{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.609024,48.568747]},"properties":{"code_uai":"0772332S","num_siret":19772332300014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SONIA-DELAUNAY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sonia Delaunay","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue du Lyc\u00e9e","code_postal":"77240","code_insee":"77067","libelle":"Cesson","telephone":"0164412929","fax":"0164412928","site_web":"http:\/\/www.lyceesoniadelaunay77.com\/","mail":"ce.0772332s@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1994","date_maj":"2022-07-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.145505,48.94314]},"properties":{"code_uai":"0783283V","num_siret":33894458000020,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ERMITAGE (L')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e l'Ermitage","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"24 rue des C\u00f4tes","code_postal":"78600","code_insee":"78358","libelle":"Maisons-Laffitte","telephone":"0139620481","fax":"0139625469","site_web":null,"mail":"0783283V@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.711576,48.991327]},"properties":{"code_uai":"0783537W","num_siret":78508797400016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"NOTRE-DAME (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Notre-Dame","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"15 rue de Strasbourg","code_postal":"78200","code_insee":"78361","libelle":"Mantes-la-Jolie","telephone":"0134977603","fax":"0134978072","site_web":null,"mail":"lycee.pro.nd@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.720325,48.96573]},"properties":{"code_uai":"0783801H","num_siret":53005595300042,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECPOLY PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SPORTS ETUDES ACADEMY SEPTEUIL","nom_etablissement":null,"statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"Rue de la Tournelle","code_postal":"78790","code_insee":"78591","libelle":"Septeuil","telephone":"0970750597","fax":null,"site_web":"www.sportsetudesacademy.com","mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.882449,48.582768]},"properties":{"code_uai":"0781071R","num_siret":22750005500826,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"DE SONCHAMP","nom_etablissement":"CEFP Le N\u00f4tre","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"Domaine de pinceloup","code_postal":"78120","code_insee":"78601","libelle":"Sonchamp","telephone":"0134844910","fax":"0134844359","site_web":null,"mail":"eric.gomet@paris.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.995816,48.780308]},"properties":{"code_uai":"0780584L","num_siret":19780584900019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"HENRI-MATISSE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Henri Matisse","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"92 rue de Montfort","code_postal":"78196","code_insee":"78621","libelle":"Trappes","telephone":"0130628742","fax":"0130626424","site_web":"http:\/\/www.lycee-henri-matisse.fr\/","mail":"0780584L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.976425,48.982385]},"properties":{"code_uai":"0783344L","num_siret":78513892600023,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME-LES-OISEAUX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame Les Oiseaux","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"106 grande rue Grande Rue","code_postal":"78480","code_insee":"78642","libelle":"Verneuil-sur-Seine","telephone":"0139281500","fax":"0139281501","site_web":null,"mail":"ecole@ndoverneuil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.149751,48.810176]},"properties":{"code_uai":"0782603F","num_siret":19782603500010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JACQUES-PR\u00c9VERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jacques Pr\u00e9vert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"88 avenue DES ETATS UNIS","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139072840","fax":"0139518426","site_web":"http:\/\/www.lyc-prevert-versailles.ac-versailles.fr\/","mail":"0782603f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1920","date_maj":"2022-07-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.143973,48.817611]},"properties":{"code_uai":"0782100J","num_siret":78515055800019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LES-CHATAIGNIERS (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Les Ch\u00e2taigniers","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"11 bis avenue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139559504","fax":"0139231819","site_web":null,"mail":"lycee.les-chataigniers@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.144167,48.816881]},"properties":{"code_uai":"0783293F","num_siret":78515055800019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LES-CHATAIGNIERS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Les Ch\u00e2taigniers","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"11 bis avenue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139559504","fax":"0139231819","site_web":null,"mail":"secretariatlycee@leschataigniers.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.122613,48.890869]},"properties":{"code_uai":"0782568T","num_siret":19782568000014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ALAIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Alain","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"25 route de la Cascade","code_postal":"78110","code_insee":"78650","libelle":"Le V\u00e9sinet","telephone":"0134804400","fax":"0139764919","site_web":"http:\/\/www.lyc-alain-vesinet.ac-versailles.fr\/","mail":"0782568t@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.364027,48.861353]},"properties":{"code_uai":"0750651A","num_siret":19750651200015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SIMONE-WEIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Simone Weil","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue de Poitou","code_postal":"75003","code_insee":"75103","libelle":"Paris 3e Arrondissement","telephone":"0148873774","fax":"0148871535","site_web":"https:\/\/lyc-simone-weil.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750651A@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1720","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.326931,48.874806]},"properties":{"code_uai":"0750667T","num_siret":19750667800014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"CONDORCET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Condorcet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 RUE DU HAVRE","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0148742595","fax":"0148746294","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_2323780\/fr\/lycee-condorcet-paris-9e","mail":"ce.0750667t@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1803","date_maj":"2021-11-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.363228,48.870431]},"properties":{"code_uai":"0753887T","num_siret":78444836700036,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"BOSSUET-NOTRE-DAME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Bossuet Notre-Dame","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"17 RUE YVES TOUDIC","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0142080147","fax":"0140030827","site_web":"http:\/\/www.bossuetnotredame.fr\/bnd\/","mail":"Lycee-BND.T@nerim.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.456713,48.823189]},"properties":{"code_uai":"0752426E","num_siret":21750001607584,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"DU BREUIL - PARIS","nom_etablissement":"Ecole du Breuil Arts et Techniques du Paysage","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"Route de la ferme","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0143282894","fax":"0143653459","site_web":null,"mail":"ecoledubreuil@paris.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.34136,48.833056]},"properties":{"code_uai":"0753902J","num_siret":78454450400011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"NOTRE-DAME-DE-FRANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Notre-Dame de France","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"63 RUE DE LA SANTE","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0144086970","fax":"0144086971","site_web":"http:\/\/www.notredamedefrance.com\/","mail":"mlcaravano@ndfrance.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.305805,48.826338]},"properties":{"code_uai":"0750690T","num_siret":19750690000012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"FRANCOIS-VILLON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Villon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"10 avenue MARC SANGNIER","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0153902500","fax":"0143956422","site_web":"http:\/\/lyc-francois-villon.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750690t@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1958","date_maj":"2022-01-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.316469,48.835697]},"properties":{"code_uai":"0752799K","num_siret":19752799700013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"CROCE-SPINELLI","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Croce Spinelli","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 RUE CROC\u00c9-SPINELLI","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0156541530","fax":"0143227160","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_377679\/fr\/accueil","mail":"ce.0752799K@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1881","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.01527,48.776714]},"properties":{"code_uai":"0783656A","num_siret":null,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAMARCANDE","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e du groupe scolaire priv\u00e9 Samarcande","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"3 rue Fran\u00e7ois Geoffre","code_postal":"78180","code_insee":"78423","libelle":"Montigny-le-Bretonneux","telephone":"0952925680","fax":"0972434100","site_web":null,"mail":"s.bousanna@ifsqy.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.133796,48.826174]},"properties":{"code_uai":"0782602E","num_siret":19782602700017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-MOULIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"18 RUE DU DOCTEUR AUDIGIER","code_postal":"78150","code_insee":"78158","libelle":"Le Chesnay-Rocquencourt","telephone":"0139231680","fax":"0139231689","site_web":"http:\/\/www.lyc-moulin-lechesnay.ac-versailles.fr\/","mail":"0782602e@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1971","date_maj":"2021-12-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.087107,49.006431]},"properties":{"code_uai":"0783447Y","num_siret":19782577100011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SIMONE-WEIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Simone Weil","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue du Val d'Oise","code_postal":"78700","code_insee":"78172","libelle":"Conflans-Sainte-Honorine","telephone":"0139198826","fax":"0139726711","site_web":"http:\/\/www.lyc-weil-conflans.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0783447y@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1974","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.296931,48.842958]},"properties":{"code_uai":"0750694X","num_siret":19750694200014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"CAMILLE-SEE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Camille S\u00e9e","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 rue LEON LHERMITTE","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0148281337","fax":"0145332854","site_web":"http:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_110167\/ee-lg-clg-camille-see-portail","mail":"ce.0750694X@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1935","date_maj":"2022-01-04"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.311711,48.843457]},"properties":{"code_uai":"0750693W","num_siret":19750693400011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"BUFFON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Buffon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"16 boulevard Pasteur","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0144387870","fax":"0147832988","site_web":"http:\/\/lyc-buffon.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750693w@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1885","date_maj":"2022-07-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.312712,48.843327]},"properties":{"code_uai":"0750695Y","num_siret":19750695900018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FRESNEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Fresnel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"31 boulevard Pasteur","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0153696262","fax":"0145667925","site_web":"https:\/\/lyc-fresnel.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750695Y@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1957","date_maj":"2022-09-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.258945,48.843769]},"properties":{"code_uai":"0755896B","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MCCAXES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 MCCAXES","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"83 boulevard Exelmans","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0646230068","fax":null,"site_web":null,"mail":"ellen.morel@acadomia.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.285479,48.859575]},"properties":{"code_uai":"0753933T","num_siret":33482162600028,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-LOUIS-DE-GONZAGUE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint-Louis de Gonzague","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"12 rue Benjamin Franklin","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0144304550","fax":"0144304555","site_web":"http:\/\/www.franklinparis.fr\/","mail":"franklin@franklinparis.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.25494,48.841978]},"properties":{"code_uai":"0750698B","num_siret":19750698300018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CLAUDE-BERNARD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Claude Bernard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 avenue DU PARC DES PRINCES","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0146511663","fax":"0146518240","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_544112\/accueil","mail":"ce.0750698b@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1938","date_maj":"2020-12-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.944529,48.377501]},"properties":{"code_uai":"0772312V","num_siret":19772312500013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FLORA-TRISTAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Flora Tristan","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 avenue du 8 Mai 1945","code_postal":"77130","code_insee":"77305","libelle":"Montereau-Fault-Yonne","telephone":"0164325062","fax":"0164324492","site_web":"http:\/\/www.lyceefloratristan77.com\/","mail":"ce.0772312v@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.362531,48.892649]},"properties":{"code_uai":"0750800M","num_siret":19750800500018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"EDMOND-ROSTAND","nom_etablissement":"LP Edmond Rostand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"15 RUE DE L'EVANGILE","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0153358181","fax":"0153358180","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_819728\/fr\/accueil","mail":"ce.0750800M@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1968","date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.381434,48.887309]},"properties":{"code_uai":"0755880J","num_siret":82313980300014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LYC PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ECOLE DEMOCRATIQUE DE PARIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Ecole D\u00e9mocratique de Paris","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"6 rue L\u00e9on Giraud","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0952325562","fax":null,"site_web":null,"mail":"info@ecole-democratique-paris.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.390198,48.883806]},"properties":{"code_uai":"0754684J","num_siret":19754684900013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"GEORGES-BRASSENS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Georges Brassens","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"40 RUE MANIN","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142086631","fax":"0142089898","site_web":"https:\/\/lyc-georges-brassens.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0754684j@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1880","date_maj":"2022-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.387919,48.872393]},"properties":{"code_uai":"0755709Y","num_siret":78480872700027,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINTE-LOUISE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte-Louise","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"29 rue des Envierges","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0147975842","fax":"0147975890","site_web":null,"mail":"secretariatdirection@sainte-louise.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.088592,48.6431]},"properties":{"code_uai":"0911983L","num_siret":19911983500015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JULES-VERNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jules Verne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"49 rue d'Arpajon","code_postal":"91470","code_insee":"91338","libelle":"Limours","telephone":"0164916030","fax":"0164914924","site_web":"http:\/\/www.lyc-verne-limours.ac-versailles.fr\/","mail":"0911983L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1994","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.235303,48.703312]},"properties":{"code_uai":"0912251C","num_siret":19911033900017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"HENRI-POINCAR\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Henri Poincar\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"36 rue LEON BOURGEOIS","code_postal":"91122","code_insee":"91477","libelle":"Palaiseau","telephone":"0169317530","fax":"0169317540","site_web":"http:\/\/www.lyc-poincare-palaiseau.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0912251C@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2005","date_maj":"2019-09-16"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.284077,48.9048]},"properties":{"code_uai":"0920150N","num_siret":19920150000014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PRONY (DE)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e de Prony","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 rue DE BRETAGNE","code_postal":"92600","code_insee":"92004","libelle":"Asni\u00e8res-sur-Seine","telephone":"0147939417","fax":"0147937191","site_web":"http:\/\/www.lyc-prony-asnieres.ac-versailles.fr\/","mail":"0920150N@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-07-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.228471,48.843078]},"properties":{"code_uai":"0920898B","num_siret":32167859100017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"RAMBAM","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Rambam","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"11 rue des Abondances","code_postal":"92100","code_insee":"92012","libelle":"Boulogne-Billancourt","telephone":"0146052719","fax":"0147129198","site_web":null,"mail":"0920898B@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.271645,48.795584]},"properties":{"code_uai":"0921555R","num_siret":19921555900014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JACQUES-MONOD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Monod","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"46 rue du Fort","code_postal":"92140","code_insee":"92023","libelle":"Clamart","telephone":"0146453133","fax":"0146459114","site_web":"http:\/\/www.lyc-monod-clamart.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0921555r@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.24638,48.914231]},"properties":{"code_uai":"0922427N","num_siret":19920156700013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CLAUDE-GARAMONT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Claude Garamont, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la cha\u00eene graphique","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"69 rue de l'Industrie","code_postal":"92701","code_insee":"92025","libelle":"Colombes","telephone":"0146491620","fax":"0147800667","site_web":"https:\/\/www.lyceegaramont.com\/","mail":"cdt.garamont@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1920","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.28075,48.788099]},"properties":{"code_uai":"0920963X","num_siret":30245125700026,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-FRANCOIS-D'ASSISE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Saint-Fran\u00e7ois d'Assise","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"39 rue Boris Vilde","code_postal":"92260","code_insee":"92032","libelle":"Fontenay-aux-Roses","telephone":"0146612995","fax":"0146619343","site_web":null,"mail":"sfa.secretariat@orange.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.220569,48.79448]},"properties":{"code_uai":"0921592F","num_siret":19921592200014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"COTES-DE-VILLEBON (LES)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Les C\u00f4tes de Villebon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"3 rue Henri Etlin","code_postal":"92360","code_insee":"92048","libelle":"Meudon","telephone":"0146015500","fax":"0146015517","site_web":"http:\/\/www.lyc-cotesdevillebon-meudon.ac-versailles.fr\/","mail":"0921592f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1974","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.408324,48.847671]},"properties":{"code_uai":"0750715V","num_siret":19750715500012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MAURICE-RAVEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Maurice Ravel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"89 cours DE VINCENNES","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0144648740","fax":"0143726421","site_web":"http:\/\/www.lycee-maurice-ravel.fr\/","mail":"ce.0750715V@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1955","date_maj":"2022-09-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.913896,48.954465]},"properties":{"code_uai":"0771880A","num_siret":19771880200014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CHARLES-BAUDELAIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Charles Baudelaire","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Boulevard DU CHEVALIER BAYARD","code_postal":"77333","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0160090705","fax":"0160230177","site_web":"https:\/\/www.lpbaudelaire.fr\/","mail":"ce.0771880a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1980","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.879744,48.963587]},"properties":{"code_uai":"0772153X","num_siret":78496247400010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-ROSE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technologique Jean Rose - secteur h\u00f4tellerie restauration","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"20 RUE DE CHAAGE","code_postal":"77109","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0160098850","fax":null,"site_web":null,"mail":"chefdetravaux@ecm-meaux.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.865822,48.957164]},"properties":{"code_uai":"0770931U","num_siret":19770931400011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PIERRE-DE-COUBERTIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Pierre de Coubertin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Chauss\u00e9e de Paris","code_postal":"77335","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0164345727","fax":"0164344952","site_web":"http:\/\/www.lyceecoubertin-meaux.fr\/","mail":"ce.0770932v@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.473762,48.904243]},"properties":{"code_uai":"0930129K","num_siret":19930129200017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"MADELEINE-VIONNET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Madeleine Vionnet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue JULES GUESDE","code_postal":"93140","code_insee":"93010","libelle":"Bondy","telephone":"0155890990","fax":"0155890999","site_web":"http:\/\/lycee.vionnet.free.fr\/","mail":"ce.0930129K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2022-01-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375069,48.981233]},"properties":{"code_uai":"0951048Y","num_siret":77567877400156,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"TORAT-EMET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Torat Emet","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"14 avenue Charles P\u00e9guy","code_postal":"95200","code_insee":"95585","libelle":"Sarcelles","telephone":"0139909628","fax":"0134192509","site_web":null,"mail":"contact.osf@ozar.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.021537,49.033182]},"properties":{"code_uai":"0951710T","num_siret":19951710300016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CAMILLE-CLAUDEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Camille Claudel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue FEDERICO GARCIA LORCA","code_postal":"95490","code_insee":"95637","libelle":"Vaur\u00e9al","telephone":"0134211893","fax":"0134217969","site_web":"http:\/\/www.lyc-claudel-vaureal.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0951710t@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-07-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.30094,48.885195]},"properties":{"code_uai":"0753082T","num_siret":32800778600044,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ETS - IRIS","nom_etablissement":"Ecole des Techniciens Sup\u00e9rieurs (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"63 rue Amp\u00e8re","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0144292360","fax":"0142275910","site_web":"http:\/\/www.ecole-europeenne.com","mail":"b.orsel@ecole-europeenne.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.464341,48.606029]},"properties":{"code_uai":"0912443L","num_siret":81289594400013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GROUPE SCOLAIRE EXCELLENCE","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Groupe Scolaire Excellence","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"22 rue Robinson","code_postal":"91100","code_insee":"91174","libelle":"Corbeil-Essonnes","telephone":"0984344550","fax":null,"site_web":"www.groupe-scolaire-excellence.com","mail":"administration@groupe-scolaire-excellence.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.99957,48.534566]},"properties":{"code_uai":"0912364A","num_siret":20007515800010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"NIKOLA-TESLA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Nikola Tesla","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"15\/21 Chemin DU CHAMP DE COURSES","code_postal":"91410","code_insee":"91200","libelle":"Dourdan","telephone":"0164593900","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.lyc-tesla-dourdan.ac-versailles.fr\/","mail":"0912364A@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.365018,48.913216]},"properties":{"code_uai":"0932667U","num_siret":20007022500012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PLAINE-COMMUNE dit Angela-Davis\"\"","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Angela Davis","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"70 avenue George Sand","code_postal":"93210","code_insee":"93066","libelle":"Saint-Denis","telephone":"0149330000","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.lyceeangeladavis.fr\/","mail":"ce.0932667U@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"2017","date_maj":"2021-12-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.333967,48.903003]},"properties":{"code_uai":"0930126G","num_siret":19930126800025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"AUGUSTE-BLANQUI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Auguste Blanqui","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"54 rue CHARLES SCHMIDT","code_postal":"93404","code_insee":"93070","libelle":"Saint-Ouen-sur-Seine","telephone":"0149181680","fax":"0149181684","site_web":"http:\/\/lyceeaugusteblanqui.fr\/web\/","mail":"ce.0930126G@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.527172,48.946986]},"properties":{"code_uai":"0932672Z","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LA FRATERNITE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Priv\u00e9 La Fraternit\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"2 rue JOLIOT CURIE","code_postal":"93270","code_insee":"93071","libelle":"Sevran","telephone":"0666015733","fax":null,"site_web":"www.amana-education.fr","mail":"ce.0932672Z@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.376413,48.957471]},"properties":{"code_uai":"0932804T","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ECOLE DE PRODUCTION PARIS GRAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Professionnel Ecole de production Paris Grand Nord","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"50 avenue du Colonel Rol-Tanguy","code_postal":"93240","code_insee":"93072","libelle":"Stains","telephone":"0633310924","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932804T@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.323768,48.787744]},"properties":{"code_uai":"0940580V","num_siret":19940580400014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"Lyc\u00e9e Polyvalent de Cachan","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e de Cachan","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"63 avenue DU PRESIDENT WILSON","code_postal":"94230","code_insee":"94016","libelle":"Cachan","telephone":"0147404960","fax":"0146649272","site_web":"http:\/\/lyceedecachan.fr\/","mail":"ce.0940580V@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.404613,48.822435]},"properties":{"code_uai":"0941877E","num_siret":31464699300019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"NOTRE-DAME-DES-MISSIONS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame des Missions St Pierre","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"4 RUE DU PRESIDENT KENNEDY","code_postal":"94220","code_insee":"94018","libelle":"Charenton-le-Pont","telephone":"0143680528","fax":"0148935739","site_web":null,"mail":"direction.ndm@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.493113,48.785807]},"properties":{"code_uai":"0942504L","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LYCEE INTERNATIONAL BILINGUE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 International Bilingue","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"80 avenue Raspail","code_postal":"94100","code_insee":"94068","libelle":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","telephone":"0650019217","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0942504L@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.474403,48.805539]},"properties":{"code_uai":"0941915W","num_siret":35169722200013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ESPACE BEAUTE THALGO","nom_etablissement":"Ecole Thalgo","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"16 rue D'ALSACE LORRAINE","code_postal":"94100","code_insee":"94068","libelle":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","telephone":"0148897171","fax":"0142838447","site_web":"www.ecolethalgo.com","mail":"contact@ecolethalgo.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.51194,48.795847]},"properties":{"code_uai":"0940122X","num_siret":19940122500016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CONDORCET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Condorcet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 avenue CONDORCET","code_postal":"94214","code_insee":"94068","libelle":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","telephone":"0149761576","fax":"0149761577","site_web":"http:\/\/www.lycee-condorcet.com\/p\/index.html","mail":"ce.0940122X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.354165,48.790533]},"properties":{"code_uai":"0942443V","num_siret":77812841300052,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-JOSEPH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e GT Saint-Joseph","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"55 rue de Verdun","code_postal":"94800","code_insee":"94076","libelle":"Villejuif","telephone":"0185008700","fax":null,"site_web":null,"mail":"secretariat@groupestjoseph.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.44337,48.847065]},"properties":{"code_uai":"0940877T","num_siret":78580750400044,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"NOTRE-DAME-DE-LA-PROVIDENCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame de la Providence","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"41 rue de Fontenay","code_postal":"94307","code_insee":"94080","libelle":"Vincennes","telephone":"0143280359","fax":"0143740223","site_web":null,"mail":"ce.0940877t@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.293941,49.136838]},"properties":{"code_uai":"0950164M","num_siret":19950164400017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"FRANCOISE-DOLTO","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Fran\u00e7oise Dolto","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"106 rue Roussel","code_postal":"95260","code_insee":"95052","libelle":"Beaumont-sur-Oise","telephone":"0139374260","fax":"0134701409","site_web":"http:\/\/www.erea-dolto-beaumont.ac-versailles.fr\/","mail":"0950164M@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.235281,48.877777]},"properties":{"code_uai":"0920144G","num_siret":19920144300025,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"AGORA (L')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Agora","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"120 rue de Verdun","code_postal":"92816","code_insee":"92062","libelle":"Puteaux","telephone":"0145060641","fax":"0147288126","site_web":"http:\/\/www.lyc-agora-puteaux.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0920144g@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.214133,48.848664]},"properties":{"code_uai":"0920801W","num_siret":19920801800010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ALEXANDRE-DUMAS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Alexandre-Dumas","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"112 boulevard de la R\u00e9publique","code_postal":"92210","code_insee":"92064","libelle":"Saint-Cloud","telephone":"0149113838","fax":"0149113839","site_web":"http:\/\/www.lyc-dumas-st-cloud.ac-versailles.fr\/","mail":"0920801w@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.322235,48.954918]},"properties":{"code_uai":"0930120A","num_siret":19930120100018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JACQUES-FEYDER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Feyder","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"10 rue Henri Wallon","code_postal":"93801","code_insee":"93031","libelle":"\u00c9pinay-sur-Seine","telephone":"0149717200","fax":"0148213640","site_web":"http:\/\/www.feyder.fr\/","mail":"lycee.feyder@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1965","date_maj":"2022-01-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.408073,48.893951]},"properties":{"code_uai":"0932117W","num_siret":19930134200010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LUCIE-AUBRAC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Lucie Aubrac","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"51 rue Victor Hugo","code_postal":"93500","code_insee":"93055","libelle":"Pantin","telephone":"0141830970","fax":"0148450178","site_web":"http:\/\/lyceeaubrac.com\/","mail":"0932117W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1968","date_maj":"2022-07-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.010735,49.052304]},"properties":{"code_uai":"0951756T","num_siret":19951756600014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JULES-VERNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jules Verne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue Michel Strogoff","code_postal":"95800","code_insee":"95127","libelle":"Cergy","telephone":"0134322000","fax":"0134322010","site_web":"http:\/\/www.lyc-verne-cergy.ac-versailles.fr\/","mail":"0951756t@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.108028,49.022023]},"properties":{"code_uai":"0951618T","num_siret":19951618800018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"AUGUSTE-ESCOFFIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Auguste Escoffier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"77 rue DE PIERRELAYE","code_postal":"95610","code_insee":"95218","libelle":"\u00c9ragny","telephone":"0134024080","fax":"0134489325","site_web":"http:\/\/www.lyc-escoffier-eragny.ac-versailles.fr\/","mail":"0951618T@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1984","date_maj":"2022-07-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.486921,48.774961]},"properties":{"code_uai":"0940171A","num_siret":19940171200013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"STENDHAL","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Stendhal","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 rue D\u00e9sire Dautier","code_postal":"94380","code_insee":"94011","libelle":"Bonneuil-sur-Marne","telephone":"0145139630","fax":"0143399359","site_web":"http:\/\/www.erea-stendhal.websco.fr\/","mail":"ce.0940171a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1623","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.377952,48.809232]},"properties":{"code_uai":"0941972H","num_siret":19941972200020,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FERNAND-L\u00c9GER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fernand L\u00e9ger","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"15 avenue Henri Barbusse","code_postal":"94200","code_insee":"94041","libelle":"Ivry-sur-Seine","telephone":"0146701260","fax":"0146701267","site_web":"http:\/\/www.lyceefleger.fr\/","mail":"ce.0941972h@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.378043,48.813879]},"properties":{"code_uai":"0941407U","num_siret":78572178800020,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CE3P","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel CE3P - Ecole de photographie et des techniques de l'image","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"5 RUE RENE ROBIN","code_postal":"94200","code_insee":"94041","libelle":"Ivry-sur-Seine","telephone":"0146584520","fax":"0146720681","site_web":null,"mail":"info@ce3p.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.424609,48.814884]},"properties":{"code_uai":"0941355M","num_siret":19941355000013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAUL-BERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Paul Bert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue DU GUE AUX AUROCHS","code_postal":"94700","code_insee":"94046","libelle":"Maisons-Alfort","telephone":"0141790250","fax":"0141790279","site_web":"http:\/\/lyceepaulbert.fr\/","mail":"ce.0941355m@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2020-01-31"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.482605,48.835229]},"properties":{"code_uai":"0940117S","num_siret":19940117500013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"EDOUARD-BRANLY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Edouard Branly","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue BAUYN DE PERREUSE","code_postal":"94130","code_insee":"94052","libelle":"Nogent-sur-Marne","telephone":"0148732212","fax":"0148738133","site_web":"http:\/\/branlynogent.free.fr\/","mail":"ce.0940117S@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1930","date_maj":"2022-09-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.470498,48.836349]},"properties":{"code_uai":"0940880W","num_siret":54203105900042,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ALBERT-DE-MUN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Albert de Mun","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"5 avenue GEORGES CLEMENCEAU","code_postal":"94736","code_insee":"94052","libelle":"Nogent-sur-Marne","telephone":"0148737991","fax":"0143942026","site_web":null,"mail":"info@albertdemun.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.409348,48.748067]},"properties":{"code_uai":"0942439R","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PARIS FOOTBALL CLUB ACADEMY","nom_etablissement":"LGT priv\u00e9 Paris Football Club Academy","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"16 bis rue du Docteur Calmette","code_postal":"94310","code_insee":"94054","libelle":"Orly","telephone":"0183740368","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0942439R@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.244385,48.580719]},"properties":{"code_uai":"0911632E","num_siret":19911632800014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"REN\u00c9-CASSIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Cassin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 rue Jean Moulin","code_postal":"91294","code_insee":"91021","libelle":"Arpajon","telephone":"0160832909","fax":"0164902929","site_web":"http:\/\/www.lyc-cassin-arpajon.ac-versailles.fr\/","mail":"0911632e@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1978","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.683908,48.965745]},"properties":{"code_uai":"0781951X","num_siret":19781951900012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LEOPOLD-S\u00c9DAR-SENGHOR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place Pierre B\u00e9r\u00e9govoy","code_postal":"78200","code_insee":"78354","libelle":"Magnanville","telephone":"0130983770","fax":"0130983786","site_web":"http:\/\/www.lyc-senghor-magnanville.ac-versailles.fr\/","mail":"0781951x@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.07441,48.755238]},"properties":{"code_uai":"0783737N","num_siret":null,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"INSTITUT FFGOLF HAUT NIVEAU","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Institut FFGOLF Haut niveau","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"1 avenue du Golf","code_postal":"78114","code_insee":"78356","libelle":"Magny-les-Hameaux","telephone":"0679715140","fax":"0141497722","site_web":null,"mail":"christel.goupilleau@ffgolf.org - P","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.84329,48.907036]},"properties":{"code_uai":"0781070P","num_siret":30404901800019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"BUAT (LE)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel agricole Le Buat","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"21 rue du buat","code_postal":"78580","code_insee":"78380","libelle":"Maule","telephone":"0130908210","fax":"0130907475","site_web":null,"mail":"maule@cneap.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.051178,48.933256]},"properties":{"code_uai":"0781983G","num_siret":19781983200019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ADRIENNE-BOLLAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Adrienne Bolland","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"62 boulevard Devaux","code_postal":"78300","code_insee":"78498","libelle":"Poissy","telephone":"0130063848","fax":"0130063858","site_web":"http:\/\/www.lyc-bolland-poissy.ac-versailles.fr\/","mail":"0781983G@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1960","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.775086,48.973633]},"properties":{"code_uai":"0781948U","num_siret":19781948500016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LAVOISIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Lavoisier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"40 boulevard de la R\u00e9publique","code_postal":"78440","code_insee":"78501","libelle":"Porcheville","telephone":"0134796630","fax":"0130988054","site_web":null,"mail":"0781948u@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.877649,48.770578]},"properties":{"code_uai":"0783455G","num_siret":42143242800017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"DE TREMBLAY SUR MAULDRE","nom_etablissement":"Centre horticole d'enseignement et de promotion - L'\u00c9cole du savoir vert","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"43 rue du general de gaulle","code_postal":"78490","code_insee":"78623","libelle":"Le Tremblay-sur-Mauldre","telephone":"0134879902","fax":"0134878883","site_web":null,"mail":"accueil.chep@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.123977,48.793335]},"properties":{"code_uai":"0783351U","num_siret":78515045900010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME-DU-GRANDCHAMP","nom_etablissement":"Notre-Dame du Grandchamp","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"97 rue Royale","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139241280","fax":"0130211700","site_web":null,"mail":"0783351U@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.993203,48.830082]},"properties":{"code_uai":"0781952Y","num_siret":19781952700015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SONIA-DELAUNAY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sonia Delaunay","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue de Saint-Germain","code_postal":"78450","code_insee":"78674","libelle":"Villepreux","telephone":"0130809330","fax":"0130561297","site_web":"http:\/\/www.lyc-delaunay-villepreux.ac-versailles.fr\/","mail":"0781952y@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.358616,48.866138]},"properties":{"code_uai":"0750647W","num_siret":19750647000016,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"TURGOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Turgot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"69 rue de Turbigo","code_postal":"75003","code_insee":"75103","libelle":"Paris 3e Arrondissement","telephone":"0153011410","fax":"0153011453","site_web":"https:\/\/lyc-turgot.ac-paris.fr","mail":"ce.0750647w@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.356231,48.840802]},"properties":{"code_uai":"0753827C","num_siret":32133701600034,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LOUISE-DE-MARILLAC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Louise de Marillac","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"32 RUE GEOFFROY SAINT HILAIRE","code_postal":"75005","code_insee":"75105","libelle":"Paris 5e Arrondissement","telephone":"0143319401","fax":"0143311697","site_web":"www.rosalie-marillac.com","mail":"info@rosalie-marillac.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.305676,48.859396]},"properties":{"code_uai":"0753851D","num_siret":78430847000029,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LA-ROCHEFOUCAULD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 La Rochefoucauld","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"90 bis rue Saint Dominique","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0145558020","fax":"0145555384","site_web":"http:\/\/www.laroche.org\/","mail":"info@laroche.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.319708,48.849721]},"properties":{"code_uai":"0754030Y","num_siret":78430857900027,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ALBERT-DE-MUN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Albert de Mun","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 rue d'Olivet","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0143063309","fax":"0140650190","site_web":"https:\/\/www.albertdemun.eu\/","mail":"secretariat@albertdemun.net","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.319198,48.870021]},"properties":{"code_uai":"0755898D","num_siret":81317785400011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ECOLE CANADIENNE DE PARIS","nom_etablissement":"Ecole Canadienne de Paris","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"5 rue d'Aguesseau","code_postal":"75008","code_insee":"75108","libelle":"Paris 8e Arrondissement","telephone":"0143870044","fax":null,"site_web":"http:\/\/ecb-cbs.ca\/accueil","mail":"info@ecb-cbs.ca","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.315939,48.881083]},"properties":{"code_uai":"0754037F","num_siret":78435349200019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"FENELON-SAINTE-MARIE-LA-PLAINE-MONCEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 F\u00e9nelon Sup - La Plaine Monceau","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"9 BOULEVARD DE COURCELLES","code_postal":"75008","code_insee":"75108","libelle":"Paris 8e Arrondissement","telephone":"0143875405","fax":"0143876166","site_web":"http:\/\/www.plaine-monceau.fr\/","mail":"lpm@groupefenelon.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.37363,48.855246]},"properties":{"code_uai":"0750788Z","num_siret":19750788200011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"MARCEL-DEPREZ","nom_etablissement":"LP Marcel Deprez","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"39 rue de la Roquette","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0156984700","fax":"0156984701","site_web":"http:\/\/lyc-marcel-deprez.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750788Z@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375603,48.864915]},"properties":{"code_uai":"0753890W","num_siret":77568012700047,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CHARLES-P\u00c9GUY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Charles P\u00e9guy","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"80 avenue Parmentier","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0148051647","fax":"0143389492","site_web":"http:\/\/www.charles-peguy.fr\/","mail":"secretariat.direction@charlespeguyparis.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.372539,48.851227]},"properties":{"code_uai":"0752845K","num_siret":19752845800015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"THEOPHILE-GAUTIER","nom_etablissement":"LP Th\u00e9ophile Gautier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"49 rue DE CHARENTON","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0143071210","fax":"0143073852","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1625453\/fr\/lycee-professionnel-theophile-gautier","mail":"ce.0752845K@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1889","date_maj":"2022-09-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.360339,48.820715]},"properties":{"code_uai":"0750553U","num_siret":19750553000018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GASTON-BACHELARD","nom_etablissement":"LP Gaston Bachelard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 RUE TAGORE","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0145856929","fax":"0145866118","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1872154\/fr\/lycee-gaston-bachelard","mail":"ce.0750553u@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1937","date_maj":"2022-09-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.334474,48.82622]},"properties":{"code_uai":"0755838N","num_siret":81315117200026,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"\u00c9COLE DYNAMIQUE (LYC\u00c9E)","nom_etablissement":"Ecole Dynamique (Lyc\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"36 rue des Artistes","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0143223786","fax":null,"site_web":"www.ecole-dynamique.org","mail":"info@ecole-dynamique.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.326377,48.833409]},"properties":{"code_uai":"0752846L","num_siret":19752846600018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ERIK-SATIE","nom_etablissement":"LP Erik Satie","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue PIERRE CASTAGNOU","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0156535232","fax":"0156535249","site_web":"lyc-erik-satie.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0752846l@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1850","date_maj":"2019-07-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.33087,48.838715]},"properties":{"code_uai":"0754476H","num_siret":19750447500025,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GUILLAUME-TIREL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e h\u00f4telier Guillaume Tirel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"237 boulevard Raspail","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0144841900","fax":"0144841949","site_web":"http:\/\/www.lyceeguillaumetirel.fr\/","mail":"ce.0754476h@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"2006","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.310466,48.831967]},"properties":{"code_uai":"0755084U","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"INSTITUT POINT COM","nom_etablissement":"Institut Point com","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"167 rue VERCINGETORIX","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0153901520","fax":"0143950202","site_web":"http:\/\/www.institutpointcom.com\/","mail":"contact@esic.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.922855,48.972145]},"properties":{"code_uai":"0780422K","num_siret":19780422200028,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"FRANCOIS-VILLON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Villon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue Salvador Allende","code_postal":"78131","code_insee":"78440","libelle":"Les Mureaux","telephone":"0130992001","fax":"0134920326","site_web":"http:\/\/www.lyc-villon-mureaux.ac-versailles.fr\/","mail":"0780422K@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1982","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.647944,48.677755]},"properties":{"code_uai":"0783213U","num_siret":19783213200017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"E.R.P.D.PU","nature_uai":"\u00e9cole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9","patronyme":"HERIOT","nom_etablissement":"Ecole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9 Heriot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue du Commandant H\u00e9riot","code_postal":"78125","code_insee":"78077","libelle":"La Boissi\u00e8re-\u00c9cole","telephone":"0134850180","fax":"0134943174","site_web":"http:\/\/www.erpd-heriot.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0783213U@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1886","date_maj":"2022-09-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.156087,48.886048]},"properties":{"code_uai":"0781692R","num_siret":39758087900088,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"DE COIFFURE DES YVELINES","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e de coiffure des Yvelines","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"10 avenue Larcher","code_postal":"78400","code_insee":"78146","libelle":"Chatou","telephone":"0134513448","fax":"0134513448","site_web":null,"mail":"elodie.fasano@elysees-marbeuf.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.131928,48.830293]},"properties":{"code_uai":"0783282U","num_siret":30340859500047,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"BLANCHE-DE-CASTILLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Blanche de Castille","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 avenue de la Bret\u00e8che","code_postal":"78150","code_insee":"78158","libelle":"Le Chesnay-Rocquencourt","telephone":"0139231430","fax":"0139547346","site_web":null,"mail":"b2c@blanche-de-castille.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.085196,48.991315]},"properties":{"code_uai":"0780486E","num_siret":19780486700012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"E.R.P.D.PU","nature_uai":"\u00e9cole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9","patronyme":"BATELLERIE (LA)","nom_etablissement":"Ecole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"36 quai de la R\u00e9publique","code_postal":"78700","code_insee":"78172","libelle":"Conflans-Sainte-Honorine","telephone":"0139721155","fax":"0139196000","site_web":"http:\/\/www.erpd-conflans.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0780486E@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1923","date_maj":"2022-07-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.284151,48.861827]},"properties":{"code_uai":"0756121W","num_siret":89096908200019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LE LYCEE AUTREMENT","nom_etablissement":"Le Lyc\u00e9e Autrement","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"8 rue du Commandant Schloesing","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0147041073","fax":null,"site_web":"https:\/\/www.le-lycee-autrement.com","mail":"contact@le-lycee-autrement.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.272447,48.861269]},"properties":{"code_uai":"0750796H","num_siret":19750796500014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"OCTAVE-FEUILLET","nom_etablissement":"LP Octave Feuillet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 rue OCTAVE FEUILLET","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0145204147","fax":"0145205971","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_2074405\/fr\/accueil","mail":"ce.0750796h@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1880","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.279442,48.86555]},"properties":{"code_uai":"0750699C","num_siret":19750699100011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"JANSON-DE-SAILLY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Janson de Sailly","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"106 rue DE LA POMPE","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0155732800","fax":"0145534390","site_web":"http:\/\/www.janson-de-sailly.fr\/lycee\/","mail":"ce.0750699c@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1884","date_maj":"2022-09-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.814472,48.386469]},"properties":{"code_uai":"0771190A","num_siret":48329288400028,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LINEANE COIFFURE ET ESTHETIQUE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Lineane Coiffure et Esth\u00e9tique","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"6 rue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"77670","code_insee":"77419","libelle":"Saint-Mamm\u00e8s","telephone":"0164231911","fax":"0164230002","site_web":"www.ecole-coiff-esthetique.com","mail":"ce.0771190A@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.749561,48.742823]},"properties":{"code_uai":"0772342C","num_siret":19772342200014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CLEMENT-ADER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cl\u00e9ment Ader","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"74 RUE GEORGES CLEMENCEAU","code_postal":"77220","code_insee":"77470","libelle":"Tournan-en-Brie","telephone":"0164072018","fax":"0164079311","site_web":"http:\/\/www.lyceeader.eu\/index.php?lang=fr","mail":"ce.0772342c@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1975","date_maj":"2022-09-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.345612,48.899235]},"properties":{"code_uai":"0750688R","num_siret":19750688400018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"RABELAIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Rabelais","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 rue Francis de Croisset","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0153091300","fax":"0153091313","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_984030\/fr\/accueil","mail":"ce.0750688r@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.39253,48.881868]},"properties":{"code_uai":"0756271J","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"TORATH HESSED","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Torath Hessed","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"52 rue Miguel Hidalgo","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142061048","fax":null,"site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.384884,48.865527]},"properties":{"code_uai":"0755025E","num_siret":49025488500018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"HEIKHAL-MENAHEM-SINAI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Heikhal Menahem Sina\u00ef","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"110 boulevard de M\u00e9nilmontant","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0140338846","fax":"0140338867","site_web":null,"mail":"clg.heikhal@hotmail.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.158034,48.436052]},"properties":{"code_uai":"0910815S","num_siret":78519417600067,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"INSTITUTION-JEANNE-D'ARC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jeanne d'Arc","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"11 boulevard Henri IV","code_postal":"91150","code_insee":"91223","libelle":"\u00c9tampes","telephone":"0169161440","fax":"0169920741","site_web":null,"mail":"contact@jeannedarc-etampes.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.228492,48.742202]},"properties":{"code_uai":"0912342B","num_siret":41907866200014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LA-SALLE-IGNY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent La Salle Igny","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"10 avenue de la Division Leclerc","code_postal":"91430","code_insee":"91312","libelle":"Igny","telephone":"0169410801","fax":"0169418572","site_web":null,"mail":"accueil@lasalleigny.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.378999,48.695893]},"properties":{"code_uai":"0910631S","num_siret":19910631100012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-MONNET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Monnet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"51 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_postal":"91260","code_insee":"91326","libelle":"Juvisy-sur-Orge","telephone":"0169124450","fax":"0169124451","site_web":"http:\/\/www.lyc-monnet-juvisy.ac-versailles.fr\/","mail":"0910631s@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.295914,48.736255]},"properties":{"code_uai":"0910632T","num_siret":19910632900014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GUSTAVE-EIFFEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 avenue de la R\u00e9publique","code_postal":"91300","code_insee":"91377","libelle":"Massy","telephone":"0169200943","fax":"0169309946","site_web":"http:\/\/lycee-eiffel-massy.fr\/","mail":"ce.0910632T@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.256426,48.698955]},"properties":{"code_uai":"0910823A","num_siret":78525809600011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ILE-DE-FRANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e d'Ile de France","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"7 rue du Baron de Nivi\u00e8re","code_postal":"91140","code_insee":"91661","libelle":"Villebon-sur-Yvette","telephone":"0160101646","fax":"0160105438","site_web":null,"mail":"idf.villebon@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.300819,48.792944]},"properties":{"code_uai":"0920894X","num_siret":78528764000011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-GABRIEL (Apprentis d'Auteuil)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Gabriel","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"21 rue de la Lisette","code_postal":"92220","code_insee":"92007","libelle":"Bagneux","telephone":"0146576122","fax":"0146577111","site_web":null,"mail":"inscription.st-gabriel@apprentis-auteuil.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.252634,48.924925]},"properties":{"code_uai":"0921663H","num_siret":78534628900016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEANNE-D'ARC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jeanne d'Arc","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"9 boulevard de Valmy","code_postal":"92700","code_insee":"92025","libelle":"Colombes","telephone":"0155669100","fax":"0141199022","site_web":null,"mail":"0921663H@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.323614,48.810089]},"properties":{"code_uai":"0921399W","num_siret":19921399200019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MAURICE-GENEVOIX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Maurice Genevoix","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"29 avenue DU FORT","code_postal":"92120","code_insee":"92049","libelle":"Montrouge","telephone":"0149656500","fax":"0147352845","site_web":"http:\/\/www.lyc-genevoix-montrouge.ac-versailles.fr\/","mail":"0921399W@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1998","date_maj":"2021-07-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.305294,48.812814]},"properties":{"code_uai":"0920164D","num_siret":19920164100016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-MONNET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Monnet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"128 avenue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"92120","code_insee":"92049","libelle":"Montrouge","telephone":"0141174420","fax":"0146573067","site_web":"http:\/\/www.lyc-monnet-montrouge.ac-versailles.fr\/","mail":"0920164d@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1948","date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.193583,48.889356]},"properties":{"code_uai":"0922464D","num_siret":19920165800010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LOUISE-MICHEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louise Michel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 boulevard du Midi","code_postal":"92000","code_insee":"92050","libelle":"Nanterre","telephone":"0147240086","fax":"0147298801","site_web":"http:\/\/www.lyc-michel-nanterre.ac-versailles.fr\/","mail":"0922464d@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1874","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.648511,48.798942]},"properties":{"code_uai":"0771763Y","num_siret":19771763000010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CHARLES-LE-CHAUVE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Charles le Chauve","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 rue J. BODIN DE BOISMORTIER","code_postal":"77680","code_insee":"77390","libelle":"Roissy-en-Brie","telephone":"0160342020","fax":"0160342034","site_web":"http:\/\/www.lyceecharleslechauve.eu\/lycee\/Bienvenue.html","mail":"ce.0771763y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1978","date_maj":"2022-07-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.885144,48.965071]},"properties":{"code_uai":"0771246L","num_siret":30410077900046,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"INSTITUT-BOSSUET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Bossuet","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"12 RUE DE LA VISITATION","code_postal":"77109","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0164363535","fax":"0164363500","site_web":null,"mail":"lycee.bossuet@ecm-meaux.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.612281,48.879616]},"properties":{"code_uai":"0771171E","num_siret":19771171600013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LOUIS-LUMI\u00c8RE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Louis Lumi\u00e8re","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"04 rue LOUIS LUMIERE","code_postal":"77501","code_insee":"77108","libelle":"Chelles","telephone":"0160931210","fax":"0160931225","site_web":"http:\/\/www.lyceelouislumiere.fr\/","mail":"ce.0771171e@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1968","date_maj":"2022-01-03"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.490193,48.903657]},"properties":{"code_uai":"0930933J","num_siret":32841304200016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ASSOMPTION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Assomption","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"12 avenue de Verdun","code_postal":"93140","code_insee":"93010","libelle":"Bondy","telephone":"0148495174","fax":"0148485290","site_web":null,"mail":"contact@assomption-bondy.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.736431,48.409736]},"properties":{"code_uai":"0770918E","num_siret":19770918100014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"URUGUAY-FRANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Uruguay France","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 avenue DES MARRONNIERS","code_postal":"77211","code_insee":"77014","libelle":"Avon","telephone":"0160745060","fax":"0160728199","site_web":"www.uruguayfrance.com","mail":"ce.0770918e@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375223,48.992318]},"properties":{"code_uai":"0950786N","num_siret":30405473700016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LA-SALLE-SAINT-ROSAIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e La Salle-Saint Rosaire","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"53 rue Pierre Brossolette","code_postal":"95200","code_insee":"95585","libelle":"Sarcelles","telephone":"0134383400","fax":"0139920429","site_web":null,"mail":"secretariat-direction@strosaire95.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.213732,49.014223]},"properties":{"code_uai":"0950651S","num_siret":19950651000015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JACQUES-PR\u00c9VERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Pr\u00e9vert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"23 CHEMIN VERT DE BOISSY","code_postal":"95150","code_insee":"95607","libelle":"Taverny","telephone":"0139953225","fax":"0130407430","site_web":"http:\/\/www.lyc-prevert-taverny.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0950651s@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1974","date_maj":"2021-02-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.415602,49.005386]},"properties":{"code_uai":"0951090U","num_siret":19951090000012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"PIERRE-MEND\u00c8S-FRANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Pierre Mend\u00e8s France","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue de Goussainville","code_postal":"95400","code_insee":"95680","libelle":"Villiers-le-Bel","telephone":"0134383100","fax":"0134383110","site_web":"http:\/\/www.lyc-pmf-villiers.ac-versailles.fr\/","mail":"0951090u@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.333819,48.841004]},"properties":{"code_uai":"0753647G","num_siret":78428085100014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ALSACIENNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 L'Ecole alsacienne","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"109 rue Notre Dame des Champs","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0144320470","fax":"0143290284","site_web":"http:\/\/www.ecole-alsacienne.org\/spip\/","mail":"courrier@ecole-alsacienne.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.327522,48.894811]},"properties":{"code_uai":"0753350J","num_siret":19750103400015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"MARIA-DERAISMES","nom_etablissement":"LP Maria Deraismes","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"19 rue Maria Deraismes","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0146279437","fax":"0146278608","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s6_185556\/fr\/accueil","mail":"ce.0753350j@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1889","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.293476,48.884952]},"properties":{"code_uai":"0755748R","num_siret":32800778600077,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"INSTITUT SUPERIEUR DES RESSOUR","nom_etablissement":"Institut Sup\u00e9rieur des Ressources Informatiques","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"6-8 impasse des deux Cousins","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0144018670","fax":"0145028743","site_web":"ecoleiris.fr","mail":"j.sabarops@ecoleiris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.289977,48.877035]},"properties":{"code_uai":"0752937K","num_siret":31977275200030,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"EIB-ETOILE","nom_etablissement":"Ecole internationale bilingue-Etoile","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"9 RUE VILLARET DE JOYEUSE","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0145633073","fax":"0145623605","site_web":null,"mail":"lycee@eibparis.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.503386,48.693025]},"properties":{"code_uai":"0911021R","num_siret":19911021400012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"TALMA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Joseph Talma","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue des Cerfs","code_postal":"91805","code_insee":"91114","libelle":"Brunoy","telephone":"0160465706","fax":"0160465673","site_web":"http:\/\/www.lyc-talma-brunoy.ac-versailles.fr\/","mail":"0911021R@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.432588,48.681298]},"properties":{"code_uai":"0910755B","num_siret":19910755800025,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"NADAR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Nadar","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"42 bis rue Charles Mory","code_postal":"91210","code_insee":"91201","libelle":"Draveil","telephone":"0169403810","fax":"0169033946","site_web":"http:\/\/www.lyc-nadar-draveil.ac-versailles.fr","mail":"0910755b@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2002","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.365792,48.943352]},"properties":{"code_uai":"0930138V","num_siret":19930138300014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"FR\u00c9D\u00c9RIC-BARTHOLDI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Bartholdi","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 rue de la Libert\u00e9","code_postal":"93200","code_insee":"93066","libelle":"Saint-Denis","telephone":"0149713200","fax":"0148214686","site_web":"https:\/\/lyceebartholdi93.fr\/","mail":"ce.0930138V@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.358739,48.938302]},"properties":{"code_uai":"0930946Y","num_siret":78562098000017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-VINCENT-DE-PAUL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Saint-Vincent de Paul","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"25 RUE ALBERT WALTER","code_postal":"93200","code_insee":"93066","libelle":"Saint-Denis","telephone":"0148223456","fax":"0148261444","site_web":null,"mail":"ce.0930946Y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.384315,48.955452]},"properties":{"code_uai":"0932654E","num_siret":78563812300048,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINTE-MARIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sainte Marie","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"7 rue JEAN CHARDAVOINE","code_postal":"93240","code_insee":"93072","libelle":"Stains","telephone":"0148266744","fax":null,"site_web":null,"mail":"lyceegt@stemarie-stvincent.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.579395,48.950464]},"properties":{"code_uai":"0931193S","num_siret":19931193700015,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"H\u00c9L\u00c8NE-BOUCHER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"70 avenue GILBERT BERGER","code_postal":"93290","code_insee":"93073","libelle":"Tremblay-en-France","telephone":"0148606232","fax":"0148601936","site_web":"http:\/\/www.lyceeheleneboucher-tremblayenfrance.fr\/","mail":"ce.0931193s@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.569982,48.966654]},"properties":{"code_uai":"0932046U","num_siret":19932046600014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"L\u00c9ONARD-DE-VINCI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"115 route DES PETITS PONTS","code_postal":"93290","code_insee":"93073","libelle":"Tremblay-en-France","telephone":"0141511920","fax":"0148619967","site_web":"http:\/\/lyc-vinci-tremblay-en-france.ac-creteil.fr\/intranet\/","mail":"ce.0932046U@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.329149,48.792274]},"properties":{"code_uai":"0940823J","num_siret":77811484300049,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ROBERT-KELLER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Robert Keller - Le Foyer de Cachan","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"36 avenue DU PRESIDENT WILSON","code_postal":"94234","code_insee":"94016","libelle":"Cachan","telephone":"0145467080","fax":"0145467004","site_web":null,"mail":"ce.0940823J@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.34011,48.772856]},"properties":{"code_uai":"0942269F","num_siret":20002795100017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAULINE-ROLAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Pauline Roland","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 avenue DU GENERAL DE GAULLE","code_postal":"94550","code_insee":"94021","libelle":"Chevilly-Larue","telephone":"0149080940","fax":"0149080941","site_web":"http:\/\/www.lyceepaulineroland.fr\/","mail":"ce.0942269f@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"2011","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.198829,48.713576]},"properties":{"code_uai":"0912433A","num_siret":20009541200017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LYCEE-INTERNATIONAL-PALAISEAU-PARIS-SACLAY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e International-Palaiseau-Paris-Saclay","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"19 Cours Pierre Vasseur","code_postal":"91120","code_insee":"91477","libelle":"Palaiseau","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0912433A@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"2021","date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.468977,48.809924]},"properties":{"code_uai":"0940120V","num_siret":19940120900010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MARCELIN-BERTHELOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marcelin Berthelot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 boulevard MAURICE BERTEAUX","code_postal":"94100","code_insee":"94068","libelle":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","telephone":"0145115111","fax":"0145115110","site_web":"http:\/\/www.lycee-berthelot.fr\/","mail":"ce.0940120V@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1939","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.525115,48.759714]},"properties":{"code_uai":"0941918Z","num_siret":19941918500038,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CHRISTOPHE-COLOMB","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Christophe Colomb","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"154 rue DE BOISSY","code_postal":"94370","code_insee":"94071","libelle":"Sucy-en-Brie","telephone":"0149822929","fax":"0149822930","site_web":"http:\/\/www.lycee-christophecolomb94.com\/","mail":"ce.0941918Z@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.514663,48.768848]},"properties":{"code_uai":"0940891H","num_siret":78577844000012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"PETIT-VAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e du petit Val","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"12 AVENUE ALBERT PLEUVRY","code_postal":"94370","code_insee":"94071","libelle":"Sucy-en-Brie","telephone":"0145902047","fax":"0145905931","site_web":null,"mail":"petitval@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.431285,48.846551]},"properties":{"code_uai":"0940143V","num_siret":19940143100010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-MOULIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue DU DOCTEUR LEBEL","code_postal":"94307","code_insee":"94080","libelle":"Vincennes","telephone":"0143284442","fax":"0143284550","site_web":"http:\/\/jeanmoulinvincennes.fr\/","mail":"ce.0940143V@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1946","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.227345,48.938522]},"properties":{"code_uai":"0950641F","num_siret":19950641100016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-JAUR\u00c8S","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Jaur\u00e8s","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"25 rue CHARLES LECOQ","code_postal":"95100","code_insee":"95018","libelle":"Argenteuil","telephone":"0139985000","fax":"0139985001","site_web":"http:\/\/www.lyc-jaures-argenteuil.ac-versailles.fr\/","mail":"0950641F@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1964","date_maj":"2022-09-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.274384,48.885954]},"properties":{"code_uai":"0920142E","num_siret":19920142700010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"PASTEUR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louis Pasteur","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 boulevard D'INKERMANN","code_postal":"92200","code_insee":"92051","libelle":"Neuilly-sur-Seine","telephone":"0146241501","fax":"0147222128","site_web":"http:\/\/www.lyc-pasteur-neuilly.ac-versailles.fr\/","mail":"0920142E@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1923","date_maj":"2022-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.25018,48.777335]},"properties":{"code_uai":"0922682R","num_siret":null,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EGT RACING 92","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e du Racing-M\u00e9tro 92","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"11 rue Paul Langevin","code_postal":"92350","code_insee":"92060","libelle":"Le Plessis-Robinson","telephone":"0141875138","fax":"0146315896","site_web":null,"mail":"assia.ziane@ikigai-education.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.203772,48.842072]},"properties":{"code_uai":"0922817M","num_siret":42094943000011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"INTERNATIONALE DEUTSCHE SCHULE","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Internationale Deutsche Paris","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"18 rue Pasteur","code_postal":"92210","code_insee":"92064","libelle":"Saint-Cloud","telephone":"0146028568","fax":"0146027592","site_web":"www.idsp.fr","mail":"info@idsp.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.229764,48.874802]},"properties":{"code_uai":"0920171L","num_siret":19920171600016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LOUIS-BL\u00c9RIOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers, des \u00e9nergies et du bois Louis Bl\u00e9riot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"67 rue de Verdun","code_postal":"92150","code_insee":"92073","libelle":"Suresnes","telephone":"0145062136","fax":"0140990229","site_web":"http:\/\/www.lyc-bleriot-suresnes.ac-versailles.fr\/","mail":"0920171L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.28801,48.820214]},"properties":{"code_uai":"0921505L","num_siret":19921505400016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"DARDENNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Louis Dardenne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"25 rue Louis Dardenne","code_postal":"92170","code_insee":"92075","libelle":"Vanves","telephone":"0147363407","fax":"0147360809","site_web":"http:\/\/www.lyc-dardenne-vanves.ac-versailles.fr\/","mail":"0921505l@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.158301,48.84676]},"properties":{"code_uai":"0922273W","num_siret":19922273800015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"E.R.P.D.PU","nature_uai":"\u00e9cole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9","patronyme":"TOULOUSE-LAUTREC (ERPD)","nom_etablissement":"Ecole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9 Centre Toulouse Lautrec","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"131 avenue de La Celle Saint Clo","code_postal":"92420","code_insee":"92076","libelle":"Vaucresson","telephone":"0147010918","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.lyc-erea-toulouse-lautrec-vaucresson.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0922273W@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.390295,48.914461]},"properties":{"code_uai":"0930117X","num_siret":19930117700010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LE-CORBUSIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Le Corbusier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"44 rue LEOPOLD RECHOSSIERE","code_postal":"93533","code_insee":"93001","libelle":"Aubervilliers","telephone":"0148337457","fax":"0148337309","site_web":"https:\/\/www.lgtlecorbusier.org\/","mail":"ce.0930117x@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.508669,48.944771]},"properties":{"code_uai":"0930846P","num_siret":19930846100011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"VOILLAUME (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Voillaume","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"136 rue DE MITRY","code_postal":"93601","code_insee":"93005","libelle":"Aulnay-sous-Bois","telephone":"0148193193","fax":"0148694573","site_web":"https:\/\/www.lyceevoillaume.fr","mail":"ce.0930846P@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1962","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.473882,48.945024]},"properties":{"code_uai":"0932670X","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"EXCELLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Excelle","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"8 rue ISAAC NEWTON","code_postal":"93150","code_insee":"93007","libelle":"Le Blanc-Mesnil","telephone":"0611631927","fax":null,"site_web":"www.groupe-scolaire.fr","mail":"ce.0932670X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.428207,48.908704]},"properties":{"code_uai":"0931198X","num_siret":19931198600012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ALFRED-COSTES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Alfred Costes","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"146 avenue Henri Barbusse","code_postal":"93000","code_insee":"93008","libelle":"Bobigny","telephone":"0148962424","fax":"0148962400","site_web":"http:\/\/lycee-alfredcostes.fr\/index.php\/fr\/","mail":"ce.0931198X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.319823,48.958189]},"properties":{"code_uai":"0932845M","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"TACHBAR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Tachbar","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"62 rue du Chemin Vert","code_postal":"93800","code_insee":"93031","libelle":"\u00c9pinay-sur-Seine","telephone":"0662578308","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932845M@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.456572,48.859688]},"properties":{"code_uai":"0931779D","num_siret":19931779300016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"HORTICULTURE-ET-DU-PAYSAGE-JEANNE-BARET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e de l'horticulture et du paysage Jeanne Baret","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"16 rue PAUL DOUMER","code_postal":"93512","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0148704110","fax":"0148700919","site_web":"http:\/\/www.lyceehorticulture93.fr\/","mail":"ce.0931779D@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1954","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.425005,48.852829]},"properties":{"code_uai":"0930960N","num_siret":77568810400113,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ORT (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel ORT","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"39\/45 rue Raspail","code_postal":"93107","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0149884660","fax":"0149884672","site_web":null,"mail":"ce.0930960n@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.425005,48.852829]},"properties":{"code_uai":"0931796X","num_siret":77568810400113,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ORT DANIEL MAYER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technique ORT Daniel Mayer","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"39\/45 rue Raspail","code_postal":"93107","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0149884660","fax":"0149884672","site_web":null,"mail":"ce.0931796X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.520517,48.863234]},"properties":{"code_uai":"0932291K","num_siret":19931609200014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"NICOLAS-JOSEPH-CUGNOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Nicolas Joseph Cugnot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"55 boulevard LOUIS ARMAND","code_postal":"93330","code_insee":"93050","libelle":"Neuilly-sur-Marne","telephone":"0149448110","fax":"0149448139","site_web":"https:\/\/www.lyceecugnot.fr\/","mail":"ce.0932291K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.394769,48.905065]},"properties":{"code_uai":"0930124E","num_siret":19930124300010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MARCELIN-BERTHELOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marcelin Berthelot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"110 avenue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"93500","code_insee":"93055","libelle":"Pantin","telephone":"0148463070","fax":"0148402995","site_web":"https:\/\/berthelotpantin.fr\/","mail":"ce.0930124E@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2019-01-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.519241,48.901248]},"properties":{"code_uai":"0932222K","num_siret":19932222300017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"REN\u00c9-CASSIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Cassin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"16 all\u00e9e DES BOSQUETS","code_postal":"93340","code_insee":"93062","libelle":"Le Raincy","telephone":"0143013030","fax":"0143010462","site_web":"http:\/\/www.lyceecassin-leraincy.fr\/","mail":"ce.0932222K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1880","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.490563,48.862078]},"properties":{"code_uai":"0932031C","num_siret":19932031800017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CHARLES-DE-GAULLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Charles de Gaulle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"102 rue LAVOISIER","code_postal":"93110","code_insee":"93064","libelle":"Rosny-sous-Bois","telephone":"0148943062","fax":"0148948223","site_web":"http:\/\/lyceecharlesdegaullerosny.fr\/","mail":"ce.0932031C@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.243778,48.739834]},"properties":{"code_uai":"0911844K","num_siret":78457345300023,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"RUDOLF-STEINER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Steiner","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"62 rue de Paris","code_postal":"91370","code_insee":"91645","libelle":"Verri\u00e8res-le-Buisson","telephone":"0160113812","fax":"0160110353","site_web":null,"mail":"0911844K@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.230861,48.987793]},"properties":{"code_uai":"0950812S","num_siret":78586494300036,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEANNE-D'ARC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Jeanne d'Arc","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 bis boulevard Toussaint Lucas","code_postal":"95130","code_insee":"95252","libelle":"Franconville","telephone":"0134137556","fax":"0134139980","site_web":null,"mail":"institution-jdarc@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.410044,48.967261]},"properties":{"code_uai":"0951766D","num_siret":19951766500014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SIMONE-DE-BEAUVOIR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Simone de Beauvoir","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"171 avenue de Stalingrad","code_postal":"95141","code_insee":"95268","libelle":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","telephone":"0139930990","fax":"0139930999","site_web":"http:\/\/www.lyc-beauvoir.ac-versailles.fr\/index.php","mail":"0951766d@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.323786,49.067424]},"properties":{"code_uai":"0950949R","num_siret":19950949800010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-MERMOZ","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Mermoz","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"21 rue Emile Combres","code_postal":"95560","code_insee":"95430","libelle":"Montsoult","telephone":"0134739995","fax":"0134739982","site_web":"http:\/\/www.lyc-mermoz-montsoult.ac-versailles.fr\/","mail":"0950949r@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.47208,48.838594]},"properties":{"code_uai":"0940881X","num_siret":30413578300013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MONTALEMBERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Montalembert","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"28 boulevard Gambetta","code_postal":"94736","code_insee":"94052","libelle":"Nogent-sur-Marne","telephone":"0148737646","fax":"0148770422","site_web":null,"mail":"ce.0940881X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.248691,48.586864]},"properties":{"code_uai":"0911961M","num_siret":19911961100010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EDMOND-MICHELET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Edmond Michelet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 boulevard Abel Cornaton","code_postal":"91290","code_insee":"91021","libelle":"Arpajon","telephone":"0160839763","fax":"0160839818","site_web":"http:\/\/www.lyc-michelet-arpajon.ac-versailles.fr\/","mail":"0911961m@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.716477,48.965087]},"properties":{"code_uai":"0783533S","num_siret":19780272100013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CAMILLE-CLAUDEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Camille Claudel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 rue de la Lyre","code_postal":"78711","code_insee":"78362","libelle":"Mantes-la-Ville","telephone":"0134979210","fax":"0134979215","site_web":"http:\/\/www.lyc-metiers-mantes.ac-versailles.fr\/","mail":"0783533S@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.062125,48.947092]},"properties":{"code_uai":"0781898P","num_siret":19781898200013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CHARLES-DE-GAULLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Charles de Gaulle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"10 rue Gustave Eiffel","code_postal":"78306","code_insee":"78498","libelle":"Poissy","telephone":"0139117711","fax":"0139111425","site_web":"http:\/\/www.lyc-cdg-poissy.ac-versailles.fr\/","mail":"0781898p@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.098065,48.893571]},"properties":{"code_uai":"0782132U","num_siret":19782132500010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEANNE-D'ALBRET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jeanne d'Albret","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 rue Giraud Teulon","code_postal":"78101","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0139041520","fax":"0139041530","site_web":"http:\/\/www.lyc-albret-st-germain-laye.ac-versailles.fr\/","mail":"0782132U@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.142129,48.79995]},"properties":{"code_uai":"0783608Y","num_siret":53103034400026,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"COURS MARIE DES LYS","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Marie des Lys","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"1 ter rue Antoine Coypel","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0633918544","fax":null,"site_web":null,"mail":"frederouault@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.337716,48.868824]},"properties":{"code_uai":"0756320M","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ESARC EVOLUTION PARIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 ESARC Evolution Paris","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"5 rue Saint Augustin","code_postal":"75002","code_insee":"75102","libelle":"Paris 2e Arrondissement","telephone":"0686445209","fax":null,"site_web":null,"mail":"paris@esarc-evolution.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.359806,48.866234]},"properties":{"code_uai":"0750770E","num_siret":19750770000015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ABB\u00c9-GR\u00c9GOIRE (L')","nom_etablissement":"LP Abb\u00e9 Gr\u00e9goire site Saint-Jacques","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"70 bis rue de Turbigo","code_postal":"75003","code_insee":"75103","libelle":"Paris 3e Arrondissement","telephone":"0148874534","fax":"0144619077","site_web":"http:\/\/www.lyceeabbegregoire.fr\/","mail":"ce.0750770E@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.339294,48.842362]},"properties":{"code_uai":"0750656F","num_siret":19750656100012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LAVOISIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Lavoisier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 rue Henri Barbusse","code_postal":"75005","code_insee":"75105","libelle":"Paris 5e Arrondissement","telephone":"0143295550","fax":"0146347943","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1814192\/fr\/college-lycee-lavoisier","mail":"ce.0750656f@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.314654,48.847382]},"properties":{"code_uai":"0753852E","num_siret":33482277200037,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINTE-JEANNE-ELISABETH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte-Jeanne Elisabeth","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"8 RUE MAURICE DE LA SIZERANNE","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0153585900","fax":"0145673146","site_web":"http:\/\/www.ste-jeanne-elisabeth.com\/","mail":"sje-enseignants@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.30703,48.872166]},"properties":{"code_uai":"0755943C","num_siret":52265980400028,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ECOLE ESTHETIQUE PARFUMERIE SI","nom_etablissement":"Ecole d'Esth\u00e9tique et de Parfurmerie Silvya Terrade","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"6 rue Paul Baudry","code_postal":"75008","code_insee":"75108","libelle":"Paris 8e Arrondissement","telephone":"0142659977","fax":null,"site_web":"https:\/\/groupe-terrade.com\/fr\/les-ecoles\/paris-champs-elysees-silvya-terrade","mail":"contact-paris@groupe-terrade.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.317894,48.878498]},"properties":{"code_uai":"0753873C","num_siret":77567111800047,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"F\u00c9NELON-SAINTE-MARIE-LA-PLAINE-MONCEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 F\u00e9nelon Sainte-Marie La Plaine Monceau","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"47 rue de Naples","code_postal":"75008","code_insee":"75108","libelle":"Paris 8e Arrondissement","telephone":"0145220535","fax":"0145229353","site_web":"http:\/\/www.fenelonsaintemarie.org\/","mail":"lycee@groupefenelon.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.335379,48.875805]},"properties":{"code_uai":"0752382G","num_siret":78435344300038,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"COURS PRIVE CLAPEYRON","nom_etablissement":"Cours priv\u00e9 Clapeyron","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"64 BIS RUE TAITBOUT","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0145224500","fax":"0155300655","site_web":"http:\/\/www.coursclapeyron.com\/","mail":"contact@coursclapeyron.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.363639,48.874592]},"properties":{"code_uai":"0750776L","num_siret":19750776700014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"MARIE-LAURENCIN","nom_etablissement":"LP Marie Laurencin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"114 quai de Jemmapes","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0144521616","fax":"0140409845","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1636651\/fr\/lycee-marie-laurencin","mail":"ce.0750776l@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.384507,48.863528]},"properties":{"code_uai":"0750675B","num_siret":19750675100019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"VOLTAIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Voltaire","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"101 avenue de la R\u00e9publique","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0155280808","fax":"0155281064","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_101109\/accueil","mail":"ce.0750675b@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1890","date_maj":"2022-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.374635,48.865629]},"properties":{"code_uai":"0755455X","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"O.I.I.O","nom_etablissement":"Ecole Informatique Graphisme et Multim\u00e9dia Priv\u00e9e OIIO","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"8 rue Edouard Lockroy","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0140001100","fax":"0147002080","site_web":"http:\/\/www.oiioformation.fr\/","mail":"posmaster@oiioformation.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.388195,48.850502]},"properties":{"code_uai":"0754108H","num_siret":81152204400015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"EC INTERNATIONALE DE COIFFURE","nom_etablissement":"Ecole priv\u00e9e internationale de Coiffure","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"45 RUE DE MONTREUIL","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0142367015","fax":"0142363782","site_web":"http:\/\/www.ecoleinternationaledecoiffure.com\/","mail":"contact@eic.paris","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.409176,48.839833]},"properties":{"code_uai":"0750679F","num_siret":19750679300011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"PAUL-VALERY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Val\u00e9ry","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"38 boulevard SOULT","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0144756770","fax":"0143438413","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1627631\/fr\/cite-scolaire-paul-valery","mail":"ce.0750679f@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.371345,48.830912]},"properties":{"code_uai":"0752456M","num_siret":52753900100026,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"GEOFFROY SAINT-HILAIRE","nom_etablissement":"Geoffroy Saint-Hilaire (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"24 RUE CHARCOT","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0145855894","fax":"0145858576","site_web":null,"mail":"a.pierucci@ecb-cbs.Et","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.353294,48.83426]},"properties":{"code_uai":"0753268V","num_siret":19753268200014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-LURCAT","nom_etablissement":"lyc\u00e9e polyvalent Jean Lur\u00e7at - Site Gobelins","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"48 avenue des Gobelins","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0144087020","fax":"0143360023","site_web":"http:\/\/www.lycee-jean-lurcat.net\/generique.php?page=index.dh","mail":"ce.0753268V@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.039277,48.764844]},"properties":{"code_uai":"0781512V","num_siret":19781512900014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"DESCARTES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Descartes","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 boulevard Descartes","code_postal":"78180","code_insee":"78423","libelle":"Montigny-le-Bretonneux","telephone":"0130430333","fax":"0130433646","site_web":"http:\/\/www.lyc-descartes-montigny.ac-versailles.fr\/","mail":"0781512v@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1980","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.049201,48.795692]},"properties":{"code_uai":"0781974X","num_siret":40854725500021,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-EXUP\u00c9RY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Exup\u00e9ry","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"11 rue Michael Faraday","code_postal":"78180","code_insee":"78423","libelle":"Montigny-le-Bretonneux","telephone":"0130583700","fax":"0130585345","site_web":null,"mail":"contact@ecolesaintexupery.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.921433,48.97964]},"properties":{"code_uai":"0781984H","num_siret":19781984000012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"VAUCANSON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Vaucanson","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"14 rue Albert Thomas","code_postal":"78132","code_insee":"78440","libelle":"Les Mureaux","telephone":"0130999410","fax":"0130993566","site_web":"http:\/\/www.lyc-vaucanson-lesmureaux.ac-versailles.fr\/","mail":"0781984H@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.17038,48.91425]},"properties":{"code_uai":"0781860Y","num_siret":19781860200017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PIERRES-VIVES (LES)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Les Pierres Vives","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue des Alouettes","code_postal":"78420","code_insee":"78124","libelle":"Carri\u00e8res-sur-Seine","telephone":"0139140700","fax":"0139140736","site_web":"http:\/\/www.lyc-pierresvives-carrieres.ac-versailles.fr\/","mail":"0781860Y@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.28554,48.837284]},"properties":{"code_uai":"0751708Z","num_siret":19751708900011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"DES-SCIENCES-ET-DU-NUMERIQUE-LOUIS-ARMAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louis Armand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"321 rue Lecourbe","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0145575150","fax":"0140607352","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_111301\/fr\/accueil","mail":"secretariat.louisarmand@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.303235,48.836398]},"properties":{"code_uai":"0750436S","num_siret":19750436800014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CLAUDE-ANTHIME-CORBON","nom_etablissement":"LP Claude Anthime Corbon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 rue Corbon","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0148285637","fax":"0148424593","site_web":"http:\/\/lyc-corbon.ac-paris.fr","mail":"ce.0750436s@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1889","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.960809,48.395368]},"properties":{"code_uai":"0770938B","num_siret":19770938900013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ANDR\u00c9-MALRAUX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Andr\u00e9 Malraux","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue du Lyc\u00e9e","code_postal":"77130","code_insee":"77305","libelle":"Montereau-Fault-Yonne","telephone":"0164707171","fax":"0164707172","site_web":"https:\/\/devwp.lycee-andre-malraux.org\/","mail":"ce.0770938b@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.615541,48.842419]},"properties":{"code_uai":"0771940R","num_siret":19771940400018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SIMONE-VEIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Simone Veil","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 avenue Pierre Mend\u00e8s France","code_postal":"77186","code_insee":"77337","libelle":"Noisiel","telephone":"0160375300","fax":"0160375309","site_web":"https:\/\/lyceesimoneveil.fr\/","mail":"lyceesdenoisiel@leslyceesdenoisiel.net","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1981","date_maj":"2022-09-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.81508,48.385025]},"properties":{"code_uai":"0770687D","num_siret":19770687200011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"E.R.P.D.PU","nature_uai":"\u00e9cole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9","patronyme":"SAINT-MAMMES dit HENRI GEOFFROY\"\"","nom_etablissement":"Ecole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9 Henri Geoffroy","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"13 rue du Capitaine Ballot","code_postal":"77670","code_insee":"77419","libelle":"Saint-Mamm\u00e8s","telephone":"0160705787","fax":"0160708527","site_web":"http:\/\/internat-erpd-saint-mammes.fr\/index.php?id_menu=4","mail":"ce.0770687D@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1961","date_maj":"2022-07-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.578858,48.59447]},"properties":{"code_uai":"0772244W","num_siret":19772244000017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ANTONIN-CAR\u00c8ME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Antonin Car\u00eame","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 place GUSTAVE COURBET","code_postal":"77176","code_insee":"77445","libelle":"Savigny-le-Temple","telephone":"0164419293","fax":"0164418684","site_web":"https:\/\/lyceeantonincareme.fr\/","mail":"ce.0772244w@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.728507,48.888519]},"properties":{"code_uai":"0770944H","num_siret":19770944700019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"AUGUSTE-PERDONNET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Auguste Perdonnet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 all\u00e9e du Ch\u00e2teau","code_postal":"77400","code_insee":"77464","libelle":"Thorigny-sur-Marne","telephone":"0160075040","fax":"0160072374","site_web":"https:\/\/perdonnet.fr\/","mail":"ce.0770944h@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.346025,48.891884]},"properties":{"code_uai":"0752109K","num_siret":19752109900014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SUZANNE-VALADON","nom_etablissement":"LP Suzanne Valadon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue Ferdinand Flocon","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0153092219","fax":"0142648675","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1766823\/fr\/lycee-suzanne-valadon","mail":"ce.0752109k@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1930","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.397373,48.858046]},"properties":{"code_uai":"0750508V","num_siret":19750508400024,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CHARLES-DE-GAULLE","nom_etablissement":"LP Charles de Gaulle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 rue Ligner","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0143678577","fax":"0143732722","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1834693\/fr\/lycee-professionnel-charles-de-gaulle","mail":"ce.0750508v@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1896","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.420298,48.626399]},"properties":{"code_uai":"0911828T","num_siret":19911828200011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GEORGES-BRASSENS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Georges Brassens","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue Georges Brassens","code_postal":"91000","code_insee":"91228","libelle":"\u00c9vry-Courcouronnes","telephone":"0169475470","fax":"0160793117","site_web":"http:\/\/www.lyc-brassens-courcouronnes.ac-versailles.fr\/","mail":"0911828t@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1983","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.677001,48.937972]},"properties":{"code_uai":"0771995A","num_siret":19771995800021,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CHAMP-DE-CLAYE (LE)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel le Champ de Claye","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"71 rue Pasteur","code_postal":"77410","code_insee":"77118","libelle":"Claye-Souilly","telephone":"0160264064","fax":"0160268433","site_web":"http:\/\/www.lechampdeclaye.fr\/","mail":"ce.0771995a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1988","date_maj":"2022-03-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.525332,48.677441]},"properties":{"code_uai":"0911493D","num_siret":19911493500018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LES-FR\u00c8RES-MOREAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel des Fr\u00e8res Moreau","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue de Brunoy","code_postal":"91480","code_insee":"91514","libelle":"Quincy-sous-S\u00e9nart","telephone":"0169001070","fax":"0169001085","site_web":"http:\/\/www.lyc-moreau-quincy.ac-versailles.fr\/","mail":"0911493d@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.358283,48.676826]},"properties":{"code_uai":"0912142J","num_siret":19910633700017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GASPARD-MONGE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Gaspard Monge","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 place Gaspard Monge","code_postal":"91600","code_insee":"91589","libelle":"Savigny-sur-Orge","telephone":"0169054743","fax":"0169057666","site_web":"http:\/\/www.lyc-monge-savigny.ac-versailles.fr\/","mail":"0912142J@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1996","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.312998,48.748685]},"properties":{"code_uai":"0920130S","num_siret":19920130200015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"DESCARTES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Descartes","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 AVENUE LAVOISIER","code_postal":"92761","code_insee":"92002","libelle":"Antony","telephone":"0146114980","fax":"0140968702","site_web":"http:\/\/www.lyc-descartes-antony.ac-versailles.fr\/","mail":"0920130s@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1961","date_maj":"2022-09-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.236807,48.84719]},"properties":{"code_uai":"0920897A","num_siret":78530717400017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME-DE-BOULOGNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame-de-Boulogne","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 avenue Charles de Gaulle","code_postal":"92100","code_insee":"92012","libelle":"Boulogne-Billancourt","telephone":"0146999575","fax":"0146990490","site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.233085,48.832505]},"properties":{"code_uai":"0922443F","num_siret":19920152600027,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ETIENNE-JULES-MAREY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Etienne Jules Marey","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"154 rue DE SILLY","code_postal":"92100","code_insee":"92012","libelle":"Boulogne-Billancourt","telephone":"0146050126","fax":"0146050315","site_web":"http:\/\/www.lyc-marey-boulogne.ac-versailles.fr\/","mail":"0922443f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.271432,48.757821]},"properties":{"code_uai":"0920907L","num_siret":78531374300029,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SOPHIE-BARAT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sophie Barat","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"50 rue des Grillons","code_postal":"92290","code_insee":"92019","libelle":"Ch\u00e2tenay-Malabry","telephone":"0141134700","fax":"0141134705","site_web":null,"mail":"inscriptions.lycee@sophie-barat.net","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.295109,48.900951]},"properties":{"code_uai":"0922879E","num_siret":null,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"IFEA EMILIE DU CHATELET","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e If\u00e9a Emilie du Ch\u00e2telet","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"28 rue Petit","code_postal":"92110","code_insee":"92024","libelle":"Clichy","telephone":"0630151745","fax":null,"site_web":"www.ifea.education","mail":"contact@ifea.education","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.242239,48.928048]},"properties":{"code_uai":"0920137Z","num_siret":19920137700017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GUY-DE-MAUPASSANT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Guy de Maupassant","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"52 rue Robert Schuman","code_postal":"92701","code_insee":"92025","libelle":"Colombes","telephone":"0146525000","fax":"0147816053","site_web":"http:\/\/www.lyc-maupassant-colombes.ac-versailles.fr\/","mail":"0920137Z@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1994","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.24913,48.891454]},"properties":{"code_uai":"0922615T","num_siret":20000905600024,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LUCIE-AUBRAC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Lucie Aubrac","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"13 RUE DE L'INDUSTRIE","code_postal":"92400","code_insee":"92026","libelle":"Courbevoie","telephone":"0149050250","fax":"0147736650","site_web":"http:\/\/www.lyc-aubrac-courbevoie.ac-versailles.fr\/","mail":"0922615T@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2018","date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.243015,48.903225]},"properties":{"code_uai":"0922739C","num_siret":79796063000029,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SERVICE A LA PERSONNE","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e du Service \u00e0 la Personne","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"17 avenue Rhin et Danube","code_postal":"92250","code_insee":"92035","libelle":"La Garenne-Colombes","telephone":null,"fax":"0623341013","site_web":"http:\/\/esp-paris","mail":"clairestemleresp@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.240282,48.80197]},"properties":{"code_uai":"0920798T","num_siret":19920798600019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"RABELAIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Rabelais","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 RUE GEORGES LANGROGNET","code_postal":"92190","code_insee":"92048","libelle":"Meudon","telephone":"0145344854","fax":"0145342789","site_web":"http:\/\/www.lyc-rabelais-meudon.ac-versailles.fr\/","mail":"0920798T@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2019-07-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.644563,48.800029]},"properties":{"code_uai":"0772151V","num_siret":39457483400021,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LES-SINOPLIES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 la\u00efque Les Sinoplies","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"10 BIS RUE JOSEPH BODIN BOISMORT","code_postal":"77680","code_insee":"77390","libelle":"Roissy-en-Brie","telephone":"0164409389","fax":"0164409389","site_web":null,"mail":"ce.0772151v@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.969445,48.678356]},"properties":{"code_uai":"0772295B","num_siret":19772295200011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"TOUR-DES-DAMES (DE LA)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent La Tour des Dames","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue DE VILPRES","code_postal":"77540","code_insee":"77393","libelle":"Rozay-en-Brie","telephone":"0164425282","fax":"0164429923","site_web":null,"mail":"ce.0772295b@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.708918,48.872253]},"properties":{"code_uai":"0771237B","num_siret":78495255800012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-LAURENT-LA-PAIX-NOTRE-DAME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint-Laurent La Paix Notre-Dame","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"43 RUE ALFRED BREBION","code_postal":"77400","code_insee":"77243","libelle":"Lagny-sur-Marne","telephone":"0164124700","fax":"0164124702","site_web":null,"mail":"st.laurent.direction@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.585314,48.844379]},"properties":{"code_uai":"0772223Y","num_siret":19772223400014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"REN\u00c9-DESCARTES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Descartes","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 boulevard COPERNIC","code_postal":"77420","code_insee":"77083","libelle":"Champs-sur-Marne","telephone":"0164682507","fax":"0164683914","site_web":"https:\/\/www.rene-descartes.fr\/","mail":"ce.0772223y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1989","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.441545,48.902328]},"properties":{"code_uai":"0931613Y","num_siret":19931613400014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LOUISE-MICHEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louise Michel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"70 avenue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"93000","code_insee":"93008","libelle":"Bobigny","telephone":"0148102244","fax":"0148102255","site_web":"http:\/\/louisemichelbobigny.fr\/","mail":"ce.0931613y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.390978,48.982209]},"properties":{"code_uai":"0952273E","num_siret":79377825900010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"TORAH OR","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Torah or","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"4 rue Jean Lur\u00e7at","code_postal":"95200","code_insee":"95585","libelle":"Sarcelles","telephone":"0973584473","fax":null,"site_web":null,"mail":"phazan@hotmail.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.324801,48.85036]},"properties":{"code_uai":"0753845X","num_siret":42097573200017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MONTAIGNE","nom_etablissement":"Cours Montaigne (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"1 rue Dupin","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0142221906","fax":"0142221906","site_web":"http:\/\/www.montaigne-paris.fr\/","mail":"coursmontaigne.paris@orange.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.327435,48.844435]},"properties":{"code_uai":"0753840S","num_siret":57222293300010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"STANISLAS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Stanislas","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"22 rue notre Dame des Champs","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0142848800","fax":"0142848853","site_web":"http:\/\/www.stanislas.fr\/","mail":"secretariat.lycee@stanislas.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.340787,48.853202]},"properties":{"code_uai":"0750660K","num_siret":19750660300012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"F\u00c9NELON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e F\u00e9nelon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue de l'Eperon","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0144411888","fax":"0143264004","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1470075\/fr\/accueil","mail":"ce.0750660k@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1863","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.30748,48.885907]},"properties":{"code_uai":"0754081D","num_siret":77569150400028,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINTE-URSULE-LOUISE-DE-BETTIGNIES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte-Ursule Louise de Bettignies","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"25 RUE DAUBIGNY","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0142277581","fax":"0142279655","site_web":"http:\/\/www.ste-ursule.fr\/","mail":"ce.0754081d@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.306167,48.887122]},"properties":{"code_uai":"0754101A","num_siret":33039528600033,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ECOLE SORNAS","nom_etablissement":"Ecole priv\u00e9e de Dessin technique et artistique Sornas","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"7-11 avenue des Chasseurs","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0153409033","fax":"0142365052","site_web":"http:\/\/www.edta-sornas.com","mail":"contact@sornas.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.299705,48.883605]},"properties":{"code_uai":"0754083F","num_siret":78471371100017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"COURS CARNOT","nom_etablissement":"Cours Carnot (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"98 RUE PIERRE DEMOURS","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0147638431","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.lyceecarnot-paris.fr\/","mail":"courscarnot@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.302404,48.605292]},"properties":{"code_uai":"0912384X","num_siret":78516972300018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEANNE-D'ARC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jeanne d'Arc","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"31 rue Alfred Leblanc","code_postal":"91220","code_insee":"91103","libelle":"Br\u00e9tigny-sur-Orge","telephone":"0160841124","fax":"0160850021","site_web":"www.jeannedarc-bretigny.fr","mail":"0912384X@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.157719,48.691197]},"properties":{"code_uai":"0911264E","num_siret":78517491300018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"INSTITUT ET CENTRE D'OPTOMETRIE","nom_etablissement":"Institut et Centre d'optom\u00e9trie - Lyc\u00e9e technique priv\u00e9 d'optom\u00e9trie","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"134 route de Chartres","code_postal":"91440","code_insee":"91122","libelle":"Bures-sur-Yvette","telephone":"0164861214","fax":"0169284999","site_web":null,"mail":"admission@ico.asso.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.45811,48.61264]},"properties":{"code_uai":"0910620E","num_siret":19910620400019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ROBERT-DOISNEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Robert Doisneau","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"95 boulevard Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"91107","code_insee":"91174","libelle":"Corbeil-Essonnes","telephone":"0160888181","fax":"0160884651","site_web":"http:\/\/www.lyc-doisneau-corbeil.ac-versailles.fr\/","mail":"0910620E@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1958","date_maj":"2021-01-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.545936,48.944674]},"properties":{"code_uai":"0932825R","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SALTUS CAMPUS SEVRAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saltus campus","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"All\u00e9e Ravel","code_postal":"93270","code_insee":"93071","libelle":"Sevran","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":"contact@saltuscampus.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.36991,48.953484]},"properties":{"code_uai":"0932030B","num_siret":19932030000023,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MAURICE-UTRILLO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Maurice Utrillo","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"152 rue JEAN DURAND","code_postal":"93240","code_insee":"93072","libelle":"Stains","telephone":"0149714000","fax":"0142350855","site_web":"http:\/\/lyceeutrillo.fr\/","mail":"ce.0932030b@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.41279,48.818418]},"properties":{"code_uai":"0941974K","num_siret":19941974800025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ROBERT-SCHUMAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Robert Schuman","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue DE L'EMBARCADERE","code_postal":"94220","code_insee":"94018","libelle":"Charenton-le-Pont","telephone":"0143689559","fax":"0149776655","site_web":"https:\/\/lyceerobertschuman-charenton.fr\/","mail":"ce.0941974K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2009","date_maj":"2022-07-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.405816,48.763445]},"properties":{"code_uai":"0940885B","num_siret":78569360700018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-ANDR\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Andr\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"12 avenue LEON GOURDAULT","code_postal":"94600","code_insee":"94022","libelle":"Choisy-le-Roi","telephone":"0148847320","fax":"0148842954","site_web":null,"mail":"saint-andre-choisy-le-roi@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.224865,48.591375]},"properties":{"code_uai":"0910429X","num_siret":19910429000010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"CH\u00c2TEAU-DU-LAC (LE)","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Le ch\u00e2teau du Lac","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue de la Roche","code_postal":"91340","code_insee":"91461","libelle":"Ollainville","telephone":"0160832363","fax":"0160839004","site_web":"http:\/\/www.ereaollainville.fr\/","mail":"0910429X@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1800","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.396106,48.753237]},"properties":{"code_uai":"0942376X","num_siret":51431794000013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"COURS DU HAMEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Cours du Hameau","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"19 rue JEAN FRANCOIS MARMONTEL","code_postal":"94320","code_insee":"94073","libelle":"Thiais","telephone":"0148534075","fax":"0148520099","site_web":null,"mail":"administration@coursduhameau.Com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.39259,48.799274]},"properties":{"code_uai":"0940145X","num_siret":19940145600017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CAMILLE-CLAUDEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Camille Claudel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 rue DES CARRIERES","code_postal":"94400","code_insee":"94081","libelle":"Vitry-sur-Seine","telephone":"0147181660","fax":"0146808348","site_web":"https:\/\/lyceecamilleclaudel-vitry.fr\/","mail":"ce.0940145X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.248542,48.950455]},"properties":{"code_uai":"0950666H","num_siret":19950666800011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GEORGES-BRAQUE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Georges Braque - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'intelligence \u00e9conomique et du management","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"21 rue VICTOR PUISEUX","code_postal":"95100","code_insee":"95018","libelle":"Argenteuil","telephone":"0139965050","fax":"0139965066","site_web":"http:\/\/www.lyc-braque-argenteuil.ac-versailles.fr\/","mail":"0950666h@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2021-10-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.26746,48.886541]},"properties":{"code_uai":"0920921B","num_siret":78542453200022,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-DOMINIQUE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Dominique","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"23 quater boulevard d'Argenson","code_postal":"92203","code_insee":"92051","libelle":"Neuilly-sur-Seine","telephone":"0140889220","fax":"0146372327","site_web":null,"mail":"a.strauss@saintdominique.net","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.281168,48.884681]},"properties":{"code_uai":"0920875B","num_siret":77572829800016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINTE-MARIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sainte-Marie de Neuilly","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"24 boulevard Victor Hugo","code_postal":"92200","code_insee":"92051","libelle":"Neuilly-sur-Seine","telephone":"0147575858","fax":"0147574247","site_web":null,"mail":"secretariat.direction@saintemariedeneuilly.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.24812,48.882939]},"properties":{"code_uai":"0922802W","num_siret":83992957700014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"METHIVTA OHEL MORDEKHAI","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral  priv\u00e9e Methivta Ohel mordekha\u00ef","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"42 quai Dion Bouton","code_postal":"92800","code_insee":"92062","libelle":"Puteaux","telephone":"0660063533","fax":null,"site_web":null,"mail":"vie-scolaire@methivta.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.217933,48.841946]},"properties":{"code_uai":"0920930L","num_siret":78544699800011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT PIE X","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Saint Pie X","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"19 rue des Ecoles","code_postal":"92210","code_insee":"92064","libelle":"Saint-Cloud","telephone":"0146025843","fax":"0146026787","site_web":null,"mail":"directrice.st.pie-x@dominicaines.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.326238,48.940805]},"properties":{"code_uai":"0921594H","num_siret":19921594800019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MICHEL-ANGE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Michel-Ange","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 avenue Georges Pompidou","code_postal":"92390","code_insee":"92078","libelle":"Villeneuve-la-Garenne","telephone":"0141476770","fax":"0147923230","site_web":"https:\/\/lyceemichelangevlg.wixsite.com\/lyceemichelangevlg","mail":"0921594h@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2008","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.328783,48.927838]},"properties":{"code_uai":"0922277A","num_siret":19922277900019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CHARLES-PETIET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Charles Petiet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"65 boulevard Galli\u00e8ni","code_postal":"92390","code_insee":"92078","libelle":"Villeneuve-la-Garenne","telephone":"0141474000","fax":"0141474001","site_web":"http:\/\/www.lyc-petiet-villeneuve.ac-versailles.fr\/","mail":"0922277a@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1971","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.493739,48.935077]},"properties":{"code_uai":"0930961P","num_siret":33525992500030,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ESPERANCE (L')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e l'Esp\u00e9rance","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"35 rue Anatole France","code_postal":"93600","code_insee":"93005","libelle":"Aulnay-sous-Bois","telephone":"0148198910","fax":"0148790388","site_web":null,"mail":"ce.0930961P@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.548998,48.914143]},"properties":{"code_uai":"0932798L","num_siret":79768898300015,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LYCEE BELLEVUE MUHAMMED HAMIDU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral du Groupe scolaire priv\u00e9 Bellevue Muhammed Hamidullah","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"33 all\u00e9e de Bellevue","code_postal":"93390","code_insee":"93014","libelle":"Clichy-sous-Bois","telephone":"0148194115","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932798L@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.439915,48.925678]},"properties":{"code_uai":"0932619S","num_siret":78552469500018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-GERMAIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Germain","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"103 RUE SADI CARNOT","code_postal":"93700","code_insee":"93029","libelle":"Drancy","telephone":"0148322422","fax":null,"site_web":null,"mail":"direction.lycee.st.germain@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.458286,48.923931]},"properties":{"code_uai":"0930119Z","num_siret":19930119300017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EUGENE-DELACROIX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Eug\u00e8ne Delacroix","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 rue DU DOCTEUR SCHWEITZER","code_postal":"93700","code_insee":"93029","libelle":"Drancy","telephone":"0141608315","fax":"0141608328","site_web":"http:\/\/www.lycee-delacroix-drancy.fr\/","mail":"ce.0930119z@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1958","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.542196,48.889239]},"properties":{"code_uai":"0931272C","num_siret":19931272900015,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GUSTAVE-EIFFEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Gustave Eiffel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"16 CHEMIN DE LA RENARDIERE","code_postal":"93220","code_insee":"93032","libelle":"Gagny","telephone":"0143028036","fax":"0143029021","site_web":"http:\/\/eiffel-gagny.org\/","mail":"ce.0931272C@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1982","date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.552882,48.848687]},"properties":{"code_uai":"0932638M","num_siret":20005225600019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LYCEE INTERNATIONAL DE L'EST PARISIEN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e international de l'est parisien","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1, promenade Marco-Polo","code_postal":"93160","code_insee":"93051","libelle":"Noisy-le-Grand","telephone":"0149412470","fax":null,"site_web":"https:\/\/liep.fr\/","mail":"ce.0932638m@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"2016","date_maj":"2021-01-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.413752,48.891467]},"properties":{"code_uai":"0932653D","num_siret":78558906000025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-JOSEPH-LA-SALLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Joseph - la Salle","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"12 avenue du 8 Mai 1945","code_postal":"93500","code_insee":"93055","libelle":"Pantin","telephone":"0148458560","fax":null,"site_web":null,"mail":"direction@saintjosephlasalle.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.513475,48.901667]},"properties":{"code_uai":"0930929E","num_siret":78560114700024,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEANNE-LA-LORRAINE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jeanne la Lorraine","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"3 boulevard du Nord","code_postal":"93340","code_insee":"93062","libelle":"Le Raincy","telephone":"0143818378","fax":"0143010281","site_web":null,"mail":"ce.0930929E@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.429802,48.883412]},"properties":{"code_uai":"0932267J","num_siret":19930137500010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LIBERTE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Libert\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"27 A rue de la Libert\u00e9","code_postal":"93230","code_insee":"93063","libelle":"Romainville","telephone":"0141832490","fax":"0148459313","site_web":"http:\/\/www.lycee-liberte.fr\/","mail":"ce.0932267J@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.505208,49.101658]},"properties":{"code_uai":"0951727L","num_siret":19951727700018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CHARLES-BAUDELAIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Charles Baudelaire","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"13 rue DU GRAND TREMBLAY","code_postal":"95470","code_insee":"95250","libelle":"Fosses","telephone":"0134722700","fax":"0134689875","site_web":null,"mail":"0951727L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2021-10-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.092738,49.042781]},"properties":{"code_uai":"0950762M","num_siret":39062446800018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-MARTIN-DE-FRANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Martin de France","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 avenue de Verdun","code_postal":"95300","code_insee":"95500","libelle":"Pontoise","telephone":"0134254800","fax":"0130326250","site_web":null,"mail":"contact@saintmartindefrance.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.468619,48.8148]},"properties":{"code_uai":"0942382D","num_siret":81523629400022,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"GROUPE SCOLAIRE ISE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 ISE - Institut de Soutien de l'Enseignement (filles)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"Impasse JULES ROUSSEAU","code_postal":"94340","code_insee":"94042","libelle":"Joinville-le-Pont","telephone":"0141791050","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0942382D@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.466153,48.819387]},"properties":{"code_uai":"0942355Z","num_siret":78574059800020,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ENSEMBLE SAINTE-MARIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'ensemble Saint-Marie (p\u00f4le STS)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"6 RUE DE L'EGLISE","code_postal":"94340","code_insee":"94042","libelle":"Joinville-le-Pont","telephone":"0155123710","fax":null,"site_web":"www.ensemblesaintemarie.fr","mail":"sts@ensemblesaintemarie.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.409348,48.748067]},"properties":{"code_uai":"0942438P","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"PARIS FOOTBALL CLUB ACADEMY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Paris Football Club Academy","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"16 bis rue du Docteur Calmette","code_postal":"94310","code_insee":"94054","libelle":"Orly","telephone":"0183740368","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0942438P@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.050377,48.784855]},"properties":{"code_uai":"0781578S","num_siret":19781578000014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"H\u00d4TELLERIE-ET-TOURISME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e d'h\u00f4tellerie et de tourisme","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place Fran\u00e7ois Rabelais","code_postal":"78042","code_insee":"78297","libelle":"Guyancourt","telephone":"0130961200","fax":"0130442491","site_web":"http:\/\/www.lyc-hotellerie-guyancourt.ac-versailles.fr\/","mail":"0781578s@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1981","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.153666,48.762484]},"properties":{"code_uai":"0781023N","num_siret":88944585400041,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LEA-CFI","nom_etablissement":"Centre priv\u00e9 LEA-CFI Jouy en Josas","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"Chemin de l'orme rond","code_postal":"78350","code_insee":"78322","libelle":"Jouy-en-Josas","telephone":"0139671200","fax":"0139562784","site_web":null,"mail":"mpasinetti@ecole-lea.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.752323,48.986029]},"properties":{"code_uai":"0781884Z","num_siret":19781884200019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CONDORCET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Condorcet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"All\u00e9e Condorcet","code_postal":"78520","code_insee":"78335","libelle":"Limay","telephone":"0130927272","fax":"0130924546","site_web":"http:\/\/www.lyc-condorcet-limay.ac-versailles.fr\/","mail":"0781884Z@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.952166,48.764235]},"properties":{"code_uai":"0781883Y","num_siret":19781883400024,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"DUMONT-D'URVILLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Dumont d'Urville","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 avenue de Franche Comt\u00e9","code_postal":"78310","code_insee":"78383","libelle":"Maurepas","telephone":"0130164610","fax":"0130164619","site_web":"http:\/\/www.lyc-dumont-maurepas.ac-versailles.fr\/","mail":"0781883Y@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.02644,48.924922]},"properties":{"code_uai":"0782546U","num_siret":19782546600018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LE-CORBUSIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Le Corbusier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"88 rue de Villiers","code_postal":"78300","code_insee":"78498","libelle":"Poissy","telephone":"0139651355","fax":"0130659922","site_web":"http:\/\/www.lyc-lecorbusier-poissy.ac-versailles.fr\/","mail":"0782546u@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1967","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.099642,48.895991]},"properties":{"code_uai":"0783286Y","num_siret":39062446800026,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-EREMBERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Erembert","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"5 rue Salomon Reinach","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0139215858","fax":"0139215828","site_web":"www.saint-erembert.fr","mail":"etablissement@saint-erembert.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.064783,48.892219]},"properties":{"code_uai":"0782556E","num_siret":19782556500017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LEONARD-DE-VINCI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 boulevard Hector Berlioz","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0139102525","fax":"0139102535","site_web":"http:\/\/www.lyc-vinci-saint-germain.ac-versailles.fr\/","mail":"0782556e@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1974","date_maj":"2022-04-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.07537,48.894001]},"properties":{"code_uai":"0783288A","num_siret":78512428000021,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"NOTRE-DAME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean-Paul II-Annexe du lyc\u00e9e Notre-Dame de St-Germain-en-Laye","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"3 rue de T\u00e9mara","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0130871787","fax":"0130871780","site_web":null,"mail":"direction@ind78.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.086068,48.896684]},"properties":{"code_uai":"0783657B","num_siret":78512433000016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-AUGUSTIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Augustin","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"39 rue Grande Fontaine","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0134510849","fax":null,"site_web":null,"mail":"secretariat@saintaugustin78.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.159465,48.943139]},"properties":{"code_uai":"0783431F","num_siret":19782599500016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JULES-VERNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue de la Constituante","code_postal":"78500","code_insee":"78586","libelle":"Sartrouville","telephone":"0161041300","fax":"0161041329","site_web":"http:\/\/www.lyc-verne-sartrouville.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0783431f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.984519,48.781233]},"properties":{"code_uai":"0781297L","num_siret":19781297700019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PLAINE-DE-NEAUPHLE (LA)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Plaine de Neauphle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"3 place Naguib Mahfouz","code_postal":"78190","code_insee":"78621","libelle":"Trappes","telephone":"0130160820","fax":"0130160829","site_web":"http:\/\/www.lyc-plaineneauphle-trappes.ac-versailles.fr\/","mail":"0781297l@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1979","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.134936,48.804857]},"properties":{"code_uai":"0783325R","num_siret":30570987500010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINT-VINCENT-DE-PAUL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Saint-Vincent de Paul","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"44 avenue de Saint-Cloud","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0130214203","fax":"0130212112","site_web":null,"mail":"secretariat@lpstvincent.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.125007,48.792468]},"properties":{"code_uai":"0781582W","num_siret":78515045900044,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"NOTRE-DAME-DU-GRANDCHAMP (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Notre-Dame du Grandchamp","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"97 rue Royale","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139241280","fax":"0130211700","site_web":null,"mail":"0781582w@nd-grandchamp.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.345241,48.860233]},"properties":{"code_uai":"0752388N","num_siret":19752388900016,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"PIERRE-LESCOT","nom_etablissement":"LP Pierre Lescot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"35 rue des Bourdonnais","code_postal":"75001","code_insee":"75101","libelle":"Paris 1er Arrondissement","telephone":"0142363483","fax":"0140399914","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_162052\/fr\/accueil","mail":"ce.0752388n@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1870","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.35819,48.85486]},"properties":{"code_uai":"0750653C","num_siret":19750653800010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SOPHIE-GERMAIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sophie Germain","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 rue DE JOUY","code_postal":"75004","code_insee":"75104","libelle":"Paris 4e Arrondissement","telephone":"0144548154","fax":"0140299075","site_web":"https:\/\/lyc-sophie-germain.ac-paris.fr","mail":"ce.0750653C@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1888","date_maj":"2022-09-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.364321,48.852854]},"properties":{"code_uai":"0755261L","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"COURS LEGENDRE","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Legendre","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"25 rue du Petit Musc","code_postal":"75004","code_insee":"75104","libelle":"Paris 4e Arrondissement","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":"paris@cours-legendre.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.347383,48.846358]},"properties":{"code_uai":"0750654D","num_siret":19750654600013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"HENRI IV","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Henri-IV","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"23 rue Clovis","code_postal":"75005","code_insee":"75105","libelle":"Paris 5e Arrondissement","telephone":"0144412121","fax":"0143299521","site_web":"https:\/\/lycee-henri4.com\/","mail":"ce.0750654d@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.319213,48.85103]},"properties":{"code_uai":"0754860A","num_siret":78430835500014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-FRANCOIS-DE-SALES-TH\u00c9R\u00c8SE-CHAPPUIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Th\u00e9r\u00e8se Chappuis - Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales-Th\u00e9r\u00e8se Chappuis","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"52 rue Vaneau","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0153632635","fax":"0153632636","site_web":"http:\/\/www.theresechappuis.fr","mail":"secretariat@theresechappuis.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.326766,48.854136]},"properties":{"code_uai":"0753850C","num_siret":78430832200022,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-THOMAS-D'AQUIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint-Thomas d'Aquin","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"44 RUE DE GRENELLE","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0145496560","fax":"0145488231","site_web":"http:\/\/www.lycee-saint-thomas-daquin.fr\/","mail":"secretariat@lyceesta.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.328894,48.883694]},"properties":{"code_uai":"0751909T","num_siret":39942123900043,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"EC SUP COMMERCE ET GESTION","nom_etablissement":"Ecole Sup\u00e9rieure de Commerce et de Gestion","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"67 rue de Douai","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0144907336","fax":"0144907336","site_web":"http:\/\/www.escg-paris.com","mail":"escg@escg-paris.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.349052,48.877952]},"properties":{"code_uai":"0751593Z","num_siret":37948422300027,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-LOUIS UNION ACADEMIE","nom_etablissement":"Ecole Saint Louis de coiffure et beaut\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"115 rue du Faubourg Poissonni\u00e8re","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0145268353","fax":"0144530407","site_web":"http:\/\/www.ecolesaintlouis.com\/","mail":"contact@ecolesaintlouis.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.349088,48.878369]},"properties":{"code_uai":"0750670W","num_siret":19750670200012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LAMARTINE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Alphonse de Lamartine","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"121 RUE DU FG POISSONNIERE","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0148789474","fax":"0142829205","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1489618\/fr\/cite-scolaire-alphonse-de-lamartine","mail":"ce.0750670w@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1893","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.364446,48.870349]},"properties":{"code_uai":"0753819U","num_siret":52840171400019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"INST MARAIS-CHARLEMAGNE-POLLES","nom_etablissement":"Institut du Marais-Charlemagne-Poll\u00e8s (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"9 rue DIEU","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0142021571","fax":"0142021581","site_web":"http:\/\/www.institut-du-marais.com","mail":"gdirrig@imcp.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.372702,48.869419]},"properties":{"code_uai":"0756310B","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ADONIS EDUCATION","nom_etablissement":"LT PR Adonis Education","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"5 rue du Clos de Malevart","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0184257757","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.groupe-adonis.fr","mail":"75@groupe-adonis.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375825,48.849717]},"properties":{"code_uai":"0753898E","num_siret":78452116300047,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ENSEMBLE SCOLAIRE SAINT-PIERRE-FOURIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Eug\u00e8ne Napol\u00e9on - Saint-Pierre Fourier","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"13 rue de Prague","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0143435503","fax":"0143436585","site_web":"http:\/\/www.spfparis12.fr\/fr","mail":"secretariat@eclpierrefourier.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.39651,48.842313]},"properties":{"code_uai":"0753897D","num_siret":34013895700089,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-MICHEL-DE-PICPUS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint-Michel de Picpus","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"53 RUE DE LA GARE DE REUILLY","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0143445556","fax":"0143430834","site_web":"stmicheldepicpus.fr","mail":"contact@saintmicheldepicpus.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.348886,48.830383]},"properties":{"code_uai":"0750787Y","num_siret":19750787400018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ARTS-GRAPHIQUES","nom_etablissement":"LP des arts graphiques et du livre Corvisart-Tolbiac - site Corvisart","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"61 rue CORVISART","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0144086500","fax":"0145350390","site_web":"https:\/\/lycee-corvisart-tolbiac.fr\/","mail":"ce.0750787Y@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3614,48.82405]},"properties":{"code_uai":"0750684L","num_siret":19750684300014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"GABRIEL-FAUR\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Gabriel Faur\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"81 AVENUE DE CHOISY","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0145852298","fax":"0145841421","site_web":"http:\/\/lyc-gabriel-faure.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750684L@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1960","date_maj":"2022-07-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.347186,48.832482]},"properties":{"code_uai":"0750682J","num_siret":19750682700017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"RODIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Rodin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"19 RUE CORVISART","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0155431000","fax":"0155431001","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_111988\/accueil","mail":"ce.0750682j@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1930","date_maj":"2020-12-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.095222,48.998619]},"properties":{"code_uai":"0781845G","num_siret":19781845300015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JULES-FERRY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jules Ferry","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue Bouyssel","code_postal":"78700","code_insee":"78172","libelle":"Conflans-Sainte-Honorine","telephone":"0134900370","fax":"0139728401","site_web":"http:\/\/www.lyc-ferry-conflans.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0781845g@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.293161,48.848043]},"properties":{"code_uai":"0750696Z","num_siret":19750696700011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ROGER-VERLOMME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Roger Verlomme","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"24 rue Fondary","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0156772200","fax":"0156772201","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1571677\/fr\/lycee-roger-verlomme","mail":"ce.0750696z@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.284009,48.847135]},"properties":{"code_uai":"0753911U","num_siret":78461707800018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"L'ECOLE","nom_etablissement":"L'Ecole (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"24 rue INGENIEUR ROBERT KELLER","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0145778532","fax":"0145779399","site_web":null,"mail":"ecole-maigret@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.294299,48.866879]},"properties":{"code_uai":"0753948J","num_siret":77568888000035,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ASSOMPTION-LUBECK","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 de l'Assomption","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"6 RUE DE LUBECK","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0147209183","fax":"0147200198","site_web":"http:\/\/www.assomption-lubeck.com\/","mail":"assistante.direction@assomption-lubeck.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.650608,48.972431]},"properties":{"code_uai":"0771996B","num_siret":19771996600016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"HONOR\u00c9-DE-BALZAC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Honor\u00e9 de Balzac","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 rue Paul Langevin","code_postal":"77290","code_insee":"77294","libelle":"Mitry-Mory","telephone":"0164278081","fax":"0164672823","site_web":"http:\/\/lpohdb.fr\/","mail":"ce.0771996b@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1981","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.671838,48.530834]},"properties":{"code_uai":"0772310T","num_siret":19772310900017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SIMONE-SIGNORET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Simone Signoret","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place DU 14 JUILLET","code_postal":"77000","code_insee":"77487","libelle":"Vaux-le-P\u00e9nil","telephone":"0160682464","fax":"0164093063","site_web":"http:\/\/lycee-signoret.fr\/","mail":"ce.0772310t@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1989","date_maj":"2022-09-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.327955,48.886619]},"properties":{"code_uai":"0753109X","num_siret":32475623800014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-JOHN PERSE","nom_etablissement":"Cours priv\u00e9 Saint-John Perse (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"14 rue Cavallotti","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0145430515","fax":"0143877072","site_web":"http:\/\/www.ecolesaintjohnperse.fr","mail":"cours.saintjohnperse@free.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.385576,48.891027]},"properties":{"code_uai":"0756125A","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"BETH AARON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Beth Aaron","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"48 quai de la Marne","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0617163300","fax":null,"site_web":null,"mail":"gottfarstein@hotmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.377926,48.881117]},"properties":{"code_uai":"0750711R","num_siret":19750711400019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"HENRI-BERGSON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Bergson-Jacquard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"27 RUE EDOUARD PAILLERON","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142020636","fax":"0142028352","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1614337\/fr\/cite-scolaire-henri-bergson-jacquard","mail":"ce.0750711R@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1967","date_maj":"2021-06-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.383698,48.878222]},"properties":{"code_uai":"0753815P","num_siret":63202980700039,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"COURS-DES-PETITS-CHAMPS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 des Petits Champs","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"28 RUE DU PLATEAU","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0143675959","fax":"0143673947","site_web":"http:\/\/www.petitschamps.fr\/","mail":"petitschamps@petitschamps.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.374259,48.883097]},"properties":{"code_uai":"0753894A","num_siret":51374489600020,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SOCRATE","nom_etablissement":"Cours Socrate (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"14 rue LALLY TOLLENDAL","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142088483","fax":"0143457078","site_web":"http:\/\/www.cours-socrate.paris\/","mail":"contact@cours-socrate.paris","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.393445,48.888243]},"properties":{"code_uai":"0750650Z","num_siret":19750650400012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ALEMBERT (D')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent d'Alembert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"22 sente DES DOREES","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142080410","fax":"0142088089","site_web":"http:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_120233\/ee-ee-lpo-d-alembert-portail","mail":"lyceedalembert75@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1938","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.150636,48.435722]},"properties":{"code_uai":"0910622G","num_siret":19910622000015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GEOFFROY-SAINT-HILAIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Geoffroy- Saint-Hilaire","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 avenue GEOFFROY SAINT HILAIRE","code_postal":"91150","code_insee":"91223","libelle":"\u00c9tampes","telephone":"0169921770","fax":"0160801092","site_web":"http:\/\/www.lyc-st-hilaire-etampes.ac-versailles.fr\/","mail":"0910622G@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1963","date_maj":"2022-09-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.435006,48.640436]},"properties":{"code_uai":"0911343R","num_siret":19911343200017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"AUGUSTE-PERRET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Auguste Perret","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 avenue de la Libert\u00e9","code_postal":"91000","code_insee":"91228","libelle":"\u00c9vry-Courcouronnes","telephone":"0160913350","fax":"0160913352","site_web":"http:\/\/www.lyc-perret-evry.ac-versailles.fr\/","mail":"0911343r@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.252945,48.732205]},"properties":{"code_uai":"0910727W","num_siret":19910727700014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PARC-DE-VILG\u00c9NIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Parc de Vilg\u00e9nis","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"80 rue de Versailles","code_postal":"91300","code_insee":"91377","libelle":"Massy","telephone":"0169537400","fax":"0169537427","site_web":"http:\/\/www.lyc-vilgenis-massy.ac-versailles.fr\/","mail":"0910727w@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1967","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.450187,48.706184]},"properties":{"code_uai":"0910625K","num_siret":19910625300016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ROSA-PARKS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Rosa Parks","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 place DE L EUROPE","code_postal":"91230","code_insee":"91421","libelle":"Montgeron","telephone":"0169035336","fax":"0169032131","site_web":"http:\/\/www.lyc-rosaparks-montgeron.ac-versailles.fr\/","mail":"0910625k@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1830","date_maj":"2022-07-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.281982,48.92235]},"properties":{"code_uai":"0920131T","num_siret":19920131000018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"AUGUSTE-RENOIR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Auguste Renoir","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"137 rue DU MENIL","code_postal":"92600","code_insee":"92004","libelle":"Asni\u00e8res-sur-Seine","telephone":"0141323262","fax":"0141323266","site_web":"http:\/\/www.lyc-renoir-asnieres.ac-versailles.fr\/","mail":"0920131t@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1958","date_maj":"2020-12-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.259668,48.91063]},"properties":{"code_uai":"0920132U","num_siret":19920132800010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ALBERT-CAMUS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Albert Camus","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"131 rue PIERRE JOIGNEAUX","code_postal":"92270","code_insee":"92009","libelle":"Bois-Colombes","telephone":"0142426979","fax":"0142429939","site_web":null,"mail":"0920132u@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1957","date_maj":"2021-04-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.271588,48.920148]},"properties":{"code_uai":"0921595J","num_siret":19921595500014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"DANIEL-BALAVOINE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Daniel Balavoine","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue Marceau Delorme","code_postal":"92270","code_insee":"92009","libelle":"Bois-Colombes","telephone":"0147800758","fax":"0147802430","site_web":"http:\/\/www.lyc-balavoine-boiscolombes.ac-versailles.fr\/","mail":"0921595j@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1974","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.186569,48.807975]},"properties":{"code_uai":"0920908M","num_siret":78531918700015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-THOMAS-DE-VILLENEUVE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Thomas de Villeneuve","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1646 avenue Roger Salengro","code_postal":"92370","code_insee":"92022","libelle":"Chaville","telephone":"0141159515","fax":"0141159500","site_web":null,"mail":"direction@stv-chaville.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.276366,48.902978]},"properties":{"code_uai":"0921484N","num_siret":78535510800016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MONTALEMBERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Montalembert","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"238 boulevard Saint Denis","code_postal":"92400","code_insee":"92026","libelle":"Courbevoie","telephone":"0146671300","fax":"0143338302","site_web":null,"mail":"lycee@montalembert-courbevoie.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.258992,48.895479]},"properties":{"code_uai":"0921625S","num_siret":19921625000019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"PAUL-PAINLEV\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Paul Painlev\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 rue de la Montagne","code_postal":"92400","code_insee":"92026","libelle":"Courbevoie","telephone":"0146919680","fax":"0146919685","site_web":"http:\/\/www.lyc-painleve-courbevoie.ac-versailles.fr\/","mail":"0921625s@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1975","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.170731,48.83838]},"properties":{"code_uai":"0922283G","num_siret":19922287800019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"E.R.P.D.PU","nature_uai":"\u00e9cole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9","patronyme":"JACQUES-BREL (ERPD)","nom_etablissement":"Ecole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9 Jacques Brel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"104 boulevard Raymond Poincar\u00e9","code_postal":"92380","code_insee":"92033","libelle":"Garches","telephone":"0147109250","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.erea-brel-garches.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0922283G@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.30397,48.921217]},"properties":{"code_uai":"0921156G","num_siret":19921156600013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GALIL\u00c9E","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Galil\u00e9e","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"79 avenue Chandon","code_postal":"92230","code_insee":"92036","libelle":"Gennevilliers","telephone":"0147333020","fax":"0147933844","site_web":"http:\/\/www.lyc-galilee-gennevilliers.ac-versailles.fr\/","mail":"0921156G@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"2005","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.206492,48.89047]},"properties":{"code_uai":"0920141D","num_siret":19920141900017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JOLIOT-CURIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot Curie","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"92 avenue Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot-Curie","code_postal":"92022","code_insee":"92050","libelle":"Nanterre","telephone":"0147212019","fax":"0147250319","site_web":"http:\/\/www.lyc-curie-nanterre.ac-versailles.fr\/","mail":"0920141D@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.690171,48.406162]},"properties":{"code_uai":"0771232W","num_siret":38053143400013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-ASPAIS-JEANNE-D'ARC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jeanne d'Arc - Saint-Aspais","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"18 BOULEVARD ANDRE MAGINOT","code_postal":"77300","code_insee":"77186","libelle":"Fontainebleau","telephone":"0164222489","fax":"0164228875","site_web":null,"mail":"contact-lycee@jasa.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.538245,48.613844]},"properties":{"code_uai":"0772866X","num_siret":78876923000020,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ICAM (INSTITUT CATHOLIQUE DES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 ICAM","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"34 voie Points de Vue","code_postal":"77127","code_insee":"77251","libelle":"Lieusaint","telephone":"0181141000","fax":null,"site_web":"www.icam.fr","mail":"ce.0772866X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.668715,49.047804]},"properties":{"code_uai":"0772228D","num_siret":19772228300011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CHARLES-DE-GAULLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 place JEAN MERMOZ","code_postal":"77230","code_insee":"77259","libelle":"Longperrier","telephone":"0164027523","fax":"0164025654","site_web":"http:\/\/cdg-longperrier.fr\/","mail":"ce.0772228d@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1989","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.875025,48.959254]},"properties":{"code_uai":"0770930T","num_siret":19770930600025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"HENRI-MOISSAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Henri Moissan","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 cours de Verdun","code_postal":"77100","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0160097770","fax":"0160097775","site_web":"http:\/\/www.lyceemoissan.fr\/","mail":"ce.0770930t@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.596778,48.892545]},"properties":{"code_uai":"0772886U","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"COURS PRIVE LE FORT","nom_etablissement":"LGT priv\u00e9 Oneschool Global Paris Campus","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"50 rue Becquerel","code_postal":"77500","code_insee":"77108","libelle":"Chelles","telephone":"0164210699","fax":null,"site_web":"www.campus-lefort.fr","mail":"ce.0772886U@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.596334,48.888637]},"properties":{"code_uai":"0771720B","num_siret":77570279800031,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"GASNIER GUY-SAINTE-BATHILDE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Guy Gasnier Sainte Bathilde","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"28 RUE DU TIR","code_postal":"77500","code_insee":"77108","libelle":"Chelles","telephone":"0160205301","fax":"0164263704","site_web":null,"mail":"college.lycee@ggsb77.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.612726,48.883319]},"properties":{"code_uai":"0770922J","num_siret":19770922300204,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GASTON-BACHELARD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Gaston Bachelard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"32 avenue de l'Europe","code_postal":"77505","code_insee":"77108","libelle":"Chelles","telephone":"0164728888","fax":"0160200478","site_web":"http:\/\/www.lyceebachelardchelles.fr\/","mail":"ce.0770922j@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1965","date_maj":"2022-04-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.644851,48.672137]},"properties":{"code_uai":"0771436T","num_siret":19771436300011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LEGTPA","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole","patronyme":"BOUGAINVILLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Bougainville","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Route departementale 319","code_postal":"77257","code_insee":"77053","libelle":"Brie-Comte-Robert","telephone":"0160623300","fax":"0164057539","site_web":"http:\/\/www.lycee-bougainville.fr\/","mail":"legta.brie-comte-robert@educagri.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":"Oui","annee_construction":"1971","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.596291,48.697862]},"properties":{"code_uai":"0772230F","num_siret":19772230900014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"BLAISE-PASCAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"15 all\u00e9e DU COMMANDANT GUESNET","code_postal":"77253","code_insee":"77053","libelle":"Brie-Comte-Robert","telephone":"0164052265","fax":"0164052305","site_web":"http:\/\/lyceeblaisepascal77.fr\/","mail":"ce.0772230f@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.703973,48.841625]},"properties":{"code_uai":"0772275E","num_siret":37927877300013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MAURICE-RONDEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Rondeau","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 place DU CLOS SAINT GEORGES","code_postal":"77600","code_insee":"77058","libelle":"Bussy-Saint-Georges","telephone":"0164660878","fax":"0164660783","site_web":null,"mail":"administration@lyceerondeau.eu","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.116945,49.039114]},"properties":{"code_uai":"0951728M","num_siret":19951728500029,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EDMOND-ROSTAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Edmond Rostand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"75 rue de Paris","code_postal":"95310","code_insee":"95572","libelle":"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne","telephone":"0134485730","fax":"0134485732","site_web":"http:\/\/www.lyc-rostand-st-ouen.ac-versailles.fr\/","mail":"0951728m@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.130162,49.05795]},"properties":{"code_uai":"0951104J","num_siret":19951104900017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-PERRIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Jean Perrin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue des Egaliss\u00e9es","code_postal":"95310","code_insee":"95572","libelle":"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne","telephone":"0134325828","fax":"0130370040","site_web":null,"mail":"0951104J@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Non","annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.381584,48.992231]},"properties":{"code_uai":"0950947N","num_siret":19950947200015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MARYSE CONDE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e de la Tourelle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue FERNAND LEGER","code_postal":"95200","code_insee":"95585","libelle":"Sarcelles","telephone":"0134383600","fax":"0139920636","site_web":"http:\/\/www.lyc-tourelle-sarcelles.ac-versailles.fr\/","mail":"0950947n@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1985","date_maj":"2022-09-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.336144,48.844184]},"properties":{"code_uai":"0750657G","num_siret":19750657900014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MONTAIGNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Montaigne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 RUE AUGUSTE COMTE","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0144418323","fax":"0146331005","site_web":"http:\/\/www.montaigne-paris.fr\/","mail":"ce.0750657G@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1885","date_maj":"2022-07-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.33137,48.845798]},"properties":{"code_uai":"0753844W","num_siret":77566396600056,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINTE-GENEVI\u00c8VE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte-Genevi\u00e8ve","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"64 RUE D'ASSAS","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0144390100","fax":"0142842500","site_web":"http:\/\/www.saintegenevieve6.org\/","mail":"lt@isg6.paris","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.355034,48.932813]},"properties":{"code_uai":"0931797Y","num_siret":78562097200048,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LA-SALLE-SAINT-DENIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e La Salle Saint-Denis","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"6 place de la R\u00e9sistance","code_postal":"93200","code_insee":"93066","libelle":"Saint-Denis","telephone":"0155874500","fax":"0155874545","site_web":null,"mail":"contact@lasallesaintdenis.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.367114,48.929186]},"properties":{"code_uai":"0932121A","num_siret":19932121700028,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SUGER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Suger","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 AVENUE LE ROY DES BARRES","code_postal":"93200","code_insee":"93066","libelle":"Saint-Denis","telephone":"0148133760","fax":"0148130032","site_web":"http:\/\/www.suger.fr\/","mail":"ce.0932121A@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.524595,48.876934]},"properties":{"code_uai":"0930127H","num_siret":19930127600010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GEORGES-CLEMENCEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Clemenceau","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"130 rue DE NEUILLY","code_postal":"93250","code_insee":"93077","libelle":"Villemomble","telephone":"0148129120","fax":"0148129146","site_web":"https:\/\/www.lyceeclemenceauvillemomble.fr\/","mail":"ce.0930127H@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1946","date_maj":"2021-10-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.494961,48.816288]},"properties":{"code_uai":"0940112L","num_siret":19940112600016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LOUISE-MICHEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louise Michel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue PIERRE MARIE DERRIEN","code_postal":"94500","code_insee":"94017","libelle":"Champigny-sur-Marne","telephone":"0148820735","fax":"0148818528","site_web":"http:\/\/louisemichelchampigny.ac-creteil.fr\/","mail":"ce.0940112L@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1960","date_maj":"2019-10-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.535463,48.815814]},"properties":{"code_uai":"0941951K","num_siret":19941951600026,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MARX-DORMOY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marx Dormoy","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"500 rue du Professeur Paul Milli","code_postal":"94507","code_insee":"94017","libelle":"Champigny-sur-Marne","telephone":"0145166900","fax":"0148822762","site_web":"http:\/\/lycee-marxdormoy-creteil.fr\/","mail":"ce.0941951k@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.544375,48.806378]},"properties":{"code_uai":"0940132H","num_siret":19940132400017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GABRIEL-P\u00c9RI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Gabriel P\u00e9ri","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"41 avenue Boileau","code_postal":"94500","code_insee":"94017","libelle":"Champigny-sur-Marne","telephone":"0148804324","fax":"0148800004","site_web":"http:\/\/lpgabrielperivaldemarne.info\/wordpress\/","mail":"ce.0940132h@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.418902,48.839624]},"properties":{"code_uai":"0940882Y","num_siret":34013895700063,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-MICHEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Michel de Picpus","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"10 ter rue Jeanne d'Arc","code_postal":"94165","code_insee":"94067","libelle":"Saint-Mand\u00e9","telephone":"0180516443","fax":"0143654631","site_web":null,"mail":"vduros@smpicpus.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.401585,48.801671]},"properties":{"code_uai":"0940129E","num_siret":19940129000010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-MAC\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Mac\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"34 Rue Jules Ferry","code_postal":"94407","code_insee":"94081","libelle":"Vitry-sur-Seine","telephone":"0145736300","fax":"0146822880","site_web":"https:\/\/lyceejeanmace-vitry.fr\/","mail":"ce.0940129E@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1967","date_maj":"2021-06-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.226499,48.951364]},"properties":{"code_uai":"0951811C","num_siret":19951811900011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FERNAND-ET-NADIA-L\u00c9GER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fernand et Nadia L\u00e9ger","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 all\u00e9e F ET N LEGER","code_postal":"95104","code_insee":"95018","libelle":"Argenteuil","telephone":"0139984343","fax":"0139984364","site_web":"http:\/\/www.lyc-leger-argenteuil.ac-versailles.fr\/","mail":"0951811c@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1969","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.270593,48.883168]},"properties":{"code_uai":"0920985W","num_siret":77572827200029,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LA-TRINITE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent La Trinit\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"121 avenue Achille Peretti","code_postal":"92200","code_insee":"92051","libelle":"Neuilly-sur-Seine","telephone":"0147454633","fax":"0146439558","site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.194147,48.871127]},"properties":{"code_uai":"0922398G","num_siret":19920804200010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GUSTAVE-EIFFEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Gustave Eiffel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"78 avenue du Pr\u00e9sident Pompidou","code_postal":"92500","code_insee":"92063","libelle":"Rueil-Malmaison","telephone":"0155471313","fax":"0155471329","site_web":"http:\/\/www.lyc-eiffel-rueil.ac-versailles.fr\/","mail":"0922398G@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1998","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.180478,48.85881]},"properties":{"code_uai":"0921932A","num_siret":32303763000031,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LA-SALLE-PASSY-BUZENVAL (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Passy Buzenval","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"50 avenue Otis Mygatt","code_postal":"92508","code_insee":"92063","libelle":"Rueil-Malmaison","telephone":"0141398181","fax":"0141398180","site_web":null,"mail":"contact@passy-buzenval.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.303622,48.781479]},"properties":{"code_uai":"0920170K","num_siret":19920170800013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FLORIAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Florian","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 bis rue DE LA MARNE","code_postal":"92330","code_insee":"92071","libelle":"Sceaux","telephone":"0141870220","fax":"0146838085","site_web":"http:\/\/www.lyc-florian-sceaux.ac-versailles.fr\/","mail":"0920170K@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1962","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.222669,48.877431]},"properties":{"code_uai":"0920147K","num_siret":19920147600017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PAUL-LANGEVIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Langevin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue PAYRET DORTAIL","code_postal":"92150","code_insee":"92073","libelle":"Suresnes","telephone":"0147722013","fax":"0140990533","site_web":"http:\/\/www.lyc-langevin-suresnes.ac-versailles.fr\/","mail":"0920147k@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1930","date_maj":"2022-07-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.449483,48.944839]},"properties":{"code_uai":"0930831Y","num_siret":19930831300014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ARISTIDE-BRIAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Aristide Briand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"120 avenue Aristide Briand","code_postal":"93155","code_insee":"93007","libelle":"Le Blanc-Mesnil","telephone":"0148671213","fax":"0148652106","site_web":"http:\/\/www.lycee-aristidebriand.fr\/","mail":"Ce.0930831y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1963","date_maj":"2022-09-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.478823,48.862581]},"properties":{"code_uai":"0930965U","num_siret":78556627400029,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"HENRI-MATISSE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Henri Matisse","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"88 bis rue JULES GUESDE","code_postal":"93100","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0145284470","fax":"0145284145","site_web":null,"mail":"ce.0930965U@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.409655,48.892925]},"properties":{"code_uai":"0930135S","num_siret":19930135900014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SIMONE-WEIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Simone Weil","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 rue DELIZY","code_postal":"93500","code_insee":"93055","libelle":"Pantin","telephone":"0148103900","fax":"0148440091","site_web":"http:\/\/www.lpsweilpantin.org\/","mail":"ce.0930135S@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-02-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.030143,49.045718]},"properties":{"code_uai":"0951637N","num_siret":19951637800015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GALIL\u00c9E","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Galil\u00e9e","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 avenue du Jour","code_postal":"95801","code_insee":"95127","libelle":"Cergy","telephone":"0134417420","fax":"0134417421","site_web":"http:\/\/www.lyc-galilee-cergy.ac-versailles.fr","mail":"ce.0951637n@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1985","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.33619,48.972008]},"properties":{"code_uai":"0951922Y","num_siret":19951922400018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CAMILLE-SAINT-SAENS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Camille Saint-Sa\u00ebns","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"18 rue Guynemer","code_postal":"95170","code_insee":"95197","libelle":"Deuil-la-Barre","telephone":"0134286400","fax":"0139840802","site_web":"http:\/\/www.lyc-st-saens-deuil.ac-versailles.fr\/","mail":"0951922y@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1995","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.395196,48.969311]},"properties":{"code_uai":"0951787B","num_siret":19951787100018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ARTHUR-RIMBAUD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Arthur Rimbaud","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"99 avenue de la Division Leclerc","code_postal":"95140","code_insee":"95268","libelle":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","telephone":"0134071122","fax":"0139938491","site_web":"http:\/\/www.lyc-rimbaud-garges.ac-versailles.fr\/","mail":"0951787b@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1988","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.146187,48.999396]},"properties":{"code_uai":"0951723G","num_siret":19951723600014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MONTESQUIEU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Montesquieu","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"165 rue Emile Zola","code_postal":"95220","code_insee":"95306","libelle":"Herblay-sur-Seine","telephone":"0134507100","fax":"0139781349","site_web":"http:\/\/www.lyc-montesquieu-herblay.ac-versailles.fr\/","mail":"0951723g@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.072865,49.074224]},"properties":{"code_uai":"0951937P","num_siret":19951937200015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAUL-EMILE-VICTOR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Emile Victor","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"116 rue DE LIVILLIERS","code_postal":"95520","code_insee":"95476","libelle":"Osny","telephone":"0134351414","fax":"0134351400","site_web":"http:\/\/www.lyc-victor-osny.ac-versailles.fr\/wp\/","mail":"0951937p@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1996","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.486368,48.855748]},"properties":{"code_uai":"0941347D","num_siret":19941347700019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PABLO-PICASSO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Pablo Picasso","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 avenue PABLO PICASSO","code_postal":"94120","code_insee":"94033","libelle":"Fontenay-sous-Bois","telephone":"0148762673","fax":"0148768862","site_web":"https:\/\/lyceepicasso.org\/","mail":"ce.0941347D@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.359394,48.814998]},"properties":{"code_uai":"0941975L","num_siret":19941635500014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PIERRE-BROSSOLETTE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Brossolette - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du social et de l'aide \u00e0 la personne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 rue Pierre Brossolette","code_postal":"94270","code_insee":"94043","libelle":"Le Kremlin-Bic\u00eatre","telephone":"0146583676","fax":"0149606784","site_web":"http:\/\/lyc\u00e9e-brossolette.fr\/","mail":"ce.0941975L@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.465411,48.83002]},"properties":{"code_uai":"0940137N","num_siret":19940137300014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LA-SOURCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel la Source - site Val de beaut\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"54 avenue DE LA SOURCE","code_postal":"94130","code_insee":"94052","libelle":"Nogent-sur-Marne","telephone":"0148732298","fax":"0148730830","site_web":"http:\/\/lasource-nogent.fr\/","mail":"ce.0941634R@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1960","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.02569,48.747442]},"properties":{"code_uai":"0783803K","num_siret":88429803500020,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"FERME ECOLE GRAINES D'AVENIR","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e - Ferme Ecole Graines d'Avenir","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"2 rue Pierre Nicole","code_postal":"78114","code_insee":"78356","libelle":"Magny-les-Hameaux","telephone":"0179927536","fax":null,"site_web":"www.ferme-ecole.org","mail":"contact@ferme-ecole.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.722473,48.988352]},"properties":{"code_uai":"0783289B","num_siret":78508797400024,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"5 rue de la Sangle","code_postal":"78200","code_insee":"78361","libelle":"Mantes-la-Jolie","telephone":"0134979797","fax":"0134979790","site_web":null,"mail":"accueil.nd.mantes@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.782159,48.802284]},"properties":{"code_uai":"0781839A","num_siret":19781839600016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-MONNET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Monnet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place de l'Europe","code_postal":"78940","code_insee":"78513","libelle":"La Queue-les-Yvelines","telephone":"0134866670","fax":"0134866699","site_web":"http:\/\/www.lyc-monnet-lqly.ac-versailles.fr\/","mail":"0781839a@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1988","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.090995,48.898308]},"properties":{"code_uai":"0781581V","num_siret":78512432200013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-THOMAS-DE-VILLENEUVE (PRO)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Saint-Thomas de Villeneuve","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"15 rue des Louvriers","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0139103400","fax":"0139103406","site_web":null,"mail":"secretariat.stv@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.986501,48.777025]},"properties":{"code_uai":"0780273Y","num_siret":19780273900015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LOUIS-BL\u00c9RIOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Louis Bl\u00e9riot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue L\u00e9o Lagrange","code_postal":"78197","code_insee":"78621","libelle":"Trappes","telephone":"0130518818","fax":"0130517518","site_web":"http:\/\/www.lyc-bleriot-trappes.ac-versailles.fr\/","mail":"0780273y@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.871204,48.814654]},"properties":{"code_uai":"0782587N","num_siret":19782587000011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"VIOLLET-LE-DUC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Viollet le Duc","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 route DE SEPTEUIL","code_postal":"78640","code_insee":"78683","libelle":"Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric","telephone":"0134917150","fax":"0134917151","site_web":"http:\/\/www.lyc-violletleduc.ac-versailles.fr\/","mail":"0782587n@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.346177,48.844976]},"properties":{"code_uai":"0753146M","num_siret":32262431300050,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"PREPASUP","nom_etablissement":"Pr\u00e9pasup (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"16 bis rue DE L'ESTRAPADE","code_postal":"75005","code_insee":"75105","libelle":"Paris 5e Arrondissement","telephone":"0142772726","fax":"0142772397","site_web":"http:\/\/www.ipesup.fr\/","mail":"prepasup@ipesup.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3026,48.860314]},"properties":{"code_uai":"0753849B","num_siret":78430833000033,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ALMA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 de l'Alma","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"12 avenue Bosquet","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0144186282","fax":"0144186280","site_web":"http:\/\/www.ecl-alma.com","mail":"contact@ecl-alma.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.325503,48.8784]},"properties":{"code_uai":"0753870Z","num_siret":31782380500013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"HATTEMER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Cours Hattemer","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"52 rue DE LONDRES","code_postal":"75008","code_insee":"75108","libelle":"Paris 8e Arrondissement","telephone":"0143875914","fax":"0142935794","site_web":"http:\/\/www.hattemer.fr\/fr\/","mail":"courriel@hattemer.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.339868,48.881257]},"properties":{"code_uai":"0750671X","num_siret":19750671000015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EDGAR-QUINET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Edgar Quinet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"63 rue DES MARTYRS","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0148785517","fax":"0148787496","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_439045\/fr\/accueil","mail":"ce.0750671x@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1833","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.349308,48.878653]},"properties":{"code_uai":"0753885R","num_siret":59200229900010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ROCROY-SAINT-VINCENT-DE-PAUL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Rocroy Saint-Vincent-de-Paul","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"106 rue du Faubourg Poissoni\u00e8re","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0144631800","fax":"0144630129","site_web":"http:\/\/rocroysvp.fr\/informations-generales-2","mail":"rocroy-svp@rocroysvp.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.391504,48.846753]},"properties":{"code_uai":"0750784V","num_siret":19750784100017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"METIERS-DE-L'AMEUBLEMENT","nom_etablissement":"LP m\u00e9tiers de l'ameublement","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 rue PIERRE BOURDAN","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0144676967","fax":"0143714207","site_web":"http:\/\/www.ecole-boulle.org\/","mail":"ce.0750784V@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1886","date_maj":"2022-09-16"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.348886,48.830383]},"properties":{"code_uai":"0750787Y","num_siret":19750787400018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ARTS-GRAPHIQUES","nom_etablissement":"LP des arts graphiques et du livre Corvisart-Tolbiac - site Tolbiac","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"61 rue CORVISART","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0144086500","fax":"0145350390","site_web":"https:\/\/lycee-corvisart-tolbiac.fr\/","mail":"ce.0750787Y@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.071329,48.835961]},"properties":{"code_uai":"0783635C","num_siret":33957543300075,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT BERNARD","nom_etablissement":"Ecole  2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral  priv\u00e9e Saint Bernard","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"5 rue Chaponval","code_postal":"78870","code_insee":"78043","libelle":"Bailly","telephone":"0130495404","fax":null,"site_web":null,"mail":"direction@ecolesaintbernard.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.11874,48.82854]},"properties":{"code_uai":"0783713M","num_siret":53120732200011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECPOLY PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ESTHETIQUE CAMILLE SELINE","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 polyvalent priv\u00e9e Esth\u00e9tique Camille S\u00e9line","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"6 avenue Charles de Gaulle","code_postal":"78150","code_insee":"78158","libelle":"Le Chesnay-Rocquencourt","telephone":"0139542897","fax":null,"site_web":"www.camille-seline.fr","mail":"contact@camille-seline.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.127317,48.873598]},"properties":{"code_uai":"0780812J","num_siret":34016294000019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"BRITISH SCHOOL OF PARIS","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e British School of Paris","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"38 quai de l'Ecluse","code_postal":"78290","code_insee":"78190","libelle":"Croissy-sur-Seine","telephone":"0134804590","fax":"0139761269","site_web":null,"mail":"headmaster@britishschool.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.28615,48.842868]},"properties":{"code_uai":"0753916Z","num_siret":78461709400015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINTE-ELISABETH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte-Elisabeth","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"112 rue de Lourmel","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0145545676","fax":"0145570996","site_web":"http:\/\/www.sainte-elisabeth.com\/","mail":"direction@sainte-elisabeth.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.272112,48.855003]},"properties":{"code_uai":"0750703G","num_siret":19750703100015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MOLIERE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Moli\u00e8re","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"71 RUE DU RANELAGH","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0142881427","fax":"0142249831","site_web":"http:\/\/www.lycee-moliere.fr\/","mail":"ce.0750703g@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1888","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.278832,48.861566]},"properties":{"code_uai":"0753943D","num_siret":78466215700022,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"INSTITUT-DE-LA-TOUR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 de la Tour","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"86 RUE DE LA TOUR","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0145047335","fax":"0145042798","site_web":"http:\/\/www.institutdelatour.com\/","mail":"info@institutdelatour.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.263832,48.839895]},"properties":{"code_uai":"0750588G","num_siret":19750588600014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"REN\u00c9-CASSIN","nom_etablissement":"LP Ren\u00e9 Cassin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"185 avenue de Versailles","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0142883366","fax":"0140508870","site_web":null,"mail":"ce.0750588G@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1917","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.69495,48.757997]},"properties":{"code_uai":"0772324H","num_siret":78498956800034,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINTE-TH\u00c9R\u00c8SE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Campus Sainte-Th\u00e9r\u00e8se","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"Avenue ERASME - ROND PT DE L'EUR","code_postal":"77330","code_insee":"77350","libelle":"Ozoir-la-Ferri\u00e8re","telephone":"0164431000","fax":"0164431013","site_web":null,"mail":"ce.0772324h@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.303574,48.548101]},"properties":{"code_uai":"0771336J","num_siret":19771336500017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PANNEVELLES (LES)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent les Pannevelles","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Route DE CHALAUTRE LA PETITE","code_postal":"77481","code_insee":"77379","libelle":"Provins","telephone":"0160585580","fax":"0160585599","site_web":"http:\/\/lespannevelles.net\/","mail":"ce.0771336j@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1969","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.328136,48.886883]},"properties":{"code_uai":"0750710P","num_siret":19750710600015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"AUGUSTE-RENOIR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technologique d'Arts appliqu\u00e9s Auguste Renoir","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"24 rue Ganneron","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0140084560","fax":"0140084573","site_web":"http:\/\/www.ltaa-augusterenoir-paris.com\/","mail":"ce.0750710p@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.333768,48.888207]},"properties":{"code_uai":"0754239A","num_siret":78475421000028,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINT-JEAN-DE-MONTMARTRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Jean de Montmartre","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"31 rue CAULAINCOURT","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0146060308","fax":"0142594128","site_web":"http:\/\/lycee-stjeandemontmartre.com\/","mail":"secretariat@stjeandemontmartre.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.366001,48.894494]},"properties":{"code_uai":"0753231E","num_siret":49025488500026,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SINAI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sina\u00ef","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 RUE TRISTAN TZARA","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0140380202","fax":"0140380771","site_web":null,"mail":"clfsinai@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.385392,48.885451]},"properties":{"code_uai":"0754325U","num_siret":78441431000101,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"BETH-HANNA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Beth Hanna","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"49 RUE PETIT","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0144527253","fax":"0140036573","site_web":"http:\/\/leslycees.fr\/paris-75000\/lycee-prive-beth-hanna-2vl.html","mail":"ce.0754325u@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.393568,48.866194]},"properties":{"code_uai":"0754530S","num_siret":19750453300013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MARTIN-NADAUD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Martin Nadaud","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"23 rue de la Bidassoa","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0140338050","fax":"0146367117","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1562765\/fr\/lycee-polyvalent-martin-nadaud","mail":"ce.0754530S@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.423566,48.636888]},"properties":{"code_uai":"0911251R","num_siret":19911251700016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PARC-DES-LOGES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Parc des Loges","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Boulevard des Champs Elys\u00e9es","code_postal":"91000","code_insee":"91228","libelle":"\u00c9vry-Courcouronnes","telephone":"0160776172","fax":"0160774785","site_web":"http:\/\/www.lyc-parc-evry.ac-versailles.fr\/","mail":"0911251R@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.648649,48.518216]},"properties":{"code_uai":"0771027Y","num_siret":19771027000012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FR\u00c9D\u00c9RIC-JOLIOT-CURIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"168 rue F JOLIOT CURIE","code_postal":"77196","code_insee":"77152","libelle":"Dammarie-les-Lys","telephone":"0164393434","fax":"0164870966","site_web":"http:\/\/www.lyceejoliotcurie77.fr\/","mail":"ce.0771027y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1968","date_maj":"2022-02-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.354426,48.674342]},"properties":{"code_uai":"0910627M","num_siret":19910627900011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-BAPTISTE-COROT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean-Baptiste Corot - Le ch\u00e2teau","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 place Davout","code_postal":"91605","code_insee":"91589","libelle":"Savigny-sur-Orge","telephone":"0169445566","fax":"0169059848","site_web":"http:\/\/www.lyc-corot-savigny.ac-versailles.fr\/","mail":"0910627m@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.284652,48.907231]},"properties":{"code_uai":"0920889S","num_siret":78528304500041,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINTE-GENEVI\u00c8VE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sainte-Genevi\u00e8ve","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"48 AVENUE DE LA MARNE","code_postal":"92600","code_insee":"92004","libelle":"Asni\u00e8res-sur-Seine","telephone":"0147930528","fax":"0147912875","site_web":null,"mail":"institution@saintegenevieve-asnieres.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.269016,48.910607]},"properties":{"code_uai":"0922691A","num_siret":44345731200025,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"HAUTEFEUILLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Hautefeuille","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"26 rue Pierre Joigneaux","code_postal":"92270","code_insee":"92009","libelle":"Bois-Colombes","telephone":"0141322161","fax":null,"site_web":null,"mail":"hautefeuille92@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.238915,48.833307]},"properties":{"code_uai":"0920134W","num_siret":19920134400017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JACQUES-PR\u00c9VERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Pr\u00e9vert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"163 rue DE BILLANCOURT","code_postal":"92100","code_insee":"92012","libelle":"Boulogne-Billancourt","telephone":"0141318383","fax":"0141318388","site_web":null,"mail":"0920134w@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1968","date_maj":"2021-12-28"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.236339,48.844345]},"properties":{"code_uai":"0920901E","num_siret":43931765200022,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ECOLE PROGRESS D'AGUESSEAU","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Ecole progress d'Aguesseau","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"16 rue d'Aguesseau","code_postal":"92100","code_insee":"92012","libelle":"Boulogne-Billancourt","telephone":"0146049191","fax":"0141108788","site_web":null,"mail":"a.bonal@ecoleprogress.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.256805,48.899873]},"properties":{"code_uai":"0920138A","num_siret":19920138500028,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PAUL-LAPIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Lapie","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 boulevard Aristide Briand","code_postal":"92401","code_insee":"92026","libelle":"Courbevoie","telephone":"0141880370","fax":"0141880365","site_web":"http:\/\/www.lyc-lapie-courbevoie.ac-versailles.fr\/","mail":"0920138A@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1933","date_maj":"2022-07-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.246802,48.806711]},"properties":{"code_uai":"0922688X","num_siret":77568879900078,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ST PHILIPPE - MEUDON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e horticole et UFA (apprentissage) Saint-Philippe","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"1 rue du pere brottier","code_postal":"92190","code_insee":"92048","libelle":"Meudon","telephone":"0146236273","fax":"0146232818","site_web":null,"mail":"virginie.pluchart@apprentis-auteuil.org","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.318294,48.819054]},"properties":{"code_uai":"0920918Y","num_siret":78540647100017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEANNE-D'ARC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jeanne d'Arc","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"44 rue Gabriel P\u00e9ri","code_postal":"92120","code_insee":"92049","libelle":"Montrouge","telephone":"0142531895","fax":null,"site_web":null,"mail":"didier.ruez@jamontrouge.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.32281,48.812718]},"properties":{"code_uai":"0922632L","num_siret":38918577800054,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"Acad\u00e9mie d'art dentaire Isabelle-Dutel","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e - Acad\u00e9mie d'Art Dentaire","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"41 place Jules Ferry","code_postal":"92120","code_insee":"92049","libelle":"Montrouge","telephone":"0146556015","fax":"0146556015","site_web":null,"mail":"administration.paris@academieartdentaire.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.482036,48.912382]},"properties":{"code_uai":"0932799M","num_siret":80775035100023,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LA PLUME DE L'EDUCATION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Plume de l'Education","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"1 rue Eric Tabarly","code_postal":"93140","code_insee":"93010","libelle":"Bondy","telephone":"0148474115","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932799M@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.131604,49.055755]},"properties":{"code_uai":"0950658Z","num_siret":19950658500017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CH\u00c2TEAU-D'EPLUCHES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile et du transport ch\u00e2teau d'Epluches","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"45 avenue du Ch\u00e2teau","code_postal":"95310","code_insee":"95572","libelle":"Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne","telephone":"0134483280","fax":"0134300339","site_web":"http:\/\/www.lyc-epluches-st-ouen.ac-versailles.fr\/","mail":"0950658z@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1955","date_maj":"2022-09-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.290327,48.877763]},"properties":{"code_uai":"0755670F","num_siret":84204317600010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"INSTITUT PR DU CLG LATIN","nom_etablissement":"Institut Priv\u00e9 d'Etudes Secondaires du Coll\u00e8ge Latin","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"12 rue du Colonel Moll","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0184163759","fax":null,"site_web":null,"mail":"info@collegelatin.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.322319,48.89887]},"properties":{"code_uai":"0755537L","num_siret":31811157200042,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GROUPE-SCOLAIRE-ALLIANCE-RACHI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Gaston Tenoudji","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2-6 rue Emile Borel","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0170087510","fax":"0158591549","site_web":"http:\/\/www.gastontenoudji.fr\/ecole","mail":"gaston.tenoudji@hotmail.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.313561,48.609678]},"properties":{"code_uai":"0910975R","num_siret":19910975200014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-PIERRE-TIMBAUD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Pierre Timbaud","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 rue Henri Douard","code_postal":"91220","code_insee":"91103","libelle":"Br\u00e9tigny-sur-Orge","telephone":"0160855000","fax":"0160855050","site_web":"http:\/\/www.lyc-timbaud-bretigny.fr\/","mail":"0910975R@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.4896,48.694708]},"properties":{"code_uai":"0910843X","num_siret":78517366700037,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINT-PIERRE INSTITUT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Saint-Pierre","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"70 rue de Montgeron","code_postal":"91800","code_insee":"91114","libelle":"Brunoy","telephone":"0160479999","fax":"0160479998","site_web":null,"mail":"communication@saint-pierre91.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.523899,48.699341]},"properties":{"code_uai":"0911927A","num_siret":19911927200011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MAURICE-ELIOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Maurice Eliot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue de Provence","code_postal":"91860","code_insee":"91215","libelle":"\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","telephone":"0160471907","fax":"0169437383","site_web":"http:\/\/www.lyc-eliot-epinay-senart.ac-versailles.fr\/","mail":"0911927a@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1969","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.355881,48.939428]},"properties":{"code_uai":"0932129J","num_siret":19931388300019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ENNA (L')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Application de l'Enna - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des structures m\u00e9talliques","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place du 8 Mai 1945","code_postal":"93201","code_insee":"93066","libelle":"Saint-Denis","telephone":"0149718700","fax":"0148226854","site_web":"https:\/\/lyceedelenna.fr\/","mail":"ce.0932129J@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2021-01-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.533505,48.955893]},"properties":{"code_uai":"0932260B","num_siret":19932226400011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GEORGES-BRASSENS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue DES BANCS PUBLICS","code_postal":"93420","code_insee":"93078","libelle":"Villepinte","telephone":"0141521230","fax":"0141521231","site_web":"http:\/\/www.lgbv93.org\/","mail":"ce.0932260B@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2005","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.5126,48.751591]},"properties":{"code_uai":"0941909P","num_siret":34855722400014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"COURS-BERNARD-PALISSY","nom_etablissement":"Cours Bernard Palissy","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 RUE MERCIERE","code_postal":"94470","code_insee":"94004","libelle":"Boissy-Saint-L\u00e9ger","telephone":"0145692013","fax":"0145992450","site_web":null,"mail":"ce.0941909P@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.556964,48.798756]},"properties":{"code_uai":"0941470M","num_siret":19941470700018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAMUEL-DE-CHAMPLAIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Champlain","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"61 rue DES BORDES","code_postal":"94430","code_insee":"94019","libelle":"Chennevi\u00e8res-sur-Marne","telephone":"0156861910","fax":"0145769169","site_web":"http:\/\/www.lyceeschamplain.fr\/","mail":"ce.0941604H@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.416016,48.773519]},"properties":{"code_uai":"0940141T","num_siret":19940141500013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JACQUES-BREL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jacques Brel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"90 avenue D'ALFORTVILLE","code_postal":"94600","code_insee":"94022","libelle":"Choisy-le-Roi","telephone":"0148929940","fax":"0148929943","site_web":"http:\/\/www.jbrel94.fr\/","mail":"ce.0940141t@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.345087,48.65848]},"properties":{"code_uai":"0911037H","num_siret":19911037000020,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ANDR\u00c9-MARIE-AMP\u00c8RE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers Andr\u00e9-Marie Amp\u00e8re","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 bis route du Bois Pommier","code_postal":"91390","code_insee":"91434","libelle":"Morsang-sur-Orge","telephone":"0169040434","fax":"0169049056","site_web":"http:\/\/www.lyc-ampere-morsang.ac-versailles.fr\/","mail":"0911037H@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2001","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.144231,48.398252]},"properties":{"code_uai":"0912440H","num_siret":40349351300028,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"MFREO","nature_uai":"maison familiale rurale d'\u00e9ducation et d'orientation","patronyme":"D'ORMOY LA RIVIERE","nom_etablissement":null,"statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"45 route d'artondu","code_postal":"91150","code_insee":"91469","libelle":"Ormoy-la-Rivi\u00e8re","telephone":"0164945898","fax":null,"site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.242435,48.709598]},"properties":{"code_uai":"0912321D","num_siret":78523116800010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"INSTITUTION SAINT-MARTIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Martin","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"36 avenue du 8 Mai 1945","code_postal":"91120","code_insee":"91477","libelle":"Palaiseau","telephone":"0176471550","fax":"0169315109","site_web":null,"mail":"pievoleuse@institution-saintmartin.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.431101,48.850211]},"properties":{"code_uai":"0940822H","num_siret":30861967500025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"BATIMENT-ET-TRAVAUX-PUBLICS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Claude Nicolas Ledoux","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"30 rue de la Paix","code_postal":"94307","code_insee":"94080","libelle":"Vincennes","telephone":"0148081121","fax":"0143989687","site_web":null,"mail":"secretariat@ebtp.info","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.383978,48.79379]},"properties":{"code_uai":"0941719H","num_siret":55208172100029,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EPIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Epin","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"19 avenue EUGENE PELLETAN","code_postal":"94400","code_insee":"94081","libelle":"Vitry-sur-Seine","telephone":"0146811106","fax":"0146801181","site_web":null,"mail":"epin@epin.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.250783,48.943437]},"properties":{"code_uai":"0950800D","num_siret":77565761200021,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"FONDATION-COGNACQ-JAY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Cognacq-Jay","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"20 rue de la Libert\u00e9","code_postal":"95100","code_insee":"95018","libelle":"Argenteuil","telephone":"0139610287","fax":"0139616567","site_web":null,"mail":"christine.cadart@lycee-cognacq-jay.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.200304,48.840653]},"properties":{"code_uai":"0922276Z","num_siret":19922276100017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SANTOS-DUMONT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Alberto Santos Dumont","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"39 rue Pasteur","code_postal":"92210","code_insee":"92064","libelle":"Saint-Cloud","telephone":"0141120250","fax":"0146021025","site_web":"http:\/\/www.lyc-santosdumont-st-cloud.ac-versailles.fr\/","mail":"0922276z@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1957","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.38873,48.911555]},"properties":{"code_uai":"0930116W","num_siret":19930116900017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"HENRI-WALLON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Wallon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"146 rue Jacques SALVATOR","code_postal":"93300","code_insee":"93001","libelle":"Aubervilliers","telephone":"0148111820","fax":"0148390092","site_web":"https:\/\/www.henriwallon.net\/","mail":"ce.0930116W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.505228,48.9374]},"properties":{"code_uai":"0930833A","num_siret":19930833900019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-ZAY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Zay","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue DU MARECHAL JUIN","code_postal":"93604","code_insee":"93005","libelle":"Aulnay-sous-Bois","telephone":"0148660498","fax":"0148667349","site_web":"http:\/\/www.lycjzayaulnay.fr\/","mail":"ce.0930833a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.430721,48.874883]},"properties":{"code_uai":"0932119Y","num_siret":19932119100017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EUG\u00c8NE-H\u00c9NAFF","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Eug\u00e8ne H\u00e9naff","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"55 avenue Raspail","code_postal":"93170","code_insee":"93006","libelle":"Bagnolet","telephone":"0141632610","fax":"0143605311","site_web":"http:\/\/lyceehenaff.fr\/","mail":"ce.0932119Y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2020-01-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.437537,48.857247]},"properties":{"code_uai":"0932477M","num_siret":50408322100011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"PROVELITE ACAD","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"PROVELITE ACADEMIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Provelite Acad\u00e9mie","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"12 rue de Vincennes","code_postal":"93100","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0148587610","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932477M@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.525164,48.894497]},"properties":{"code_uai":"0932303Y","num_siret":78564689400036,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MERKAZ-HATORAH (FILLES)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Merkaz Hatorah Filles","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"67 boulevard DU MIDI","code_postal":"93340","code_insee":"93062","libelle":"Le Raincy","telephone":"0143029579","fax":"0143029546","site_web":null,"mail":"ce.0932303y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.187299,48.960229]},"properties":{"code_uai":"0952284S","num_siret":20009828300019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"Lyc\u00e9e neuf","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Cormeilles-en-Parisis","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 RUE RIERA ET CHRISTY","code_postal":"95240","code_insee":"95176","libelle":"Cormeilles-en-Parisis","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0952284S@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.281768,48.988508]},"properties":{"code_uai":"0952143N","num_siret":49168154000028,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ECOLE PLURIVALENTE","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Ecole Plurivalente","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"7 rue Schweitzer","code_postal":"95600","code_insee":"95203","libelle":"Eaubonne","telephone":"0681671372","fax":"0134695161","site_web":null,"mail":"plurivalente_secretariat@orange.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.424981,49.108124]},"properties":{"code_uai":"0950647M","num_siret":19950647800015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"G\u00c9RARD-DE-NERVAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e G\u00e9rard de Nerval","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place de l'Europe","code_postal":"95270","code_insee":"95352","libelle":"Luzarches","telephone":"0130295500","fax":"0134719350","site_web":"http:\/\/www.lyc-nerval-luzarches.ac-versailles.fr\/","mail":"0950647M@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1981","date_maj":"2022-09-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.099498,49.052238]},"properties":{"code_uai":"0950761L","num_siret":30409525000011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"NOTRE-DAME-DE-LA-COMPASSION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de La Compassion","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"8 place Nicolas Flamel","code_postal":"95300","code_insee":"95500","libelle":"Pontoise","telephone":"0134416100","fax":"0134416101","site_web":null,"mail":"direction.ndcompassion@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.328712,48.761153]},"properties":{"code_uai":"0941301D","num_siret":19941301400010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FR\u00c9D\u00c9RIC-MISTRAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fr\u00e9deric Mistral","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue FREDERIC MISTRAL","code_postal":"94260","code_insee":"94034","libelle":"Fresnes","telephone":"0149849090","fax":"0149849091","site_web":"http:\/\/www.lycee-mistral.net\/","mail":"ce.0941301D@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.345538,48.813526]},"properties":{"code_uai":"0940134K","num_siret":19940134000013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"VAL-DE-BI\u00c8VRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Val de Bi\u00e8vre","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 rue d'Arcueil","code_postal":"94257","code_insee":"94037","libelle":"Gentilly","telephone":"0181805100","fax":"0145471495","site_web":"https:\/\/www.lycee-val-de-bievre.fr\/","mail":"ce.0940134K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.37816,48.813568]},"properties":{"code_uai":"0942145W","num_siret":78572178800020,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"CE 3P","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 CE3P","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"5 RUE RENE ROBIN","code_postal":"94200","code_insee":"94041","libelle":"Ivry-sur-Seine","telephone":"0146584520","fax":"0146720681","site_web":null,"mail":"ce.0942145W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.466153,48.819387]},"properties":{"code_uai":"0942355Z","num_siret":78574059800020,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ENSEMBLE SAINTE-MARIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel de l'ensemble Sainte-Marie","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"6 RUE DE L'EGLISE","code_postal":"94340","code_insee":"94042","libelle":"Joinville-le-Pont","telephone":"0155123710","fax":null,"site_web":"www.ensemblesaintemarie.fr","mail":"lycee@ltpschuman.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.350712,48.80228]},"properties":{"code_uai":"0941474S","num_siret":19941474900010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"DARIUS-MILHAUD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Darius Milhaud","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"80 rue DU PROFESSEUR BERGONIE","code_postal":"94276","code_insee":"94043","libelle":"Le Kremlin-Bic\u00eatre","telephone":"0143901515","fax":"0143901573","site_web":"http:\/\/www.ldm94.fr\/","mail":"ce.0941474S@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1975","date_maj":"2021-10-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.51072,48.74374]},"properties":{"code_uai":"0940742W","num_siret":19940742000017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GUILLAUME-BUD\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Guillaume Bud\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 voie Georges Pompidou","code_postal":"94456","code_insee":"94044","libelle":"Limeil-Br\u00e9vannes","telephone":"0145103700","fax":"0145103701","site_web":"http:\/\/guillaumebude.com\/","mail":"ce.0940742W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.465411,48.83002]},"properties":{"code_uai":"0940137N","num_siret":19940137300014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LA-SOURCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel la Source","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"54 avenue DE LA SOURCE","code_postal":"94130","code_insee":"94052","libelle":"Nogent-sur-Marne","telephone":"0148732298","fax":"0148730830","site_web":"http:\/\/lasource-nogent.fr\/","mail":"ce.0940137N@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1960","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.491306,48.846716]},"properties":{"code_uai":"0940118T","num_siret":19940118300017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LOUIS-ARMAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louis Armand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"173 boulevard DE STRASBOURG","code_postal":"94130","code_insee":"94052","libelle":"Nogent-sur-Marne","telephone":"0145142828","fax":"0145142855","site_web":"https:\/\/www.larmand.fr\/","mail":"ce.0940118T@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1960","date_maj":"2022-09-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.583083,48.77882]},"properties":{"code_uai":"0942365K","num_siret":53005595300026,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SPORTS ETUDES DE PARIS (SEDP)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sports \u00e9tudes de Paris (SEDP)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"0 chemin DES MARMOUSETS","code_postal":"94510","code_insee":"94060","libelle":"La Queue-en-Brie","telephone":"0145939243","fax":null,"site_web":"www.sportsetudesdeparis.com","mail":"ce.0942365K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.124168,48.789546]},"properties":{"code_uai":"0771357G","num_siret":19771357100010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LEGTPA","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole","patronyme":"BRETONNI\u00c8RE (LA)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral technologique et professionnel agricole La Bretonni\u00e8re","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"La Bretonni\u00e8re","code_postal":"77120","code_insee":"77070","libelle":"Chailly-en-Brie","telephone":"0164758750","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.labretonniere.fr","mail":"epl.la-bretonniere@educagri.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":"Oui","annee_construction":"1957","date_maj":"2022-09-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.068278,48.764663]},"properties":{"code_uai":"0781949V","num_siret":19781949300010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"VILLAROY (DE)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e de Villaroy","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue Eug\u00e8ne Viollet le Duc","code_postal":"78041","code_insee":"78297","libelle":"Guyancourt","telephone":"0139306460","fax":"0139306458","site_web":"http:\/\/www.lyc-villaroy-guyancourt.ac-versailles.fr","mail":"0781949v@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.693361,48.996329]},"properties":{"code_uai":"0782539L","num_siret":19782539100018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-EXUP\u00c9RY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Exup\u00e9ry","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue Marcel Fouque","code_postal":"78201","code_insee":"78361","libelle":"Mantes-la-Jolie","telephone":"0130632121","fax":"0130335073","site_web":"http:\/\/www.lyc-stex-mantes.ac-versailles.fr\/","mail":"0782539l@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1959","date_maj":"2020-01-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.102142,48.887679]},"properties":{"code_uai":"0782131T","num_siret":48994991700012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ST DOMINIQUE","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Saint Dominique","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"18 avenue Charles de Gaulle","code_postal":"78230","code_insee":"78481","libelle":"Le Pecq","telephone":"0139588840","fax":"0139170099","site_web":null,"mail":"elisabeth.leroy@ecole-saintdominique.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.832607,48.645501]},"properties":{"code_uai":"0781664K","num_siret":30404870500012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINTE-TH\u00c9R\u00c8SE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sainte-Th\u00e9r\u00e8se","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"7 rue Beziel","code_postal":"78120","code_insee":"78517","libelle":"Rambouillet","telephone":"0161086460","fax":"0130887153","site_web":null,"mail":"0781664K@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.064749,48.804466]},"properties":{"code_uai":"0783140P","num_siret":19783140700014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JULES-HARDOUIN-MANSART","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jules Hardouin-Mansart","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"26 rue Victorien Sardou","code_postal":"78210","code_insee":"78545","libelle":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole","telephone":"0130451234","fax":"0130455106","site_web":"http:\/\/www.lyc-mansart-st-cyr.ac-versailles.fr\/","mail":"0783140p@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.059021,48.802035]},"properties":{"code_uai":"0782593V","num_siret":19782593800016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-PERRIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Perrin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue LUCIEN SAMPAIX","code_postal":"78210","code_insee":"78545","libelle":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole","telephone":"0130451012","fax":"0130458177","site_web":"http:\/\/www.lyc-perrin-st-cyr.ac-versailles.fr\/","mail":"0782593v@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1963","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.941871,48.75278]},"properties":{"code_uai":"0783259U","num_siret":19783259500015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"E.R.P.D.PU","nature_uai":"\u00e9cole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9","patronyme":"ERPD LA-VERRIERE","nom_etablissement":"Ecole r\u00e9gionale du premier degr\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue Georges Lapierre","code_postal":"78320","code_insee":"78644","libelle":"La Verri\u00e8re","telephone":"0130138270","fax":"0130138278","site_web":"http:\/\/www.erpd-verriere.ac-versailles.fr","mail":"ce.0783259U@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1968","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.136726,48.8057]},"properties":{"code_uai":"0782562L","num_siret":19782562300014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"HOCHE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Hoche","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"73 avenue DE ST CLOUD","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0130840850","fax":"0139506217","site_web":"http:\/\/www.lyc-hoche-versailles.ac-versailles.fr\/","mail":"0782562L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1750","date_maj":"2022-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.145763,48.887474]},"properties":{"code_uai":"0783297K","num_siret":78504552700013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LE-BON-SAUVEUR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Le Bon Sauveur","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"6 rue Henri Cloppet","code_postal":"78110","code_insee":"78650","libelle":"Le V\u00e9sinet","telephone":"0130159292","fax":"0130159290","site_web":null,"mail":"secretariat.college.lycee@bs78.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.330133,48.869716]},"properties":{"code_uai":"0754338H","num_siret":52265980400036,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CTRE PRI ENS SOINS ESTHETIQUES","nom_etablissement":"Centre d'Enseignement de Soins Esth\u00e9tiques Silvya Terrade Paris Op\u00e9ra - Catherine Sertin","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"9 rue Volney","code_postal":"75002","code_insee":"75102","libelle":"Paris 2e Arrondissement","telephone":"0142610125","fax":"0142612286","site_web":null,"mail":"laurence.letrou@catherine-sertin.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.359806,48.866234]},"properties":{"code_uai":"0750770E","num_siret":19750770000015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ABB\u00c9-GR\u00c9GOIRE (L')","nom_etablissement":"LP Abb\u00e9 Gr\u00e9goire site Turbigo","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"70 bis rue de Turbigo","code_postal":"75003","code_insee":"75103","libelle":"Paris 3e Arrondissement","telephone":"0148874534","fax":"0144619077","site_web":"http:\/\/www.lyceeabbegregoire.fr\/","mail":"ce.0750770e@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.364027,48.861353]},"properties":{"code_uai":"0750651A","num_siret":19750651200015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SIMONE-WEIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent S Weil site Fran\u00e7ois Truffaut","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue de Poitou","code_postal":"75003","code_insee":"75103","libelle":"Paris 3e Arrondissement","telephone":"0148873774","fax":"0148871535","site_web":"https:\/\/lyc-simone-weil.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0752701d@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1720","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.34219,48.847604]},"properties":{"code_uai":"0750428H","num_siret":19750428500010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JACQUES-MONOD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Monod","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 rue Victor Cousin","code_postal":"75005","code_insee":"75105","libelle":"Paris 5e Arrondissement","telephone":"0143546162","fax":"0143545858","site_web":null,"mail":"ce.0750428h@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1917","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.302906,48.856046]},"properties":{"code_uai":"0753857K","num_siret":49885608700016,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ECOLE DU CHAMP DE MARS","nom_etablissement":"Ecole du Champ de Mars (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"87 AVENUE DE LA BOURDONNAIS","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0147050028","fax":"0145551548","site_web":null,"mail":"contact@ecole-fides.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.339868,48.881257]},"properties":{"code_uai":"0750671X","num_siret":19750671000015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EDGAR-QUINET","nom_etablissement":"Section d'enseignement professionnel du lyc\u00e9e Edgar Quinet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"63 rue DES MARTYRS","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0148785517","fax":"0148787496","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_439045\/fr\/accueil","mail":"ce.0750671x@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1833","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.360049,48.873779]},"properties":{"code_uai":"0755947G","num_siret":80358169300014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LA CANOPEE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 la Canop\u00e9e","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"21 passage Dubail","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0672589978","fax":null,"site_web":null,"mail":"contact@ecolelacanopee.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.367398,48.876489]},"properties":{"code_uai":"0750775K","num_siret":19750775900011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GUSTAVE-FERRIE","nom_etablissement":"LP Gustave Ferri\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue DES ECLUSES ST MARTIN","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0142021955","fax":"0142029081","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1555831\/fr\/lycee-gustave-ferrie","mail":"ce.0750775k@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1963","date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.387937,48.85412]},"properties":{"code_uai":"0754114P","num_siret":80905828200058,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ECOLE DENTAIRE FRANCAISE","nom_etablissement":"Ecole dentaire fran\u00e7aise (Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"18 rue L\u00e9on Frot","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0147977781","fax":"0147974664","site_web":"http:\/\/www.ecole-dentaire.fr","mail":"ecoledentairefrancaise@club-internet.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.407539,48.83598]},"properties":{"code_uai":"0753895B","num_siret":64205323500015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MOLIERE","nom_etablissement":"Cours Moli\u00e8re (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"2 boulevard SOULT","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0143434496","fax":"0143434463","site_web":"http:\/\/www.cours-moliere.com\/","mail":"coursmoliere@orange.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.394312,48.847929]},"properties":{"code_uai":"0750680G","num_siret":19750680100012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ARAGO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Arago","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 place DE LA NATION","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0143073740","fax":"0143078889","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1585845\/fr\/lycee-arago","mail":"ce.0750680G@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1880","date_maj":"2021-12-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.373185,48.828069]},"properties":{"code_uai":"0750330B","num_siret":77568198400024,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"\u00c9COLE-TECHNIQUE-SUP\u00c9RIEURE-LABORATOIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technique priv\u00e9 de l'\u00e9cole technique sup\u00e9rieure du laboratoire","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"95 rue du Dessous des Berges","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0145837634","fax":"0145835885","site_web":"http:\/\/www.etsl.fr\/","mail":"mail@etsl.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.352904,48.828266]},"properties":{"code_uai":"0754924V","num_siret":78454446200038,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GROUPE SCOLAIRE SAINT-VINCENT-DE-PAUL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame (Saint-Vincent-de-Paul)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"49 rue Bobillot","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0145807790","fax":"0145652706","site_web":"www.gs-svp.com","mail":"contact@gs-svp.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.337221,48.831562]},"properties":{"code_uai":"0755491L","num_siret":37959796600082,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ALFRED DE MUSSET","nom_etablissement":"Cours priv\u00e9 Alfred de Musset","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"5 rue EMILE DUBOIS","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0145516382","fax":"0145551548","site_web":null,"mail":"alainblanchard@hotmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.328817,48.84084]},"properties":{"code_uai":"0750689S","num_siret":19750689200011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"PAUL-BERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Bert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue Huyghens","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0143203264","fax":"0143209979","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1773787\/fr\/cite-scolaire-paul-bert","mail":"ce.0750689S@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.336858,48.831774]},"properties":{"code_uai":"0750692V","num_siret":19750692600017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EMILE-DUBOIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Emile Dubois","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"14 rue Emile Dubois","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0144168590","fax":"0144168599","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_271256\/fr\/accueil","mail":"ce.0750692v@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.041632,48.781315]},"properties":{"code_uai":"0781819D","num_siret":19781819800016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EMILIE-DE-BRETEUIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"3 rue du Canal","code_postal":"78180","code_insee":"78423","libelle":"Montigny-le-Bretonneux","telephone":"0130571133","fax":"0130440290","site_web":"http:\/\/www.lyc-breteuil-montigny.ac-versailles.fr\/","mail":"0781819d@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1989","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.30164,48.833688]},"properties":{"code_uai":"0753256G","num_siret":19753256700017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"ALEXANDRE-DUMAS","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Alexandre Dumas","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"29 bis rue de Cronstadt","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0145311811","fax":"0153680080","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1950491\/fr\/erea-alexandre-dumas","mail":"ce.0753256G@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.287258,48.858651]},"properties":{"code_uai":"0752803P","num_siret":78466233000033,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"INTERNATIONAL SCHOOL OF PARIS","nom_etablissement":"International School of Paris (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"6 RUE BEETHOVEN","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0142240954","fax":"0145271593","site_web":"http:\/\/www.isparis.edu\/","mail":"igiraud@isparis.edu","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.275054,48.860714]},"properties":{"code_uai":"0753941B","num_siret":78466211600036,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"GERSON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Gerson","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"31 RUE DE LA POMPE","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0145038100","fax":"0145038129","site_web":"http:\/\/www.gerson-paris.com\/","mail":"j.gerson@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.007578,48.551256]},"properties":{"code_uai":"0772277G","num_siret":19772277000017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"HENRI-BECQUEREL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Henri Becquerel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 boulevard HENRI ROUSSELLE","code_postal":"77370","code_insee":"77327","libelle":"Nangis","telephone":"0164087383","fax":"0164609175","site_web":"http:\/\/henri.becquerel.free.fr\/wp\/","mail":"ce.0772277g@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.292981,48.56065]},"properties":{"code_uai":"0770942F","num_siret":19772437000014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"THIBAUT-DE-CHAMPAGNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Thibaut de Champagne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"3 rue du Coll\u00e8ge","code_postal":"77160","code_insee":"77379","libelle":"Provins","telephone":"0164003333","fax":"0164000745","site_web":"http:\/\/www.lyceethibautdechampagne.com\/","mail":"ce.0770942f@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Non","annee_construction":"1964","date_maj":"2022-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.686396,48.26321]},"properties":{"code_uai":"0772840U","num_siret":78498633300028,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LA-SALLE-SAINTE-MARIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e La Salle - Sainte-Marie","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"3 bis chemin DE LA MESSE","code_postal":"77140","code_insee":"77431","libelle":"Saint-Pierre-l\u00e8s-Nemours","telephone":"0164785252","fax":null,"site_web":null,"mail":"rc77@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.247587,48.808941]},"properties":{"code_uai":"0772940C","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MARES ET VOUS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Priv\u00e9 Mares et Vous","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"Lieu-dit La Petite Presle - Auth","code_postal":"77320","code_insee":"77432","libelle":"Saint-R\u00e9my-la-Vanne","telephone":"0630771796","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0772940C@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.734945,48.184251]},"properties":{"code_uai":"0772333T","num_siret":78501118000029,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"MFREO","nature_uai":"maison familiale rurale d'\u00e9ducation et d'orientation","patronyme":"DE SOUPPES SUR LOING","nom_etablissement":null,"statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"72 avenue du marechal leclerc","code_postal":"77460","code_insee":"77458","libelle":"Souppes-sur-Loing","telephone":"0164297259","fax":null,"site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.927164,48.373008]},"properties":{"code_uai":"0770945J","num_siret":19770945400015,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GUSTAVE-EIFFEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Gustave Eiffel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 avenue D'ORMES","code_postal":"77130","code_insee":"77482","libelle":"Varennes-sur-Seine","telephone":"0164705280","fax":"0164705286","site_web":"http:\/\/lyceegustaveeiffel77.fr\/","mail":"ce.0770945j@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1949","date_maj":"2022-09-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.395876,48.881512]},"properties":{"code_uai":"0750712S","num_siret":19750712200038,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"DIDEROT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Diderot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"61 rue DAVID D'ANGERS","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0140403636","fax":"0140403674","site_web":"http:\/\/www.diderot.org\/","mail":"ce.0750712S@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1873","date_maj":"2022-01-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.374595,48.881481]},"properties":{"code_uai":"0754016H","num_siret":31402460500052,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"INITIATIVE (L')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e l'Initiative","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"24 rue Bouret","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0153384410","fax":"0142415942","site_web":"www.lyceelinitiative.com","mail":"inscription@linitiative.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.376214,48.882679]},"properties":{"code_uai":"0752700C","num_siret":19752700500015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ARMAND-CARREL","nom_etablissement":"LP Armand Carrel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"45 RUE ARMAND CARREL","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0144525700","fax":"0140400760","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/p2_73320\/fr\/accueil","mail":"ce.0752700c@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1897","date_maj":"2022-09-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.291302,48.83797]},"properties":{"code_uai":"0750697A","num_siret":19750697500022,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"B\u00c2TIMENT (DU)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e du b\u00e2timent et des travaux publics","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue Clavel","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0153989800","fax":"0153989801","site_web":"http:\/\/www.saint-lambert.org\/","mail":"ce.0750697a@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.405191,48.876676]},"properties":{"code_uai":"0750828T","num_siret":19750828600014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"EDITH-PIAF","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Edith Piaf","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"316 rue de Belleville","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0140324350","fax":"0140324360","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1809240\/fr\/erea-edith-piaf","mail":"ce.0750828t@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.432472,48.638197]},"properties":{"code_uai":"0911254U","num_siret":19911254100016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CHARLES-BAUDELAIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Charles Baudelaire","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue de la Libert\u00e9","code_postal":"91080","code_insee":"91228","libelle":"\u00c9vry-Courcouronnes","telephone":"0160912700","fax":"0160771430","site_web":"http:\/\/www.lyc-baudelaire-evry.ac-versailles.fr\/","mail":"0911254U@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.298835,48.686526]},"properties":{"code_uai":"0911577V","num_siret":19911577500017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JACQUES-PR\u00c9VERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Pr\u00e9vert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"23 rue Jules Ferry","code_postal":"91162","code_insee":"91345","libelle":"Longjumeau","telephone":"0169344187","fax":"0169346849","site_web":"http:\/\/www.lyc-prevert-longjumeau.ac-versailles.fr\/","mail":"0911577v@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1977","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.218919,48.644577]},"properties":{"code_uai":"0911551S","num_siret":77568879900094,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-ANTOINE (APPRENTIS D'AUTEUIL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel horticole et paysager UFA Saint-Antoine","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"53 avenue massenat deroche","code_postal":"91460","code_insee":"91363","libelle":"Marcoussis","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":"lycee-horticole.st-antoine@apprentis-auteuil.org","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.479953,48.713373]},"properties":{"code_uai":"0910756C","num_siret":19910756600010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LOUIS-ARMAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Louis Armand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 rue Pierre de Coubertin","code_postal":"91330","code_insee":"91691","libelle":"Yerres","telephone":"0169482782","fax":"0169839911","site_web":"http:\/\/www.lyc-armand-yerres.ac-versailles.fr\/","mail":"0910756c@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1967","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.306437,48.73484]},"properties":{"code_uai":"0921676X","num_siret":19921676300011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"TH\u00c9ODORE-MONOD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Th\u00e9odore Monod","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"26 avenue L\u00e9on Jouhaux","code_postal":"92160","code_insee":"92002","libelle":"Antony","telephone":"0146114671","fax":"0146114679","site_web":"http:\/\/www.lyc-monod-antony.ac-versailles.fr\/","mail":"0921676X@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1977","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.305742,48.909592]},"properties":{"code_uai":"0920136Y","num_siret":19920136900014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"NEWTON-ENREA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Isaac Newton","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 PLACE JULES VERNE","code_postal":"92110","code_insee":"92024","libelle":"Clichy","telephone":"0141067878","fax":"0147379032","site_web":"https:\/\/www.lycee-newton.fr\/","mail":"lyc-newton-clichy@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1941","date_maj":"2019-09-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.255803,48.931751]},"properties":{"code_uai":"0921229L","num_siret":19921229100017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ANATOLE-FRANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Anatole France","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"130 boulevard de Valmy","code_postal":"92700","code_insee":"92025","libelle":"Colombes","telephone":"0147841034","fax":"0147808764","site_web":"http:\/\/www.lyc-france-colombes.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0921229L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.283156,48.810814]},"properties":{"code_uai":"0920163C","num_siret":19920163300013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LOUIS-GIRARD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Louis Girard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"85 rue LOUIS GIRARD","code_postal":"92240","code_insee":"92046","libelle":"Malakoff","telephone":"0146426384","fax":"0146424704","site_web":"http:\/\/www.lyc-girard-malakoff.ac-versailles.fr\/","mail":"0920163c@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2022-05-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.221774,48.817452]},"properties":{"code_uai":"0920916W","num_siret":34066226100049,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LA-SOURCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e La Source","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"11 rue Ernest Renan","code_postal":"92190","code_insee":"92048","libelle":"Meudon","telephone":"0146269988","fax":"0145341161","site_web":null,"mail":"la-tour@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.210822,48.883565]},"properties":{"code_uai":"0921626T","num_siret":19921626800011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CLAUDE-CHAPPE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel industriel Claude Chappe","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"54 rue des Alouettes","code_postal":"92000","code_insee":"92050","libelle":"Nanterre","telephone":"0146250580","fax":"0147725660","site_web":"http:\/\/www.lyc-claudechappe-nanterre.ac-versailles.fr\/","mail":"0921626t@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1979","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.69513,48.409493]},"properties":{"code_uai":"0770927P","num_siret":19770927200011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"INTERNATIONAL FRAN\u00c7OIS-1ER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e international Fran\u00e7ois 1er","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 rue Victor Hugo","code_postal":"77300","code_insee":"77186","libelle":"Fontainebleau","telephone":"0160745830","fax":"0164227124","site_web":"http:\/\/www.lyceefrancois1.net\/","mail":"ce.0770927p@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.894376,48.955308]},"properties":{"code_uai":"0772229E","num_siret":19772229100014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-VILAR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Vilar","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"83 avenue Salvador Allende","code_postal":"77100","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0160230000","fax":"0160230648","site_web":"https:\/\/lycee-jean-vilar77.jimdo.com\/","mail":"ce.0772229e@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2021-05-19"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.659581,48.546158]},"properties":{"code_uai":"0770933W","num_siret":19770933000017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JACQUES-AMYOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Amyot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 bis rue Michelet","code_postal":"77000","code_insee":"77288","libelle":"Melun","telephone":"0164714700","fax":"0164714704","site_web":"http:\/\/www.lyceejamyot-melun.fr","mail":"ce.0770933w@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1954","date_maj":"2022-09-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.596778,48.892545]},"properties":{"code_uai":"0772747T","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ONESCHOOL GLOBAL PARIS CAMPUS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Professionnel priv\u00e9 Oneschool Global Paris Campus","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"50 rue BECQUEREL","code_postal":"77500","code_insee":"77108","libelle":"Chelles","telephone":"0164210699","fax":null,"site_web":"www.campus-lefort.fr","mail":"ce.0772747T@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.444143,48.899022]},"properties":{"code_uai":"0932562E","num_siret":78879025100011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ECOFIH","nom_etablissement":"Ecole ECOFIH","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"79 rue de Paris","code_postal":"93000","code_insee":"93008","libelle":"Bobigny","telephone":"0148467711","fax":null,"site_web":"www.ecofih.com","mail":"ce.0932562E@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.434657,48.911373]},"properties":{"code_uai":"0930962R","num_siret":78550084400010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"CHARLES-PEGUY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Charles P\u00e9guy","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"216 avenue Henri Barbusse","code_postal":"93000","code_insee":"93008","libelle":"Bobigny","telephone":"0148303182","fax":"0148300454","site_web":null,"mail":"ce.0930962r@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.419802,48.934753]},"properties":{"code_uai":"0932577W","num_siret":20004552400010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GERMAINE-TILLION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Germaine Tillion","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"48 bis rue ANIZAN CAVILLON","code_postal":"93350","code_insee":"93013","libelle":"Le Bourget","telephone":"01.43.11.26.10","fax":null,"site_web":"http:\/\/germainetillionlycee.fr\/","mail":"ce.0932577W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2014","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.024498,48.987442]},"properties":{"code_uai":"0772908T","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LYCEE GENERAL PRIVE BETH MYRIA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Beth Myriam","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"1 domaine du Vignois","code_postal":"77440","code_insee":"77008","libelle":"Armenti\u00e8res-en-Brie","telephone":"0630292050","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0772908T@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.237265,48.970189]},"properties":{"code_uai":"0952157D","num_siret":null,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"Lyc\u00e9e Nature et Services Saint-Jean","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Professionnel agricole Saint-Jean Nature et Services","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"Rond-point de la tour du mail","code_postal":"95110","code_insee":"95582","libelle":"Sannois","telephone":"0134114660","fax":"0134114662","site_web":null,"mail":"Lycee.nature-et-services@apprentis-auteuil.org","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.254657,48.973938]},"properties":{"code_uai":"0950785M","num_siret":78591041500013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME-SAINTE-FAMILLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"106 boulevard Charles de Gaulle","code_postal":"95110","code_insee":"95582","libelle":"Sannois","telephone":"0139812298","fax":"0139812587","site_web":null,"mail":"accueil@ind-sannois.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.208398,49.020211]},"properties":{"code_uai":"0951763A","num_siret":19951763200014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LOUIS-JOUVET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louis Jouvet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"26 rue de Saint-Prix","code_postal":"95152","code_insee":"95607","libelle":"Taverny","telephone":"0134184120","fax":"0139606121","site_web":"http:\/\/www.lyc-jouvet-taverny-ac-versailles.fr\/","mail":"0951763a@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.410218,48.99419]},"properties":{"code_uai":"0951994B","num_siret":77568810400121,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ROBERT-BLUM ORT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 ORT","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"32 avenue de Choiseul","code_postal":"95400","code_insee":"95680","libelle":"Villiers-le-Bel","telephone":"0139877140","fax":"0139871202","site_web":null,"mail":"moise.tibi@ort.asso.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.331345,48.853731]},"properties":{"code_uai":"0756103B","num_siret":88051785900018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"DRAGON EDUCATION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Dragon Education","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"3 rue du Dragon","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0153633600","fax":null,"site_web":null,"mail":"g.bigot@ipag.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.332062,48.851874]},"properties":{"code_uai":"0750502N","num_siret":19750502700015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MAXIMILIEN-VOX-ART-DESSIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Maximilien Vox","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 rue Madame","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0145497878","fax":"0142842410","site_web":"http:\/\/www.lyceemaximilienvox.com\/","mail":"ce.0750502n@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1880","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.341692,48.849102]},"properties":{"code_uai":"0750658H","num_siret":19750658700017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-LOUIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Louis","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"44 boulevard SAINT MICHEL","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0153737300","fax":"0153737305","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_2080097\/fr\/lycee-saint-louis","mail":"ce.0750658H@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1820","date_maj":"2022-07-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.31527,48.895238]},"properties":{"code_uai":"0750705J","num_siret":19750705600012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"HONOR\u00c9-DE-BALZAC","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e international de Paris Honor\u00e9 de Balzac","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"118 boulevard Bessi\u00e8res","code_postal":"75849","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0153111213","fax":"0153111200","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1700209\/fr\/lycee-college-international-de-paris-honore-de-bal","mail":"ce.0750705J@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.547681,48.959191]},"properties":{"code_uai":"0931584S","num_siret":19931584700012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-ROSTAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Rostand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue PIERRE AUDAT","code_postal":"93420","code_insee":"93078","libelle":"Villepinte","telephone":"0149362444","fax":"0143847063","site_web":"http:\/\/lycee-jeanrostand.fr\/","mail":"ce.0931584S@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1977","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.418799,48.724443]},"properties":{"code_uai":"0942025R","num_siret":38373228600042,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LYCEE L'ECOLE HEUREUSE - LEH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 l'Ecole Heureuse - LEH","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"6 place de la Victoire","code_postal":"94480","code_insee":"94001","libelle":"Ablon-sur-Seine","telephone":"0145979696","fax":null,"site_web":"www.lyceesophia.fr","mail":"ce.0942025R@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.556964,48.798756]},"properties":{"code_uai":"0941470M","num_siret":19941470700018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAMUEL-DE-CHAMPLAIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Champlain","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"61 rue DES BORDES","code_postal":"94430","code_insee":"94019","libelle":"Chennevi\u00e8res-sur-Marne","telephone":"0156861910","fax":"0145769169","site_web":"http:\/\/www.lyceeschamplain.fr\/","mail":"ce.0941470M@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.421697,48.763665]},"properties":{"code_uai":"0941232D","num_siret":19941232100010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-MAC\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Mac\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"103 rue MIRABEAU","code_postal":"94600","code_insee":"94022","libelle":"Choisy-le-Roi","telephone":"0148909619","fax":"0148907350","site_web":"https:\/\/lpjeanmace.wordpress.com\/","mail":"ce.0941232D@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1971","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.234733,48.719368]},"properties":{"code_uai":"0911938M","num_siret":19911938900013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CAMILLE-CLAUDEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Camille Claudel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 rue Robespierre","code_postal":"91120","code_insee":"91477","libelle":"Palaiseau","telephone":"0160142929","fax":"0169310265","site_web":"http:\/\/www.lyc-claudel-palaiseau.ac-versailles.fr\/","mail":"0911938m@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.400208,48.756951]},"properties":{"code_uai":"0940123Y","num_siret":19940123300010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GUILLAUME-APOLLINAIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Guillaume Apollinaire","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"42 rue DU PAVE DE GRIGNON","code_postal":"94320","code_insee":"94073","libelle":"Thiais","telephone":"0148525877","fax":"0148840267","site_web":"http:\/\/lycee-apollinaire-thiais.fr\/","mail":"ce.0940123Y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2000","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.354794,48.797446]},"properties":{"code_uai":"0942393R","num_siret":49331741600037,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"EDUCATION ET SAVOIR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Education et Savoir","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"44 rue Marcel Grosmenil","code_postal":"94800","code_insee":"94076","libelle":"Villejuif","telephone":"0145739691","fax":null,"site_web":"www2.education-savoir.net","mail":"ce.0942393R@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.280509,48.881951]},"properties":{"code_uai":"0920919Z","num_siret":40174982500014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME-DE-SAINTE-CROIX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame de Sainte-Croix","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"30 avenue du Roule","code_postal":"92200","code_insee":"92051","libelle":"Neuilly-sur-Seine","telephone":"0146431950","fax":"0146372312","site_web":null,"mail":"0920919Z@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.263484,48.776959]},"properties":{"code_uai":"0922249V","num_siret":19922249800016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MONTESQUIEU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Montesquieu","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"21 rue du Capitaine Facq","code_postal":"92350","code_insee":"92060","libelle":"Le Plessis-Robinson","telephone":"0146303561","fax":"0146010322","site_web":"http:\/\/www.lyc-montesquieu-plessis.ac-versailles.fr\/","mail":"0922249V@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.158301,48.846758]},"properties":{"code_uai":"0921935D","num_siret":19921935300018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"TOULOUSE-LAUTREC (EREA)","nom_etablissement":"Coll\u00e8ge ESHM Toulouse-Lautrec","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"131 avenue de la celle St Cloud","code_postal":"92420","code_insee":"92076","libelle":"Vaucresson","telephone":"0147010918","fax":"0147016501","site_web":"http:\/\/www.lyc-erea-toulouse-lautrec-vaucresson.ac-versailles.fr\/","mail":"0922273W@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1979","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.158301,48.846758]},"properties":{"code_uai":"0921935D","num_siret":19921935300018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"TOULOUSE-LAUTREC (EREA)","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Toulouse-Lautrec","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"131 avenue de la celle St Cloud","code_postal":"92420","code_insee":"92076","libelle":"Vaucresson","telephone":"0147010918","fax":"0147016501","site_web":"http:\/\/www.lyc-erea-toulouse-lautrec-vaucresson.ac-versailles.fr\/","mail":"0921935d@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1979","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.38589,48.916907]},"properties":{"code_uai":"0932122B","num_siret":19931737100011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ALEMBERT (D')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent d'Alembert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue DU COMMANDANT L'HERMINIER","code_postal":"93300","code_insee":"93001","libelle":"Aubervilliers","telephone":"0148331543","fax":"0148336225","site_web":null,"mail":"ce.0932122b@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.417845,48.871061]},"properties":{"code_uai":"0930936M","num_siret":39446270900012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINT-BENOIST-DE-L'EUROPE","nom_etablissement":"Ensemble scolaire Saint Benoist de l'Europe - section g\u00e9n\u00e9rale, technologique et professionnelle","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"82 avenue Gambetta","code_postal":"93172","code_insee":"93006","libelle":"Bagnolet","telephone":"0143621162","fax":"0143621176","site_web":null,"mail":"ce.0930936M@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.408371,48.921681]},"properties":{"code_uai":"0931738J","num_siret":19931738900021,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ARTHUR-RIMBAUD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Arthur Rimbaud","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"112 avenue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"93120","code_insee":"93027","libelle":"La Courneuve","telephone":"0148363177","fax":"0148360027","site_web":"http:\/\/www.lycee-arthur-rimbaud-la-courneuve.com\/","mail":"ce.0931738J@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2021-01-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.415918,48.950388]},"properties":{"code_uai":"0931573E","num_siret":78475424400035,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ROBERT-SCHUMAN (PRO)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Robert Schuman","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"7 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_postal":"93440","code_insee":"93030","libelle":"Dugny","telephone":"0148377426","fax":"0148354814","site_web":null,"mail":"administration@lyceerobertschuman.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.445542,48.857518]},"properties":{"code_uai":"0930130L","num_siret":19930130000018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CONDORCET (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Condorcet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"31 rue DESIRE CHEVALIER","code_postal":"93101","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0148575063","fax":"0148571511","site_web":"http:\/\/www.condorcet93.fr\/","mail":"ce.0930130L@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2019-10-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.549088,48.84615]},"properties":{"code_uai":"0931369H","num_siret":33993383000012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"FRANCOISE-CABRINI (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7oise Cabrini","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"20 rue DU DOCTEUR SUREAU","code_postal":"93167","code_insee":"93051","libelle":"Noisy-le-Grand","telephone":"0148151625","fax":"0148150481","site_web":null,"mail":"direction.lp@cabrini.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.215409,48.921607]},"properties":{"code_uai":"0952173W","num_siret":20004601900010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"BEZONS (DE)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e de Bezons","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 rue MARCEL LANGLOIS","code_postal":"95875","code_insee":"95063","libelle":"Bezons","telephone":"0134343600","fax":"0134343607","site_web":"http:\/\/lyceebezons.fr\/spip\/","mail":"0952173w@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1944","date_maj":"2022-07-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.943412,49.156892]},"properties":{"code_uai":"0951282C","num_siret":19951282300014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"VEXIN (DU)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel r\u00e9gional du Vexin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue Jean Hamon","code_postal":"95750","code_insee":"95142","libelle":"Chars","telephone":"0130397894","fax":"0130399085","site_web":"http:\/\/www.lyc-vexin-chars.ac-versailles.fr\/","mail":"0951282c@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.22441,49.116222]},"properties":{"code_uai":"0951147F","num_siret":19951147800018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"FRAGONARD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fragonard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"3 rue Fragonard","code_postal":"95290","code_insee":"95313","libelle":"L'Isle-Adam","telephone":"0134081991","fax":"0134081993","site_web":"http:\/\/www.lyc-fragonard-isle-adam.ac-versailles.fr\/","mail":"0951147F@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.508178,49.043621]},"properties":{"code_uai":"0952158E","num_siret":50862650400015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"INSTITUT-PAUL-RICOEUR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Ricoeur","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"85 rue de Paris","code_postal":"95380","code_insee":"95351","libelle":"Louvres","telephone":"0130353985","fax":"0134318105","site_web":null,"mail":"lycee.paulricoeur@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.317698,48.990194]},"properties":{"code_uai":"0950648N","num_siret":19950648600018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-JACQUES-ROUSSEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Jacques Rousseau","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 rue de Jaigny","code_postal":"95160","code_insee":"95428","libelle":"Montmorency","telephone":"0134051250","fax":"0134125115","site_web":"http:\/\/www.lyc-rousseau-montmorency.ac-versailles.fr\/","mail":"0950648n@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.465644,48.822909]},"properties":{"code_uai":"0942282V","num_siret":38247153000107,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JPC MARBEUF COIFFURE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel JPC Marbeuf Coiffure","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"30 rue CHAPSAL","code_postal":"94340","code_insee":"94042","libelle":"Joinville-le-Pont","telephone":"0148861191","fax":null,"site_web":"www.ecolejpc.com","mail":"ce.0942282V@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.389132,48.616412]},"properties":{"code_uai":"0911937L","num_siret":19911937100011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FRANCOIS-TRUFFAUT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Truffaut","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue Georges Pompidou","code_postal":"91072","code_insee":"91086","libelle":"Bondoufle","telephone":"0169113540","fax":"0160868752","site_web":"http:\/\/www.lyc-truffaut-bondoufle.ac-versailles.fr\/","mail":"0911937L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.959993,48.743793]},"properties":{"code_uai":"0783765U","num_siret":53005595300034,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECPOLY PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SPORTS ETUDES ACADEMY LE MESNI","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 polyvalent priv\u00e9e Sports Etudes Acad\u00e9my le Mesnil","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"46 rue Raymond Berrurier","code_postal":"78320","code_insee":"78397","libelle":"Le Mesnil-Saint-Denis","telephone":"0970370265","fax":null,"site_web":null,"mail":"Carolina.leroux@ikigai-education.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.085775,48.899837]},"properties":{"code_uai":"0782557F","num_siret":19782557300011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-BAPTISTE-POQUELIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean-Baptiste Poquelin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"72 RUE LEON DESOYER","code_postal":"78101","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0130874400","fax":"0139732165","site_web":"http:\/\/www.lycee-jbpoquelin.fr\/site\/","mail":"0782557f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1896","date_maj":"2021-12-16"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.163655,48.927874]},"properties":{"code_uai":"0782924E","num_siret":19782924500012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EVARISTE-GALOIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Evariste Galois","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue EVARISTE GALOIS","code_postal":"78500","code_insee":"78586","libelle":"Sartrouville","telephone":"0130867272","fax":"0139154202","site_web":"http:\/\/www.lyc-galois-sartrouville.ac-versailles.fr\/","mail":"0782924e@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2021-03-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.137439,48.801064]},"properties":{"code_uai":"0782563M","num_siret":19782563100017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LA-BRUY\u00c8RE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e La Bruy\u00e8re","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"31 avenue de Paris","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139500437","fax":"0139516801","site_web":"http:\/\/www.lyc-labruyere-versailles.ac-versailles.fr\/","mail":"0782563m@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1895","date_maj":"2022-07-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.337475,48.869536]},"properties":{"code_uai":"0755057P","num_siret":43332219500010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ITECOM ART DESIGN","nom_etablissement":"ITECOM ART and DESIGN - Paris","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"12 rue du Quatre Septembre","code_postal":"75002","code_insee":"75102","libelle":"Paris 2e Arrondissement","telephone":"0158625151","fax":"0158625150","site_web":"https:\/\/www.itecom-artdesign.com\/","mail":"contact@itecom-artdesign.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.363162,48.857503]},"properties":{"code_uai":"0750648X","num_siret":19750648800018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"VICTOR-HUGO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Victor Hugo","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"27 rue de S\u00e9vign\u00e9","code_postal":"75003","code_insee":"75103","libelle":"Paris 3e Arrondissement","telephone":"0149964160","fax":"0149964163","site_web":"https:\/\/lyc-victor-hugo.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750648X@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1897","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.365784,48.853544]},"properties":{"code_uai":"0753820V","num_siret":32365825200032,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LES FRANCS BOURGEOIS LA SALLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 des Francs Bourgeois - La Salle","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"21 RUE SAINT ANTOINE","code_postal":"75004","code_insee":"75104","libelle":"Paris 4e Arrondissement","telephone":"0144592090","fax":"0142770686","site_web":"http:\/\/www.francs-bourgeois.fr\/fr\/","mail":"accueil@fblasalle.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.33938,48.840756]},"properties":{"code_uai":"0753598D","num_siret":78425936800032,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"S\u00c9VIGN\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"28 RUE PIERRE NICOLE","code_postal":"75005","code_insee":"75105","libelle":"Paris 5e Arrondissement","telephone":"0153101414","fax":"0153101415","site_web":"http:\/\/www.collegesevigne.org\/","mail":"secretariatsecondaire@collegesevigne.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.338649,48.875399]},"properties":{"code_uai":"0752124B","num_siret":65201188300020,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CAMPUS DE L'ESTHETIQUE ET DU S","nom_etablissement":"Ecole priv\u00e9e Campus de l'Esth\u00e9tique et du Spa","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"52 rue Lafitte","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0181803200","fax":"0140701531","site_web":"https:\/\/campus-esthetique-spa.fr","mail":"contact@campus-esthetique-spa.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.339846,48.879273]},"properties":{"code_uai":"0753878H","num_siret":49877699600015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"VERLAINE","nom_etablissement":"Cours Paul Verlaine (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"37 RUE DES MARTYRS","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0145261876","fax":"0145261876","site_web":null,"mail":"coursverlaine@noos.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.367501,48.875553]},"properties":{"code_uai":"0756101Z","num_siret":49513750700069,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ECOLE SUPERIEURE D'IMAGE ET DU","nom_etablissement":"Ecole Sup\u00e9rieure d'Image et du Son","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"39 rue de la Grange aux Belles","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0142381095","fax":null,"site_web":"https:\/\/www.esis-paris.fr\/","mail":"contact@esis-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.349967,48.878977]},"properties":{"code_uai":"0750674A","num_siret":19750674400014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"JULES-SIEGFRIED","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jules Siegfried","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 rue d'Abbeville","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0145265095","fax":"0145260560","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1662876\/fr\/lycee-jules-siegfried","mail":"ce.0750674a@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.363409,48.882697]},"properties":{"code_uai":"0750673Z","num_siret":19750673600010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"COLBERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Colbert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"27 rue DE CHATEAU LANDON","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0144898820","fax":"0140374548","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s6_208046\/accueil","mail":"ce.0750673Z@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1868","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.409505,48.836625]},"properties":{"code_uai":"0750677D","num_siret":19750677700014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ELISA-LEMONNIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Elisa Lemonnier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 avenue Armand Rousseau","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0143458221","fax":"0143454499","site_web":"http:\/\/www.elisa-lemonnier.fr\/","mail":"ce.0750677d@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.040867,48.778944]},"properties":{"code_uai":"0781899R","num_siret":32830983600026,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-FRANCOIS-D'ASSISE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Fran\u00e7ois d'Assise","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"6 place Claudel","code_postal":"78180","code_insee":"78423","libelle":"Montigny-le-Bretonneux","telephone":"0130649955","fax":"0130609340","site_web":null,"mail":"cdiclaudel@saint-francois.net","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.073047,48.971145]},"properties":{"code_uai":"0781950W","num_siret":19781950100010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LOUISE-WEISS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louise Weiss","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"201 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_postal":"78260","code_insee":"78005","libelle":"Ach\u00e8res","telephone":"0139220857","fax":"0139113046","site_web":"http:\/\/www.lyc-weiss-acheres.ac-versailles.fr\/index.php","mail":"0781950w@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.121685,48.771454]},"properties":{"code_uai":"0783548H","num_siret":19781577200011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LYCEE FRANCO-ALLEMAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Franco-Allemand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 RUE COLLIN MAMET","code_postal":"78530","code_insee":"78117","libelle":"Buc","telephone":"0139071420","fax":"0139071421","site_web":"http:\/\/www.lfa-buc.fr\/","mail":"lfa-buc@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1981","date_maj":"2019-08-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.302175,48.838381]},"properties":{"code_uai":"0754475G","num_siret":19750475600010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LEONARD-DE-VINCI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 rue BOURSEUL","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0153680525","fax":"0153680526","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1987684\/fr\/lycee-des-metiers-du-bois-leonard-de-vinci","mail":"ce.0754475G@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1959","date_maj":"2022-04-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.278438,48.854473]},"properties":{"code_uai":"0753947H","num_siret":83962372500018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-JEAN-DE-PASSY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint-Jean de Passy","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"72 RUE RAYNOUARD","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0144302600","fax":"0142305193","site_web":"http:\/\/www.saintjeandepassy.fr\/","mail":"sjp@saintjeandepassy.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.270343,48.857448]},"properties":{"code_uai":"0752180M","num_siret":78466237100011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"BEAUSEJOUR","nom_etablissement":"Cours Beaus\u00e9jour (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"23 BOULEVARD BEAUSEJOUR","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0145254533","fax":"0140509823","site_web":null,"mail":"beausejour@noos.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.274966,48.852746]},"properties":{"code_uai":"0753217P","num_siret":77568879900615,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINTE-TH\u00c9R\u00c8SE-FONDATION-D'AUTEUIL (TECH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte-Th\u00e9r\u00e8se Apprentis d'Auteuil","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"40 rue Jean de la Fontaine","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0144147304","fax":"0144147365","site_web":"http:\/\/lycee-sainte-therese.blog.apprentis-auteuil.org","mail":"contact.sth@apprentis-auteuil.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.256571,48.84519]},"properties":{"code_uai":"0750702F","num_siret":19750702300012,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"JEAN-DE-LA-FONTAINE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean de La Fontaine","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 place DE LA PORTE MOLITOR","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0146511600","fax":"0146511840","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/p2_73053\/fr\/accueil","mail":"ce.0750702f@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1938","date_maj":"2022-07-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.691242,48.759211]},"properties":{"code_uai":"0772225A","num_siret":19772225900011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LINO-VENTURA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Lino Ventura","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue MARCEL PAGNOL","code_postal":"77831","code_insee":"77350","libelle":"Ozoir-la-Ferri\u00e8re","telephone":"0164400015","fax":"0164403429","site_web":"https:\/\/www.lyceelinoventura.com\/","mail":"ce.0772225a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2021-11-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.385676,48.877475]},"properties":{"code_uai":"0754015G","num_siret":78477853200019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JULES-RICHARD-MICROTECHNIQUE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Jules Richard","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"21 rue CARDUCCI","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0153728360","fax":"0153728370","site_web":"http:\/\/www.lyceejulesrichard.fr","mail":"secretariat@lyceejulesrichard.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.406954,48.847818]},"properties":{"code_uai":"0750714U","num_siret":19750714800017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"H\u00c9L\u00c8NE-BOUCHER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e H\u00e9l\u00e8ne Boucher","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"75 COURS DE VINCENNES","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0155256500","fax":"0143722044","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_94920\/fr\/accueil","mail":"ce.0750714u@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1938","date_maj":"2022-07-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.138666,48.434658]},"properties":{"code_uai":"0911401D","num_siret":19911401800021,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"NELSON-MANDELA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Nelson Mandela","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 RUE JULIEN PRANVILLE","code_postal":"91150","code_insee":"91223","libelle":"\u00c9tampes","telephone":"0169921515","fax":"0164949022","site_web":"http:\/\/www.lyc-mandela-etampes.ac-versailles.fr\/fr","mail":"0911401d@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2014","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.266514,48.733475]},"properties":{"code_uai":"0910687C","num_siret":19910687300011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"FUSTEL-DE-COULANGES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fustel de Coulanges","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 rue des Migneaux","code_postal":"91300","code_insee":"91377","libelle":"Massy","telephone":"0169534060","fax":"0169534074","site_web":null,"mail":"ce.0910687C@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.411856,48.637558]},"properties":{"code_uai":"0911578W","num_siret":19911578300011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PIERRE-MEND\u00c8S-FRANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue de l'Aunette","code_postal":"91130","code_insee":"91521","libelle":"Ris-Orangis","telephone":"0169430690","fax":"0169436208","site_web":"http:\/\/www.lyc-mendesfrance-ris.ac-versailles.fr\/","mail":"0911578w@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1979","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.332406,48.627601]},"properties":{"code_uai":"0912163G","num_siret":19910869700012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAUL-LANGEVIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Langevin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue Paul Langevin","code_postal":"91700","code_insee":"91549","libelle":"Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","telephone":"0169252002","fax":"0160165253","site_web":"http:\/\/www.lyc-langevin-ste-genevieve.ac-versailles.fr\/","mail":"0912163g@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1969","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.262411,48.689778]},"properties":{"code_uai":"0911496G","num_siret":30387605600019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"E.S.E.D.","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e d'Etudes Dirig\u00e9es","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"88 rue de la Division Leclerc","code_postal":"91160","code_insee":"91587","libelle":"Saulx-les-Chartreux","telephone":"0169344661","fax":"0169343690","site_web":null,"mail":"esed@esed.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.277245,48.768985]},"properties":{"code_uai":"0920135X","num_siret":19920135100012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EMMANUEL-MOUNIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Emmanuel Mounier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"35 RUE DES PRES HAUTS","code_postal":"92290","code_insee":"92019","libelle":"Ch\u00e2tenay-Malabry","telephone":"0141876030","fax":"0147022032","site_web":"http:\/\/www.lyc-jaures-chatenay.ac-versailles.fr\/","mail":"0920135x@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1963","date_maj":"2021-06-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.299449,48.902894]},"properties":{"code_uai":"0922149L","num_siret":19922149000022,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"REN\u00c9-AUFFRAY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Auffray","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"23 rue Fernand Pelloutier","code_postal":"92582","code_insee":"92024","libelle":"Clichy","telephone":"0149689000","fax":"0149689001","site_web":"http:\/\/www.lyc-auffray-clichy.ac-versailles.fr\/","mail":"0922149l@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1989","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.167241,48.837821]},"properties":{"code_uai":"0920810F","num_siret":19920810900017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"JEAN-MONNET","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Jean Monnet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"106 boulevard Raymond Poincar\u00e9","code_postal":"92380","code_insee":"92033","libelle":"Garches","telephone":"0147956500","fax":"0147415385","site_web":"http:\/\/www.erea-monnet-garches.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0920810f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.276256,48.825995]},"properties":{"code_uai":"0922653J","num_siret":38950310300035,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LA-SALLE-SAINT-NICOLAS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent La Salle - Saint-Nicolas (Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"19 rue Victor Hugo","code_postal":"92132","code_insee":"92040","libelle":"Issy-les-Moulineaux","telephone":"0141461515","fax":"0140935090","site_web":null,"mail":"0922653J@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.278849,48.897081]},"properties":{"code_uai":"0921230M","num_siret":19921230900025,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LEONARD-DE-VINCI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 avenue Georges Pompidou","code_postal":"92304","code_insee":"92044","libelle":"Levallois-Perret","telephone":"0141051212","fax":"0141051200","site_web":"http:\/\/www.lyc-vinci-levallois.ac-versailles.fr\/","mail":"0921230M@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.203206,48.889679]},"properties":{"code_uai":"0922732V","num_siret":44965169400027,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"PARIS BEAUTY ACADEMY","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e Paris Beauty Academy","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"22 rue Des Venets","code_postal":"92000","code_insee":"92050","libelle":"Nanterre","telephone":"0147241010","fax":null,"site_web":"www.parisbeautyacademy.com","mail":"anne.debacq@pbaecole.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.386726,48.868739]},"properties":{"code_uai":"0750808W","num_siret":19750808800014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ETIENNE-DOLET","nom_etablissement":"LP Etienne Dolet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 rue d'Eupatoria","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0140338100","fax":"0140330661","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1547171\/fr\/lycee-etienne-dolet","mail":"ce.0750808w@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.70328,48.406069]},"properties":{"code_uai":"0771200L","num_siret":78494236900025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"BLANCHE-DE-CASTILLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Blanche de Castille","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"42 bis rue du Ch\u00e2teau","code_postal":"77300","code_insee":"77186","libelle":"Fontainebleau","telephone":"0164223007","fax":"0164223498","site_web":null,"mail":"ce.0771200l@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.875025,48.959254]},"properties":{"code_uai":"0770930T","num_siret":19770930600025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"HENRI-MOISSAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Henri Moissan","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 cours de Verdun","code_postal":"77100","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0160097770","fax":"0160097775","site_web":"http:\/\/www.lyceemoissan.fr\/","mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.655399,48.542186]},"properties":{"code_uai":"0771238C","num_siret":35319145500016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"INSTITUTION-SAINT-ASPAIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Aspais","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"36 rue SAINT BARTHELEMY","code_postal":"77007","code_insee":"77288","libelle":"Melun","telephone":"0160565959","fax":"0160565838","site_web":null,"mail":"secretariat@lycee-st-aspais.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.797654,48.403304]},"properties":{"code_uai":"0770920G","num_siret":19770920700017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LA FAYETTE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e La Fayette","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place DES CELESTINS","code_postal":"77430","code_insee":"77079","libelle":"Champagne-sur-Seine","telephone":"0164695410","fax":"0164695411","site_web":"http:\/\/www.lyceelafayette.fr\/","mail":"lafayette.champagne@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.797654,48.403304]},"properties":{"code_uai":"0770920G","num_siret":19770920700017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LA FAYETTE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent La Fayette","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place DES CELESTINS","code_postal":"77430","code_insee":"77079","libelle":"Champagne-sur-Seine","telephone":"0164695410","fax":"0164695411","site_web":"http:\/\/www.lyceelafayette.fr\/","mail":"ce.0770920g@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.612639,48.888584]},"properties":{"code_uai":"0772276F","num_siret":19772276200014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEHAN-DE-CHELLES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jehan de Chelles","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"47 rue DES CITES","code_postal":"77500","code_insee":"77108","libelle":"Chelles","telephone":"0164724340","fax":"0164724346","site_web":"http:\/\/www.jehandechelles.fr","mail":"ce.0772276f@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.429229,48.907602]},"properties":{"code_uai":"0932123C","num_siret":19931950000013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ANDRE-SABATIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Sabatier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"140 rue de la R\u00e9publique","code_postal":"93000","code_insee":"93008","libelle":"Bobigny","telephone":"0141640070","fax":"0141640098","site_web":"http:\/\/www.lyceesabatier.fr\/","mail":"ce.0931950P@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1984","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.242435,48.967846]},"properties":{"code_uai":"0950983C","num_siret":19950983700027,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"TOUR-DU-MAIL (LA)","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 La Tour du Mail","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"70 chemin de la Tour du Mail","code_postal":"95112","code_insee":"95582","libelle":"Sannois","telephone":"0139800154","fax":"0139800583","site_web":"http:\/\/www.erea-sannois.ac-versailles.fr\/","mail":"0950983c@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1997","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375474,48.981214]},"properties":{"code_uai":"0952134D","num_siret":41464434400015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"BETH YAACOV","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Beth Yaacov","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"14 avenue Charles P\u00e9guy","code_postal":"95200","code_insee":"95585","libelle":"Sarcelles","telephone":"0139335705","fax":"0139335705","site_web":null,"mail":"bethyaacov@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.325788,48.846792]},"properties":{"code_uai":"0754025T","num_siret":77566401400013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINT-NICOLAS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technique priv\u00e9 Saint-Nicolas","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"108 rue de Vaugirard","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0142228360","fax":"0145487332","site_web":"http:\/\/www.lyceesaintnicolas.com\/","mail":"contact@lyceesaintnicolas.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.32086,48.897145]},"properties":{"code_uai":"0750707L","num_siret":19750707200019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"\u00c9COLE-NATIONALE-DE-COMMERCE Bessi\u00e8res\"\"","nom_etablissement":"Ecole nationale de commerce","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"70 boulevard Bessi\u00e8res","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0144858500","fax":"0144858566","site_web":"http:\/\/enc-bessieres.org\/2012\/index.php","mail":"ce.0750707L@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.333931,48.482819]},"properties":{"code_uai":"0910630R","num_siret":19910630300019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ALEXANDRE-DENIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Alexandre Denis","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Ch\u00e2teau MONTMIRAULT AV CARNOT","code_postal":"91590","code_insee":"91129","libelle":"Cerny","telephone":"0164576022","fax":"0164574944","site_web":"http:\/\/www.lyc-denis-cerny.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0910630r@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1982","date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.364486,48.941297]},"properties":{"code_uai":"0930125F","num_siret":19930125000015,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PAUL-ELUARD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Eluard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"15 avenue Jean Moulin","code_postal":"93206","code_insee":"93066","libelle":"Saint-Denis","telephone":"0149717000","fax":"0149400309","site_web":"http:\/\/www.suger.fr\/","mail":"ce.0930125F@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1957","date_maj":"2020-12-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.571669,48.967511]},"properties":{"code_uai":"0932697B","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"CAMAS ACADEMY","nature_uai":"\u00e9cole compos\u00e9e uniquement de sections de technicien sup\u00e9rieur (STS) et\/ou de classes pr\u00e9paratoires aux grandes \u00e9coles (CPGE)","patronyme":"CAMAS ACADEMY","nom_etablissement":"CAMAS ACADEMY","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"Impasse Nicephore Niecpce","code_postal":"93290","code_insee":"93073","libelle":"Tremblay-en-France","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.511297,48.88227]},"properties":{"code_uai":"0932221J","num_siret":19930142500013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"BLAISE-PASCAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"18 rue MARC VIEVILLE","code_postal":"93250","code_insee":"93077","libelle":"Villemomble","telephone":"0148547961","fax":"0148943631","site_web":"http:\/\/lyceeblaisepascal.fr\/","mail":"ce.0932221J@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2021-06-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.423763,48.786641]},"properties":{"code_uai":"0940126B","num_siret":19940126600036,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MAXIMILIEN-PERRET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Maximilien Perret","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place SAN BENEDETTO DEL TRONTO","code_postal":"94141","code_insee":"94002","libelle":"Alfortville","telephone":"0143535200","fax":"0143535201","site_web":"http:\/\/www.maxp.fr\/","mail":"ce.0940126B@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1997","date_maj":"2022-09-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.497479,48.816438]},"properties":{"code_uai":"0940113M","num_siret":19940113400010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LANGEVIN-WALLON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Langevin Wallon","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"126 avenue Roger Salengro","code_postal":"94507","code_insee":"94017","libelle":"Champigny-sur-Marne","telephone":"0148812833","fax":"0148810458","site_web":"http:\/\/www.lycee-langevin-wallon.com\/","mail":"ce.0940113M@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.462642,48.782846]},"properties":{"code_uai":"0940114N","num_siret":19940114200013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINT-EXUP\u00c9RY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Antoine de Saint-Exup\u00e9ry","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue HENRI MATISSE","code_postal":"94000","code_insee":"94028","libelle":"Cr\u00e9teil","telephone":"0141942828","fax":"0141942829","site_web":"https:\/\/saintexcreteil.fr\/","mail":"ce.0940114N@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.190734,48.695059]},"properties":{"code_uai":"0910819W","num_siret":78522823000013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"COURS-SECONDAIRE-D'ORSAY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 du cours secondaire d'Orsay","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"11 rue de Courtaboeuf","code_postal":"91400","code_insee":"91471","libelle":"Orsay","telephone":"0169284372","fax":"0169289340","site_web":null,"mail":"csorsay@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.453083,48.734559]},"properties":{"code_uai":"0942281U","num_siret":49197378000019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"EDUCACTIVE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Educactive","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"32 avenue DE VALENTON","code_postal":"94190","code_insee":"94078","libelle":"Villeneuve-Saint-Georges","telephone":"0143824788","fax":null,"site_web":"www.educactive.fr","mail":"ce.0942281U@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.431348,48.850298]},"properties":{"code_uai":"0941724N","num_siret":30861967500025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CLAUDE-NICOLAS LEDOUX (EBTP)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Claude Nicolas Ledoux - EBTP","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"30 rue de la Paix","code_postal":"94301","code_insee":"94080","libelle":"Vincennes","telephone":"0148081121","fax":"0143989687","site_web":null,"mail":"secretariat@ebtp.info","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.427027,48.845763]},"properties":{"code_uai":"0940124Z","num_siret":19940124100021,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"HECTOR-BERLIOZ","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Hector Berlioz","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 avenue Quinson","code_postal":"94307","code_insee":"94080","libelle":"Vincennes","telephone":"0143283282","fax":"0143285780","site_web":"http:\/\/www.cite-scolaire-berlioz.org\/","mail":"ce.0940124Z@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.255883,48.882571]},"properties":{"code_uai":"0920143F","num_siret":19920143500021,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"FOLIE-SAINT-JAMES (LA)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e La Folie Saint-James","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"41 rue DE LONGCHAMP","code_postal":"92200","code_insee":"92051","libelle":"Neuilly-sur-Seine","telephone":"0147477904","fax":"0147478219","site_web":"http:\/\/blog.ac-versailles.fr\/lyceelafoliesaintjames\/","mail":"0920143f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2006","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.306685,48.777461]},"properties":{"code_uai":"0920145H","num_siret":19920145000012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LAKANAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Lakanal","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"3 avenue PDT FRANKLIN ROOSEVELT","code_postal":"92331","code_insee":"92071","libelle":"Sceaux","telephone":"0141872000","fax":"0141872020","site_web":"http:\/\/www.lyc-lakanal-sceaux.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0920145h@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1881","date_maj":"2022-07-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.461679,48.924674]},"properties":{"code_uai":"0932229T","num_siret":19930540000012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAUL-LE-ROLLAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Le Rolland","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"136 avenue DE CASTELNAU","code_postal":"93700","code_insee":"93029","libelle":"Drancy","telephone":"0148320130","fax":"0148318188","site_web":"http:\/\/www.lyceepaullerolland.fr\/","mail":"ce.0932229T@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.542119,48.887652]},"properties":{"code_uai":"0931233K","num_siret":19931233100010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-BAPTISTE-CL\u00c9MENT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Baptiste Cl\u00e9ment","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"25 rue DES TROIS NOYERS","code_postal":"93220","code_insee":"93032","libelle":"Gagny","telephone":"0143025551","fax":"0143025863","site_web":"http:\/\/www.jbc.free.fr\/","mail":"ce.0931233K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.445542,48.857518]},"properties":{"code_uai":"0930122C","num_siret":19930122700021,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CONDORCET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Condorcet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"31 rue DESIRE CHEVALIER","code_postal":"93105","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0148575063","fax":"0148571511","site_web":"http:\/\/www.condorcet93.fr\/","mail":"ce.0930122C@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2022-09-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.311985,48.967414]},"properties":{"code_uai":"0950753C","num_siret":78585734300012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME-DE-LA-PROVIDENCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame Providence","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"7 boulevard Sadi Carnot","code_postal":"95880","code_insee":"95210","libelle":"Enghien-les-Bains","telephone":"0134126378","fax":"0134125211","site_web":null,"mail":"0950753C@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.214404,48.991048]},"properties":{"code_uai":"0951722F","num_siret":19951722800011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-MONNET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Monnet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue JEAN MONNET","code_postal":"95131","code_insee":"95252","libelle":"Franconville","telephone":"0130724661","fax":"0130725136","site_web":"http:\/\/www.lyc-monnet-franconville.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0951722f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.024582,49.009488]},"properties":{"code_uai":"0951824S","num_siret":19951824200011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"HAUTIL (DE L')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e de l'Hautil","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue Gabriel Faur\u00e9","code_postal":"95280","code_insee":"95323","libelle":"Jouy-le-Moutier","telephone":"0134327171","fax":"0134327170","site_web":"http:\/\/www.lyc-hautil-jouy.ac-versailles.fr\/","mail":"0951824s@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1995","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.345318,48.976778]},"properties":{"code_uai":"0952126V","num_siret":39342956800024,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"R.E.V.E.","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Apprendre autrement","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"9 ruelle des Jardins","code_postal":"95360","code_insee":"95427","libelle":"Montmagny","telephone":"0139840688","fax":null,"site_web":"www.ecolebethisrael.com","mail":"mchicheportiche@bethisrael.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.445162,48.779757]},"properties":{"code_uai":"0941413A","num_siret":19941413700018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"L\u00c9ON-BLUM","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e L\u00e9on Blum","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 rue JEAN GABIN","code_postal":"94000","code_insee":"94028","libelle":"Cr\u00e9teil","telephone":"0148992248","fax":"0148999980","site_web":"http:\/\/lyceeblumcreteil.over-blog.com\/","mail":"ce.0941413a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1977","date_maj":"2019-10-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.449925,48.797294]},"properties":{"code_uai":"0941943B","num_siret":77567877400164,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"OZAR-HATORAH (GARCONS)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Ozar Hatorah Gar\u00e7ons","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 VOIE FELIX EBOUE","code_postal":"94000","code_insee":"94028","libelle":"Cr\u00e9teil","telephone":"0142075405","fax":"0149819415","site_web":null,"mail":"oc3@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.246205,48.596621]},"properties":{"code_uai":"0910628N","num_siret":19910628700014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"PAUL-BELMONDO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Paul Belmondo","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"23 avenue de la Division Leclerc","code_postal":"91290","code_insee":"91021","libelle":"Arpajon","telephone":"0160838060","fax":"0160838356","site_web":"http:\/\/www.lyc-belmondo-arpajon.ac-versailles.fr\/","mail":"0910628n@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2019-09-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.679246,48.965873]},"properties":{"code_uai":"0781069N","num_siret":32020453000028,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SULLY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e agricole priv\u00e9 Sully","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"22 avenue de l'europe","code_postal":"78200","code_insee":"78354","libelle":"Magnanville","telephone":"0134772700","fax":"0130925627","site_web":null,"mail":"magnanville@cneap.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.958749,48.823475]},"properties":{"code_uai":"0780582J","num_siret":19780582300022,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-VILAR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Vilar","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1033 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_postal":"78375","code_insee":"78490","libelle":"Plaisir","telephone":"0130551877","fax":"0130554351","site_web":"http:\/\/www.lyc-vilar-plaisir.ac-versailles.fr\/","mail":"0780582j@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.824981,48.641143]},"properties":{"code_uai":"0782549X","num_siret":19782549000018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LOUIS-BASCAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louis Bascan","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","code_postal":"78513","code_insee":"78517","libelle":"Rambouillet","telephone":"0134836400","fax":"0134830566","site_web":"https:\/\/lyc-bascan.fr\/","mail":"0782549x@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1960","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.091857,48.898147]},"properties":{"code_uai":"0783323N","num_siret":78512432200039,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"SAINT-THOMAS-DE-VILLENEUVE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Thomas de Villeneuve","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"15 rue des Louvriers","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0139103400","fax":"0139103406","site_web":null,"mail":"0783323N@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.086273,48.916095]},"properties":{"code_uai":"0783504K","num_siret":44495899500011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"SPORTIFS DE HAUT NIVEAU","nom_etablissement":"Ecole technologique priv\u00e9e Sportifs de Haut Niveau","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"4 bis avenue Kennedy","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0139109797","fax":"0139109770","site_web":"www.cfaomnisports.fr","mail":"jguerinel@cfaomnisports.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.136861,48.818131]},"properties":{"code_uai":"0783350T","num_siret":78515054100015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-JEAN-HULST","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Jean et Hulst","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"26 rue Mal de lattre de Tassigny","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139541126","fax":"0139552811","site_web":null,"mail":"0783350T@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.352835,48.867196]},"properties":{"code_uai":"0756192Y","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MONTESSORI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Montessori","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"113 boulevard de S\u00e9bastopol","code_postal":"75002","code_insee":"75102","libelle":"Paris 2e Arrondissement","telephone":"0649178574","fax":null,"site_web":null,"mail":"ecolemontessori3ruepapin@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.319674,48.881734]},"properties":{"code_uai":"0750663N","num_siret":19750663700010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CHAPTAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Chaptal","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"45 boulevard DES BATIGNOLLES","code_postal":"75008","code_insee":"75108","libelle":"Paris 8e Arrondissement","telephone":"0145227695","fax":"0145228512","site_web":"http:\/\/www.lycee-chaptal-paris.fr\/accueil.html","mail":"ce.0750663n@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1876","date_maj":"2022-09-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.332075,48.875979]},"properties":{"code_uai":"0753825A","num_siret":31528108900021,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LH PR","nature_uai":"\u00e9cole secondaire sp\u00e9cialis\u00e9e (2nd cycle)","patronyme":"MORVAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Morvan","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"68 RUE DE LA CHAUSSEE D'ANTIN","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0148741009","fax":"0149950247","site_web":"http:\/\/www.clgmorvan.org\/","mail":"direction@clgmorvan.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.329087,48.884068]},"properties":{"code_uai":"0750669V","num_siret":19750669400011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"JULES-FERRY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jules Ferry","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"77 boulevard DE CLICHY","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0156022300","fax":"0145264258","site_web":"http:\/\/lyc-jules-ferry.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750669V@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1913","date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.374445,48.864106]},"properties":{"code_uai":"0756052W","num_siret":85200832500015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LA CLASSE DU PHARE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La classe du Phare","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"11 rue Neuve Popincourt","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0616827876","fax":null,"site_web":null,"mail":"juliette_compagnion@yahoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.392829,48.852152]},"properties":{"code_uai":"0750778N","num_siret":19750778300011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"TURQUETIL","nom_etablissement":"LP Turquetil","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"18 passage TURQUETIL","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0143702013","fax":"0143730316","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1466684\/fr\/lycee-turquetil","mail":"ce.0750778n@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1900","date_maj":"2019-07-22"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375017,48.854558]},"properties":{"code_uai":"0750558Z","num_siret":19750558900030,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAUL-POIRET","nom_etablissement":"Section d'enseignement professionnel du lyc\u00e9e Paul Poiret","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"19 rue des Taillandiers","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0155288200","fax":"0155288219","site_web":"http:\/\/lycee-paul-poiret.org\/","mail":"lycee.paulpoiret@yahoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375017,48.854558]},"properties":{"code_uai":"0750558Z","num_siret":19750558900030,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAUL-POIRET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Poiret","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"19 rue des Taillandiers","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0155288200","fax":"0155288219","site_web":"http:\/\/lycee-paul-poiret.org\/","mail":"lycee.paulpoiret@yahoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.377999,48.870216]},"properties":{"code_uai":"0754479L","num_siret":77567877400198,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"OZAR-HATORAH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Ozar Hatorah","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"34 RUE DU MOULIN JOLY","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0143385019","fax":"0143574170","site_web":null,"mail":"ozarhatorahp11@orange.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.39057,48.847842]},"properties":{"code_uai":"0751883P","num_siret":41968472500023,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ISC PARIS","nature_uai":"LYCEE D ENSEIGNEMENT TECHNOLOGIQUE","patronyme":"INSTITUT-SUP\u00c9RIEUR-CLORIVI\u00c8RE","nom_etablissement":"Institut sup\u00e9rieur priv\u00e9 Clorivi\u00e8re","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"119 boulevard Diderot","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0147834249","fax":"0147342046","site_web":"https:\/\/www.cloriviere.paris","mail":"info@cloriviere.paris","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.353723,48.827277]},"properties":{"code_uai":"0756100Y","num_siret":50960996200048,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ECOLE INTERNATIONALE DE MODE E","nom_etablissement":"Ecole Internationale de Mode et de Luxe","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"33 rue Vandrezanne","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0145776802","fax":null,"site_web":"https:\/\/www.ecoledemode.fr\/","mail":"contact@eidm.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.362335,48.827435]},"properties":{"code_uai":"0750683K","num_siret":19750683500010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"CLAUDE-MONET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Claude Monet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue DU DOCTEUR MAGNAN","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0156619025","fax":"0156619002","site_web":"https:\/\/lyc-claude-monet.ac-paris.fr","mail":"ce.0750683k@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1955","date_maj":"2022-07-11"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.362196,48.81791]},"properties":{"code_uai":"0753834K","num_siret":78425931900035,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"YABN\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Yabn\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"29 AVENUE LEON BOLLEE","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0144248585","fax":"0144248070","site_web":"http:\/\/www.yabne.org\/","mail":"secretariat_direction@yabne.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.326612,48.834028]},"properties":{"code_uai":"0754045P","num_siret":78457363600015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SACRE-COEUR-CATHERINE-LABOUR\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Catherine Labour\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"29 rue Gassendi","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0143220262","fax":"0143224962","site_web":"http:\/\/www.catherinelaboure.fr\/","mail":"catherine.laboure@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.854927,48.953142]},"properties":{"code_uai":"0781859X","num_siret":19781859400016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"VINCENT-VAN-GOGH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Vincent Van Gogh","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue Jules Ferry","code_postal":"78410","code_insee":"78029","libelle":"Aubergenville","telephone":"0130950333","fax":"0130901327","site_web":"http:\/\/www.lyc-vangogh-aubergenville.ac-versailles.fr","mail":"0781859x@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.076505,48.843464]},"properties":{"code_uai":"0783681C","num_siret":74981344000015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"INTERNATIONAL MONTESSORI ATHENA","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e International Montessori Ath\u00e9na","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"29 rue de Noisy","code_postal":"78870","code_insee":"78043","libelle":"Bailly","telephone":"0631054134","fax":null,"site_web":"www.lyceeinternationalmontessori.fr","mail":"jpstefansen@orange.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.158419,48.887287]},"properties":{"code_uai":"0783355Y","num_siret":78504556800017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"PERCEVAL","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e de Perceval","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"5 avenue d'Epremesnil","code_postal":"78400","code_insee":"78146","libelle":"Chatou","telephone":"0139521664","fax":"0139525940","site_web":null,"mail":"0781601S@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.288421,48.847617]},"properties":{"code_uai":"0756262Z","num_siret":null,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"IFAMS","nature_uai":"LYCEE D ENSEIGNEMENT TECHNOLOGIQUE","patronyme":"INSTITUT DE FORMATION AVANCEE","nom_etablissement":"Institut de formation avanc\u00e9e aux m\u00e9tiers de la sant\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"25 rue Ginoux","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0660834642","fax":null,"site_web":null,"mail":"l.negri@ifams.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.272153,48.866976]},"properties":{"code_uai":"0753919C","num_siret":69204166800017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"PASCAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Pascal","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"33 BOULEVARD LANNES","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0145041423","fax":"0145043038","site_web":"http:\/\/www.ecolepascal.fr\/","mail":"ce.0753919c@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.274966,48.852746]},"properties":{"code_uai":"0753217P","num_siret":77568879900615,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINTE-TH\u00c9R\u00c8SE-FONDATION-D'AUTEUIL (TECH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sainte-Th\u00e9r\u00e8se Apprentis d'Auteuil","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"40 rue Jean de la Fontaine","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0144147304","fax":"0144147365","site_web":"http:\/\/lycee-sainte-therese.blog.apprentis-auteuil.org","mail":"contact.sth@apprentis-auteuil.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.267364,48.847242]},"properties":{"code_uai":"0750700D","num_siret":19750700700015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-BAPTISTE-SAY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean-Baptiste Say","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 bis rue D'AUTEUIL","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0153927800","fax":"0153927815","site_web":"http:\/\/lyc-jb-say.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750700d@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1876","date_maj":"2022-07-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.576734,48.627973]},"properties":{"code_uai":"0772296C","num_siret":19772296000014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MARE-CARR\u00c9E (DE LA)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent de la Mare Carr\u00e9e","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue du Lyc\u00e9e","code_postal":"77552","code_insee":"77296","libelle":"Moissy-Cramayel","telephone":"0164134422","fax":"0164884289","site_web":"http:\/\/www.lamarecarree.fr\/","mail":"ce.0772296C@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.713036,48.26219]},"properties":{"code_uai":"0770940D","num_siret":19770940500017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"\u00c9TIENNE-BEZOUT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Etienne Bezout","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"31 avenue ETIENNE DAILLY","code_postal":"77791","code_insee":"77333","libelle":"Nemours","telephone":"0164455030","fax":"0164455028","site_web":"http:\/\/lyceebezout77.fr\/","mail":"ce.0770940d@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.657643,48.836079]},"properties":{"code_uai":"0772120L","num_siret":19772120200012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-MOULIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Moulin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 AVENUE JEAN MOULIN - TORCY","code_postal":"77200","code_insee":"77468","libelle":"Torcy","telephone":"0160373870","fax":"0160178108","site_web":"http:\/\/www.jeanmoulintorcy.fr\/","mail":"ce.0772120l@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.334474,48.896203]},"properties":{"code_uai":"0752608C","num_siret":19752608000019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"METIERS DE L'HOTELLERIE BELLIARD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel h\u00f4telier Belliard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"135 rue Belliard","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0140259393","fax":"0140259392","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s6_234575\/fr\/accueil","mail":"ce.0752608c@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1978","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.197897,48.391074]},"properties":{"code_uai":"0912126S","num_siret":40349351300028,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"MFREO","nature_uai":"maison familiale rurale d'\u00e9ducation et d'orientation","patronyme":"D'ETAMPES","nom_etablissement":null,"statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"Route d'ormoy la riviere","code_postal":"91154","code_insee":"91223","libelle":"\u00c9tampes","telephone":"0164947575","fax":null,"site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.435466,48.643757]},"properties":{"code_uai":"0912117G","num_siret":34308563500013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"NOTRE-DAME-DE-SION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Notre-Dame de Sion","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 avenue Ratisbonne","code_postal":"91000","code_insee":"91228","libelle":"\u00c9vry-Courcouronnes","telephone":"0169473232","fax":"0169473233","site_web":null,"mail":"direction@sion91.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.097241,48.700305]},"properties":{"code_uai":"0911913K","num_siret":19911913200017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"VALL\u00c9E-DE-CHEVREUSE (DE LA)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e de la vall\u00e9e de Chevreuse","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue de Madrid","code_postal":"91192","code_insee":"91272","libelle":"Gif-sur-Yvette","telephone":"0169188700","fax":"0169829596","site_web":"http:\/\/www.lyc-chevreuse-gif.ac-versailles.fr\/","mail":"0911913k@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1987","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.228115,48.741243]},"properties":{"code_uai":"0910831J","num_siret":78428645200023,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LEAP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-NICOLAS (AGRICOLE)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent agricole La Salle Igny","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"10 avenue de la division leclerc","code_postal":"91430","code_insee":"91312","libelle":"Igny","telephone":"0169411336","fax":"0169418572","site_web":null,"mail":"accueil@lasalleigny.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.438986,48.56364]},"properties":{"code_uai":"0911962N","num_siret":19911962900012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MARIE-LAURENCIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marie Laurencin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"51 rue Paul C\u00e9zanne","code_postal":"91542","code_insee":"91386","libelle":"Mennecy","telephone":"0169900578","fax":"0169900236","site_web":"http:\/\/www.lyc-laurencin-mennecy.ac-versailles.fr\/","mail":"0911962n@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.345671,48.637107]},"properties":{"code_uai":"0911346U","num_siret":19911346500017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ALBERT-EINSTEIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Albert Einstein","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue de la Libert\u00e9","code_postal":"91706","code_insee":"91549","libelle":"Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","telephone":"0169461111","fax":"0169461020","site_web":"http:\/\/www.lyc-einstein-ste-genevieve.ac-versailles.fr","mail":"0911346u@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.499771,48.711046]},"properties":{"code_uai":"0910838S","num_siret":78526611500035,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"BETH-RIVKAH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Beth Rivkah","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"43 rue Raymond Poincar\u00e9","code_postal":"91330","code_insee":"91691","libelle":"Yerres","telephone":"0169496262","fax":"0169493661","site_web":null,"mail":"beth-rivkah@orange.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.22824,48.834413]},"properties":{"code_uai":"0922912R","num_siret":34321946500055,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ECOLE DIAGONALE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e- Ecole Diagonale","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"48 rue de S\u00e8vres","code_postal":"92100","code_insee":"92012","libelle":"Boulogne-Billancourt","telephone":"0980313184","fax":null,"site_web":"www.ecole-diagonale.fr","mail":"valerielauer@ecolediagonale.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.316313,48.781713]},"properties":{"code_uai":"0920906K","num_siret":77572280400017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"65 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","code_postal":"92340","code_insee":"92014","libelle":"Bourg-la-Reine","telephone":"0141134242","fax":"0146608351","site_web":null,"mail":"a.comby@indblr.asso.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.255659,48.76746]},"properties":{"code_uai":"0921166T","num_siret":19921166500013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-JAUR\u00c8S","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"280 avenue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"92291","code_insee":"92019","libelle":"Ch\u00e2tenay-Malabry","telephone":"0140834000","fax":"0140834040","site_web":"http:\/\/www.lyc-jaures-chatenay.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0921166T@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1969","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.169759,48.838235]},"properties":{"code_uai":"0922287L","num_siret":19922287800019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"JACQUES-BREL (EREA)","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Jacques Brel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"104 bis boulevard Raymond Poinca","code_postal":"92380","code_insee":"92033","libelle":"Garches","telephone":"0147109250","fax":"0147109245","site_web":null,"mail":"ce.0922287L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.28401,48.900499]},"properties":{"code_uai":"0923005S","num_siret":88398188800018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"WALT","nom_etablissement":null,"statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"50 quai Charles Pasqua","code_postal":"92300","code_insee":"92044","libelle":"Levallois-Perret","telephone":"0626585791","fax":null,"site_web":"www.ecolewalt.com","mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.687449,48.398379]},"properties":{"code_uai":"0770926N","num_siret":19770926400018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"FRANCOIS-COUPERIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Couperin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Route HURTAULT","code_postal":"77305","code_insee":"77186","libelle":"Fontainebleau","telephone":"0160395500","fax":"0160395501","site_web":"http:\/\/www.francoiscouperin.fr\/","mail":"ce.0770926n@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1967","date_maj":"2022-09-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.720147,48.867954]},"properties":{"code_uai":"0771512A","num_siret":19771512100012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"VAN-DONGEN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Van Dongen","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"45 rue JEAN MERMOZ","code_postal":"77400","code_insee":"77243","libelle":"Lagny-sur-Marne","telephone":"0164023011","fax":"0164309027","site_web":"https:\/\/www.lyceevandongen.fr\/","mail":"ce.0771512a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.637505,48.549691]},"properties":{"code_uai":"0771663P","num_siret":19771663200017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GEORGE-SAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e George Sand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"RUE DE LA MARE AU DIABLE","code_postal":"77350","code_insee":"77285","libelle":"Le M\u00e9e-sur-Seine","telephone":"0160565200","fax":"0160565219","site_web":"http:\/\/www.lyceegeorgesand.fr\/","mail":"ce.0771663p@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.145269,48.980221]},"properties":{"code_uai":"0770342D","num_siret":19770342400014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"L\u00c9OPOLD-BELLAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e d'enseignement adapt\u00e9 \u00ab L\u00e9opold Bellan \u00bb","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Domaine DE L'ANGE GARDIEN","code_postal":"77260","code_insee":"77078","libelle":"Chamigny","telephone":"0160244160","fax":"0160224612","site_web":"http:\/\/www.erealeopoldbellanchamigny.fr\/","mail":"ce.0770342d@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1918","date_maj":"2022-07-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.131951,48.94378]},"properties":{"code_uai":"0772685A","num_siret":20000739100010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAMUEL-BECKETT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Samuel Beckett","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"19 rue DU LION","code_postal":"77260","code_insee":"77183","libelle":"La Fert\u00e9-sous-Jouarre","telephone":"0160242000","fax":"0160242008","site_web":"http:\/\/www.sbeckett.fr\/","mail":"ce.0772685a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2007","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.559378,49.087672]},"properties":{"code_uai":"0951753P","num_siret":19951753300014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LEONARD-DE-VINCI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue Robquin","code_postal":"95470","code_insee":"95580","libelle":"Saint-Witz","telephone":"0134682589","fax":"0134682597","site_web":"http:\/\/www.lyc-vinci-st-witz.ac-versailles.fr\/","mail":"0951753P@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.330915,48.84381]},"properties":{"code_uai":"0753842U","num_siret":77566400600035,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME-DE-SION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Notre-Dame de Sion","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"61 rue NOTRE DAME DES CHAMPS","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0144320670","fax":"0144320699","site_web":"http:\/\/www.sion-paris.fr\/accueil","mail":"ndsion@sion-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.326271,48.889677]},"properties":{"code_uai":"0753959W","num_siret":78471366100022,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ENSEMBLE SCOLAIRE BATIGNOLLES-EPINETTE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint-Michel des Batignolles","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"35 AVENUE DE SAINT OUEN","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0144858300","fax":"0142287582","site_web":"http:\/\/www.saint-michel-des-batignolles.ensemble-scolaire-batignolles-epinettes.fr\/","mail":"directeur@es-be.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.538712,48.939533]},"properties":{"code_uai":"0932048W","num_siret":19932048200011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"BLAISE-CENDRARS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Cendrars","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 avenue LEON JOUHAUX","code_postal":"93270","code_insee":"93071","libelle":"Sevran","telephone":"0149362050","fax":"0143856131","site_web":"http:\/\/lyceeblaisecendrars.blogspot.com\/","mail":"ce.0932048W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.445225,48.794428]},"properties":{"code_uai":"0941711Z","num_siret":77567877400164,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"OZAR-HATORAH (FILLES)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Ozar Hatorah Filles","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"65 RUE SAINT SIMON","code_postal":"94000","code_insee":"94028","libelle":"Cr\u00e9teil","telephone":"0143999400","fax":"0143999491","site_web":null,"mail":"ozar.creteil.filles@ozarhatorah.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.18754,48.696047]},"properties":{"code_uai":"0910626L","num_siret":19910626100019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"BLAISE-PASCAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Blaise Pascal","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"18 rue Alexandre Fleming","code_postal":"91406","code_insee":"91471","libelle":"Orsay","telephone":"0164861600","fax":"0164861608","site_web":"http:\/\/www.lyc-pascal-orsay.ac-versailles.fr\/","mail":"0910626L@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.457271,48.73035]},"properties":{"code_uai":"0941952L","num_siret":19941952400012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FRANCOIS-ARAGO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Arago","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"36 avenue de l'Europe","code_postal":"94190","code_insee":"94078","libelle":"Villeneuve-Saint-Georges","telephone":"0145108700","fax":"0143826554","site_web":"http:\/\/lycee-arago.fr\/","mail":"ce.0941952L@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.373327,48.780452]},"properties":{"code_uai":"0941294W","num_siret":19941294100015,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ADOLPHE-CH\u00c9RIOUX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Adolphe Ch\u00e9rioux","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"195 rue JULIAN GRIMAU","code_postal":"94401","code_insee":"94081","libelle":"Vitry-sur-Seine","telephone":"0145128787","fax":"0145128799","site_web":"http:\/\/lycee-cherioux.fr\/#&panel1-1","mail":"ce.0941294W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1927","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.238297,48.959958]},"properties":{"code_uai":"0952208J","num_siret":40268098700029,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT JOSEPH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Joseph","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"127 avenue du Mar\u00e9chal Joffre","code_postal":"95100","code_insee":"95018","libelle":"Argenteuil","telephone":"0139826568","fax":null,"site_web":null,"mail":"stjoseph.argenteuil.int@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.244136,48.943492]},"properties":{"code_uai":"0951998F","num_siret":77568811200033,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GARAC","nom_etablissement":"Ecole nationale des professions de l'automobile - GARAC","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"3 boulevard Galli\u00e9ni","code_postal":"95102","code_insee":"95018","libelle":"Argenteuil","telephone":"0134343740","fax":"0134343747","site_web":null,"mail":"ce.0951998F@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.171097,48.893599]},"properties":{"code_uai":"0922965Y","num_siret":52028678200013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"COURS SINGULIER","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Cours Singulier","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"30 rue de l'Industrie","code_postal":"92500","code_insee":"92063","libelle":"Rueil-Malmaison","telephone":"0139167287","fax":null,"site_web":"www.cours-singulier.org","mail":"singulier.org@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.286966,48.825146]},"properties":{"code_uai":"0920149M","num_siret":19920149200014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MICHELET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Michelet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 RUE JULLIEN","code_postal":"92174","code_insee":"92075","libelle":"Vanves","telephone":"0146426150","fax":"0146426663","site_web":"http:\/\/www.cite-scolaire-michelet-vanves.ac-versailles.fr\/","mail":"0920149M@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1695","date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.151587,48.838936]},"properties":{"code_uai":"0920937U","num_siret":65980410800044,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SUGER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e P. Suger","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"8 rue Yves du Manoir","code_postal":"92420","code_insee":"92076","libelle":"Vaucresson","telephone":"0147411044","fax":"0147014643","site_web":null,"mail":"0920937U@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.386649,48.911654]},"properties":{"code_uai":"0932110N","num_siret":90750918600017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"CHN\u00c9-OR PLAOT FORMATION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Chne Ohr","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"24 RUE VILLEBOIS MAREUIL","code_postal":"93300","code_insee":"93001","libelle":"Aubervilliers","telephone":"0141611790","fax":"0172719778","site_web":null,"mail":"ce.0932110n@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.46799,48.94385]},"properties":{"code_uai":"0932034F","num_siret":19932034200017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"WOLFGANG-AMADEUS-MOZART","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Wolfgang Amadeus Mozart","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"10 avenue Charles de Gaulle","code_postal":"93150","code_insee":"93007","libelle":"Le Blanc-Mesnil","telephone":"0149390775","fax":"0148659922","site_web":"https:\/\/lyceemozart.fr\/","mail":"ce.0932034F@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1989","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.415502,48.949227]},"properties":{"code_uai":"0932618R","num_siret":78475424400035,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ROBERT-SCHUMAN (TECHNO)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technique Robert Schuman","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"7 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_postal":"93440","code_insee":"93030","libelle":"Dugny","telephone":"0148377426","fax":null,"site_web":null,"mail":"administration@lyceerobertschuman.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.42082,48.882909]},"properties":{"code_uai":"0932073Y","num_siret":19932073000021,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAUL-ROBERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Robert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue du Ch\u00e2teau","code_postal":"93260","code_insee":"93045","libelle":"Les Lilas","telephone":"0148108888","fax":"0148108897","site_web":"http:\/\/www.lyceepaulrobert.fr\/","mail":"ce.0932073Y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.436927,48.866878]},"properties":{"code_uai":"0932116V","num_siret":19932116700017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EUGENIE-COTTON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Eug\u00e9nie Cotton","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"58 avenue FAIDHERBE","code_postal":"93100","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0148587997","fax":"0148585695","site_web":"http:\/\/lyceecotton.net\/joom3\/index.php\/fr\/","mail":"ce.0932116V@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.538933,48.844976]},"properties":{"code_uai":"0932047V","num_siret":19932047400018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EVARISTE-GALOIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Evariste Galois","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"32 avenue MONTAIGNE","code_postal":"93165","code_insee":"93051","libelle":"Noisy-le-Grand","telephone":"0148151590","fax":"0145922999","site_web":"http:\/\/www.lyceeevaristegalois.fr\/","mail":"ce.0932047V@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.470835,48.887715]},"properties":{"code_uai":"0930123D","num_siret":19930123500016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"OLYMPE-DE-GOUGES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Olympe de Gouges","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"RUE DE MONTREUIL A CLAYE","code_postal":"93130","code_insee":"93053","libelle":"Noisy-le-Sec","telephone":"0148434202","fax":"0149150350","site_web":"https:\/\/www.citescolaireolympedegouges.fr\/#Accueil.A","mail":"ce.0930123D@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1962","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.492673,48.913399]},"properties":{"code_uai":"0930136T","num_siret":19930136700017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CLAUDE-NICOLAS-LEDOUX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Claude-Nicolas Ledoux (voie professionnelle)","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 boulevard de Paris","code_postal":"93320","code_insee":"93057","libelle":"Les Pavillons-sous-Bois","telephone":"0148503200","fax":"0148503201","site_web":"http:\/\/ledoux-ebtp.com\/","mail":"ce.0930136T@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.368121,48.953939]},"properties":{"code_uai":"0932783V","num_siret":20009537000017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JOS\u00c9PHINE-BAKER","nom_etablissement":"Nouveau lyc\u00e9e Pierrefitte","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2-10, rue d'Amiens","code_postal":"93380","code_insee":"93059","libelle":"Pierrefitte-sur-Seine","telephone":"0184811415","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932783V@ac-cretei.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2021","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.281949,49.002273]},"properties":{"code_uai":"0950759J","num_siret":31107901600029,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"BURY-ROSAIRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame de Bury","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 avenue Georges Pompidou","code_postal":"95580","code_insee":"95369","libelle":"Margency","telephone":"0134273800","fax":"0134273802","site_web":null,"mail":"0950759J@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.321294,48.985264]},"properties":{"code_uai":"0951281B","num_siret":19951281500010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"TURGOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Turgot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"3 place au Pain","code_postal":"95162","code_insee":"95428","libelle":"Montmorency","telephone":"0134051525","fax":"0134051520","site_web":"http:\/\/www.lyc-turgot-montmorency.ac-versailles.fr\/","mail":"0951281b@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1880","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.088944,49.055734]},"properties":{"code_uai":"0950649P","num_siret":19950649400012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CAMILLE-PISSARRO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Camille Pissarro","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue Henri Matisse","code_postal":"95000","code_insee":"95500","libelle":"Pontoise","telephone":"0134415454","fax":"0130387840","site_web":"http:\/\/www.lyc-pissarro-pontoise.ac-versailles.fr\/","mail":"0950649P@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.468062,48.784213]},"properties":{"code_uai":"0941018W","num_siret":19941019200017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EDOUARD-BRANLY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Edouard Branly","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"33 rue DU PETIT BOIS","code_postal":"94000","code_insee":"94028","libelle":"Cr\u00e9teil","telephone":"0143393475","fax":"0143394534","site_web":"http:\/\/www.branly.fr\/","mail":"ce.0941018W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1969","date_maj":"2021-06-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.473274,48.851918]},"properties":{"code_uai":"0941298A","num_siret":19941298200019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"MICHELET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jules Michelet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2-4 rue B\u00e9ranger","code_postal":"94120","code_insee":"94033","libelle":"Fontenay-sous-Bois","telephone":"0148756485","fax":"0148758087","site_web":"http:\/\/www.lycee-michelet.fr\/index.php\/fr\/","mail":"ce.0941298A@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1899","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.393669,48.801435]},"properties":{"code_uai":"0940115P","num_siret":19940115900017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ROMAIN-ROLLAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Romain-Rolland","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"17 rue LUCIEN NADAIRE","code_postal":"94200","code_insee":"94041","libelle":"Ivry-sur-Seine","telephone":"0146801560","fax":"0145732380","site_web":"http:\/\/lycee-romainrolland-ivry.fr\/","mail":"0940115P@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2021-10-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.425911,48.810789]},"properties":{"code_uai":"0940116R","num_siret":19940116700010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EUGENE-DELACROIX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Eug\u00e8ne Delacroix","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 rue Pierre et Marie Curie","code_postal":"94704","code_insee":"94046","libelle":"Maisons-Alfort","telephone":"0145183270","fax":"0143534022","site_web":"http:\/\/lycee-delacroix-maisons-alfort.fr\/","mail":"ce.0940116R@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1969","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3771,48.697985]},"properties":{"code_uai":"0910623H","num_siret":19910623800017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MARCEL-PAGNOL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marcel Pagnol","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue de la Terrasse","code_postal":"91201","code_insee":"91027","libelle":"Athis-Mons","telephone":"0169217808","fax":"0169249091","site_web":"http:\/\/www.lyc-pagnol-athis.ac-versailles.fr\/","mail":"0910623H@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.391239,48.71016]},"properties":{"code_uai":"0910808J","num_siret":77571885100030,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-CHARLES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Charles","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 rue G. Anthonioz de Gaulle","code_postal":"91200","code_insee":"91027","libelle":"Athis-Mons","telephone":"0160487100","fax":"0169384845","site_web":null,"mail":"lycee@scharles.net","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.391762,48.711416]},"properties":{"code_uai":"0910676R","num_siret":19910676600017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CLEMENT-ADER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Cl\u00e9ment Ader","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"37 bis rue G.ANTHONIOZ DE GAULL","code_postal":"91200","code_insee":"91027","libelle":"Athis-Mons","telephone":"0169383636","fax":"0169848648","site_web":"http:\/\/www.lyc-ader-athis.ac-versailles.fr\/","mail":"0910676r@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-04-29"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.696659,48.997956]},"properties":{"code_uai":"0782540M","num_siret":19782540900018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-ROSTAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Rostand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"66 rue Fernand Bodet","code_postal":"78200","code_insee":"78361","libelle":"Mantes-la-Jolie","telephone":"0130940921","fax":"0130334450","site_web":"http:\/\/www.lyc-rostand-mantes.ac-versailles.fr\/","mail":"0782540M@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1967","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.0992,48.866783]},"properties":{"code_uai":"0781861Z","num_siret":19781861000010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LOUIS-DE-BROGLIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louis de Broglie","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 avenue Jean B\u00e9ranger","code_postal":"78160","code_insee":"78372","libelle":"Marly-le-Roi","telephone":"0139171616","fax":"0139171610","site_web":"http:\/\/www.lyc-debroglie-marly.ac-versailles.fr\/","mail":"0781861Z@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.945223,48.767581]},"properties":{"code_uai":"0780515L","num_siret":19780515300016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SEPT-MARES (LES)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Les 7 Mares","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"13 rue de la Beauce","code_postal":"78310","code_insee":"78383","libelle":"Maurepas","telephone":"0130139898","fax":"0134828710","site_web":"http:\/\/www.lyc-7mares-maurepas.ac-versailles.fr\/","mail":"0780515l@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.07537,48.894001]},"properties":{"code_uai":"0783288A","num_siret":78512428000021,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"NOTRE-DAME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"3 rue de T\u00e9mara","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0130871787","fax":"0130871780","site_web":null,"mail":"0783288A@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.090933,48.892215]},"properties":{"code_uai":"0782128P","num_siret":40187039900029,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SUGER BILINGUE","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Suger Bilingue","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"27 rue Diderot","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0134512972","fax":"0134512973","site_web":null,"mail":"accueil@ecole-bilingue-diderot.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.107959,48.924733]},"properties":{"code_uai":"0780004F","num_siret":19780004800013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LEGTPA","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole","patronyme":"AGRO-CAMPUS SAINT-GERMAIN-EN-LAYE-CHAMBOURCY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e agricole et horticole","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"ROUTE FORESTIERE DES PRINCESSES","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0130871800","fax":"0130871801","site_web":"https:\/\/www.eplefpah-78.fr\/","mail":"aude.trancart@educagri.fr","ministere_tutelle":"Agriculture","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-08-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.155037,48.802554]},"properties":{"code_uai":"0783053V","num_siret":78515039200013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"STS CPGE","nature_uai":"\u00e9cole compos\u00e9e uniquement de sections de technicien sup\u00e9rieur (STS) et\/ou de classes pr\u00e9paratoires aux grandes \u00e9coles (CPGE)","patronyme":"SAINTE-GENEVI\u00c8VE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sainte-Genevi\u00e8ve","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 rue de l'Ecole des Postes","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0130844600","fax":"0130844631","site_web":null,"mail":"ecolesaintegenevieve@bginette.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.344168,48.848006]},"properties":{"code_uai":"0750655E","num_siret":19750655300019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LOUIS-LE-GRAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louis Le Grand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"123 rue SAINT JACQUES","code_postal":"75005","code_insee":"75105","libelle":"Paris 5e Arrondissement","telephone":"0144328200","fax":"0144328233","site_web":"www.louislegrand.org","mail":"ce.0750655E@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1563","date_maj":"2022-07-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.338388,48.841517]},"properties":{"code_uai":"0755367B","num_siret":37959796600058,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"COURS DIAGONALE","nom_etablissement":"Cours Diagonale","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"21 rue du Val de Grace","code_postal":"75005","code_insee":"75105","libelle":"Paris 5e Arrondissement","telephone":"0144270761","fax":"0146342459","site_web":"http:\/\/ecole-diagonale.fr","mail":"diagonale.eha@free.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.319664,48.856982]},"properties":{"code_uai":"0753809H","num_siret":32010218900018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"PAUL-CLAUDEL D'HULST","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Paul Claudel-d'Hulst","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"118 rue de Grenelle","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0144186383","fax":"0144186387","site_web":"www.paulclaudel-hulst.fr\/","mail":"info@paulclaudel-hulst.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.299852,48.858889]},"properties":{"code_uai":"0752961L","num_siret":19752961300014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GUSTAVE-EIFFEL","nom_etablissement":"LP Gustave Eiffel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue du G\u00e9n\u00e9ral Camou","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0143173600","fax":"0147053983","site_web":"http:\/\/eiffel-lycee.fr\/fr\/","mail":"ce.0752961l@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1910","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.343411,48.881483]},"properties":{"code_uai":"0750668U","num_siret":19750668600017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"JACQUES-DECOUR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Decour","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 AVENUE TRUDAINE","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0155078040","fax":"0142829340","site_web":"http:\/\/lyc-jacques-decour.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750668u@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1800","date_maj":"2022-09-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.338649,48.875399]},"properties":{"code_uai":"0755689B","num_siret":53191930600013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GUINOT MARY COHR ACADEMIE","nom_etablissement":"Guinot Mary Cohr l'Acad\u00e9mie","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"52 rue Laffitte","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0181803220","fax":"0181803227","site_web":"www.academie.guinot-marycohr.com","mail":"karen.giglietta@academie-gmc.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.345487,48.87467]},"properties":{"code_uai":"0754163T","num_siret":52265980400069,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SILVYA TERRADE LAFAYETTE","nom_etablissement":"Silvya Terrade Lafayette","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"28 rue de Tr\u00e9vise","code_postal":"75009","code_insee":"75109","libelle":"Paris 9e Arrondissement","telephone":"0147708349","fax":"0142466134","site_web":"www.groupe-terrade.com","mail":"heloise.balatre@groupe-terrade.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.347987,48.870917]},"properties":{"code_uai":"0753883N","num_siret":65204720000017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"EDGAR-POE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Edgar Poe","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 RUE DU FAUBOURG POISSONNIERE","code_postal":"75010","code_insee":"75110","libelle":"Paris 10e Arrondissement","telephone":"0147701698","fax":"0148240960","site_web":"http:\/\/www.lycee-edgarpoe.com\/edgarpo\/","mail":"info@lycee-edgarpoe.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.372133,48.861134]},"properties":{"code_uai":"0755904K","num_siret":79966705000030,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"INSTITUT SANTE","nom_etablissement":"Etablissement d'enseignement technique Institut Sant\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"79 boulevard Richard Lenoir","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0143878342","fax":null,"site_web":null,"mail":"contact@institut-sante.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.3848,48.861326]},"properties":{"code_uai":"0754089M","num_siret":78480867700057,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LH PR","nature_uai":"\u00e9cole secondaire sp\u00e9cialis\u00e9e (2nd cycle)","patronyme":"VOTRE ECOLE CHEZ VOUS FRANCE Q","nom_etablissement":"Ecole France Qu\u00e9r\u00e9 Association Votre \u00e9cole chez vous","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"29 rue MERLIN","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0148067784","fax":"0148067786","site_web":"http:\/\/www.vecv.org\/v4\/","mail":"ecole@vecv.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.370114,48.847319]},"properties":{"code_uai":"0750783U","num_siret":19750783300014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CHENNEVIERE-MALEZIEUX","nom_etablissement":"LP Chennevi\u00e8re Mal\u00e9zieux","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"33 avenue Ledru-Rollin","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0143456130","fax":"0144689032","site_web":"http:\/\/www.lpcm12.fr\/","mail":"ce.0750783U@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.412878,48.842477]},"properties":{"code_uai":"0753935V","num_siret":78440510200020,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ENIO-GEORGES-LEVEN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Georges Leven","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"30 boulevard Carnot","code_postal":"75012","code_insee":"75112","libelle":"Paris 12e Arrondissement","telephone":"0144738060","fax":"0144738061","site_web":"http:\/\/www.levenaiu.org","mail":"info@levenaiu.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.35629,48.836608]},"properties":{"code_uai":"0750685M","num_siret":19750685000019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PIERRE-GILLES-DE-GENNES-ENCPB","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Pierre-Gilles de Gennes - Ecole nationale de chimie, physique et biologie","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 rue Pirandello","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0144080650","fax":"0144080651","site_web":"http:\/\/www.encpb.org\/","mail":"secretariat.direction@encpb.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.376297,48.822376]},"properties":{"code_uai":"0751710B","num_siret":19751710500015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"NICOLAS-LOUIS-VAUQUELIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers Nicolas-Louis Vauquelin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"13 avenue Boutroux","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0140770060","fax":"0140770065","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_2044180\/fr\/lycee-des-metiers-vauquelin","mail":"ce.0751710b@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.353294,48.83426]},"properties":{"code_uai":"0753268V","num_siret":19753268200014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-LURCAT","nom_etablissement":"lyc\u00e9e polyvalent Jean Lur\u00e7at - Site Patay","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"48 avenue des Gobelins","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0144087020","fax":"0143360023","site_web":"http:\/\/www.lycee-jean-lurcat.net\/generique.php?page=index.dh","mail":"ce.0753268V@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.324111,48.825226]},"properties":{"code_uai":"0750463W","num_siret":19750463200013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LUCAS-DE-NEHOU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Lucas de Nehou","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"19 rue Friant","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0155765560","fax":"0156812595","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1879563\/fr\/cfa","mail":"ce.0750463w@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1880","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.31288,48.824693]},"properties":{"code_uai":"0750691U","num_siret":19750691800048,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"RASPAIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Raspail","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 BIS AVENUE MAURICE D OCAGNE","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0140527300","fax":"0140527302","site_web":"http:\/\/www.ldmraspail.fr\/","mail":"ce.0750691U@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1993","date_maj":"2022-01-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.118802,48.841225]},"properties":{"code_uai":"0783214V","num_siret":19783214000010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LUCIEN-REN\u00c9-DUCHESNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Lucien Ren\u00e9 Duchesne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"49 avenue Maurice de Hirsch","code_postal":"78170","code_insee":"78126","libelle":"La Celle-Saint-Cloud","telephone":"0130081060","fax":"0130081066","site_web":"http:\/\/www.lyc-duchesne-lacelle.ac-versailles.fr\/","mail":"0783214V@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2007","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.137078,48.846225]},"properties":{"code_uai":"0782822U","num_siret":19782822100014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CORNEILLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Corneille","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 avenue Pierre Cormeille","code_postal":"78170","code_insee":"78126","libelle":"La Celle-Saint-Cloud","telephone":"0139694003","fax":"0139183937","site_web":"http:\/\/www.lyc-corneille-lacelle.ac-versailles.fr\/","mail":"0782822u@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.286858,48.848276]},"properties":{"code_uai":"0750793E","num_siret":19750793200014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"BEAUGRENELLE","nom_etablissement":"LP Beaugrenelle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"62 rue SAINT CHARLES","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0145775644","fax":"0145751772","site_web":"http:\/\/lyc-beaugrenelle.scola.ac-paris.fr\/","mail":"ce.0750793e@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1870","date_maj":"2022-09-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.298339,48.844161]},"properties":{"code_uai":"0750794F","num_siret":19750794000017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"BRASSA\u00cf","nom_etablissement":"LP Brassa\u00ef","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"8 rue QUINAULT","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0147349485","fax":"0145678467","site_web":"http:\/\/www.lycee-brassai.fr\/","mail":"ce.0750794f@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1867","date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.30887,48.843962]},"properties":{"code_uai":"0753915Y","num_siret":58201716600015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ECOLE NORMALE CATHOLIQUE BLOMET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Blomet","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"5 rue Blomet","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0140651530","fax":"0140651537","site_web":"http:\/\/blomet-enc.com\/","mail":"direction@enc-blomet.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.295018,48.833689]},"properties":{"code_uai":"0750612H","num_siret":19750612400019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"ENSAAMA Olivier de Serres\"\"","nom_etablissement":"Ecole nationale sup\u00e9rieure des arts appliqu\u00e9s et des m\u00e9tiers d'art","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"63 rue OLIVIER DE SERRES","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0153681690","fax":"0153681699","site_web":"http:\/\/www.ensaama.net\/site\/","mail":"ce.0750612h@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1960","date_maj":"2022-09-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.275621,48.866487]},"properties":{"code_uai":"0753377N","num_siret":39942835800036,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"IPECOM PREPA SCIENCES","nom_etablissement":"IPECOM Pr\u00e9pa Sciences (Ecole secondaire priv\u00e9e)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"8 RUE BENJAMIN GODARD","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0147270050","fax":"0147270054","site_web":"http:\/\/www.ipecomparis.com","mail":"secretariat.ipecom@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.372506,48.876687]},"properties":{"code_uai":"0755352K","num_siret":49797644900023,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"N'R'HATORAH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 N'R Hatorah","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"3 RUE HENRI TUROT","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142065371","fax":"0142069547","site_web":null,"mail":"nrhatorah@sfr.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.374259,48.883097]},"properties":{"code_uai":"0752877V","num_siret":51374489600020,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"MET DE LA CREATION-LA RUCHE","nom_etablissement":"Ecole technologique priv\u00e9e M\u00e9tiers de la cr\u00e9ation-La Ruche","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"14 rue LALLY TOLLENDAL","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142088483","fax":"0142087691","site_web":"http:\/\/www.ecole-creation-la-ruche.fr\/","mail":"info@epmc-laruche.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.376628,48.879659]},"properties":{"code_uai":"0754965P","num_siret":78477860700027,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LUCIEN-DE-HIRSCH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Lucien de Hirsch","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"70 AVENUE SECRETAN","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142088414","fax":"0142415448","site_web":"http:\/\/www.luciendehirsch.fr\/","mail":"ldhlycee@hotmail.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.465191,48.635391]},"properties":{"code_uai":"0910629P","num_siret":19910629500017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CH\u00c2TEAU-DES-COUDRAIES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Ch\u00e2teau des Coudraies","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 boulevard Charles de Gaulle","code_postal":"91450","code_insee":"91225","libelle":"\u00c9tiolles","telephone":"0169892121","fax":"0169892456","site_web":"https:\/\/www.lycee-hotelier-etiolles.fr\/","mail":"0910629P@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1980","date_maj":"2022-07-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.301254,48.691217]},"properties":{"code_uai":"0910715H","num_siret":19910715200019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-PERRIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers Jean Perrin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"26 rue L\u00e9ontine Sohier","code_postal":"91163","code_insee":"91345","libelle":"Longjumeau","telephone":"0169091973","fax":"0164540231","site_web":"http:\/\/www.lyc-perrin-longjumeau.ac-versailles.fr\/","mail":"0910715h@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.326003,48.709847]},"properties":{"code_uai":"0911945V","num_siret":19911945400015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MARGUERITE-YOURCENAR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marguerite Yourcenar","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"62 rue des Edouets","code_postal":"91421","code_insee":"91432","libelle":"Morangis","telephone":"0160491600","fax":"0164485081","site_web":"http:\/\/www.lyc-yourcenar-morangis.ac-versailles.fr\/","mail":"0911945V@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.563807,48.654887]},"properties":{"code_uai":"0771997C","num_siret":19771997400010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JACQUES-PR\u00c9VERT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jacques Pr\u00e9vert","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 avenue Jean Jaur\u00e8s","code_postal":"77381","code_insee":"77122","libelle":"Combs-la-Ville","telephone":"0164134260","fax":"0164134261","site_web":"https:\/\/www.lyceemetierscombs.net\/","mail":"ce.0771997c@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1982","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.56267,48.653346]},"properties":{"code_uai":"0772127U","num_siret":19772127700014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GALIL\u00c9E","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Galil\u00e9e","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue Andr\u00e9 Malraux","code_postal":"77385","code_insee":"77122","libelle":"Combs-la-Ville","telephone":"0160345330","fax":"0160345331","site_web":"https:\/\/lycee-galilee.jimdo.com\/","mail":"ce.0772127u@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1986","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.965751,49.02049]},"properties":{"code_uai":"0771658J","num_siret":19771658200014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GU\u00c9-A-TRESMES (DU)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e du Gu\u00e9 \u00e0 Tresmes","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"DOMAINE DU GUE A TRESMES","code_postal":"77440","code_insee":"77126","libelle":"Congis-sur-Th\u00e9rouanne","telephone":"0164355256","fax":"0164355956","site_web":"http:\/\/gueatres.cluster014.ovh.net\/","mail":"ce.0771658j@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.626078,48.516182]},"properties":{"code_uai":"0771204R","num_siret":32922456200598,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"PIGIER MELUN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Pigier Melun","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"824 avenue du Lys","code_postal":"77190","code_insee":"77152","libelle":"Dammarie-les-Lys","telephone":"0184260017","fax":"0164797645","site_web":"www.pigier.com","mail":"ce.0771204R@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.325906,48.626565]},"properties":{"code_uai":"0911946W","num_siret":19911946200018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"L\u00c9ONARD-DE-VINCI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 place L\u00e9onard de Vinci","code_postal":"91240","code_insee":"91570","libelle":"Saint-Michel-sur-Orge","telephone":"0169250855","fax":"0169461123","site_web":"http:\/\/www.lyc-vinci-st-michel.ac-versailles.fr\/","mail":"0911946W@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1991","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.373009,48.67031]},"properties":{"code_uai":"0910826D","num_siret":77572093100028,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINT-LOUIS-SAINT-CL\u00c9MENT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Louis Saint-Cl\u00e9ment","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 rue Margot","code_postal":"91170","code_insee":"91687","libelle":"Viry-Ch\u00e2tillon","telephone":"0169122929","fax":"0169059432","site_web":null,"mail":"0910826D@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.30004,48.753829]},"properties":{"code_uai":"0920904H","num_siret":30154650300014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SAINTE-MARIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sainte-Marie","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 rue de l'Abbaye","code_postal":"92160","code_insee":"92002","libelle":"Antony","telephone":"0146115800","fax":"0146115810","site_web":null,"mail":"lycee@ism-antony.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.290222,48.914784]},"properties":{"code_uai":"0920429S","num_siret":19920429800012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"MARTIN-LUTHER-KING","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Martin Luther King","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 rue CONTRAT SOCIAL","code_postal":"92600","code_insee":"92004","libelle":"Asni\u00e8res-sur-Seine","telephone":"0147917480","fax":"0147917495","site_web":"http:\/\/www.lea-asnieres.ac-versailles.fr\/","mail":"0920429s@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1961","date_maj":"2022-09-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.308221,48.798126]},"properties":{"code_uai":"0920680P","num_siret":19920680600010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LEONARD-DE-VINCI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9onard de Vinci","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"5 avenue Henri Barbusse","code_postal":"92220","code_insee":"92007","libelle":"Bagneux","telephone":"0140927980","fax":"0140927988","site_web":"http:\/\/www.lyc-vinci-bagneux.ac-versailles.fr\/","mail":"0920680P@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.24172,48.82688]},"properties":{"code_uai":"0922801V","num_siret":20007691700018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SIMONE-VEIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Simone Veil","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 place Jules Guesde","code_postal":"92100","code_insee":"92012","libelle":"Boulogne-Billancourt","telephone":"01.40.84.72.20","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.lyc-0922801v-boulogne.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0922801V@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2018","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.256059,48.891692]},"properties":{"code_uai":"0922867S","num_siret":20008962100011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"\u00c9COLE EUROP\u00c9ENNE DE PARIS LA D\u00c9FENSE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ecole europ\u00e9enne de Paris La D\u00e9fense","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"13 rue de l'Industrie","code_postal":"92400","code_insee":"92026","libelle":"Courbevoie","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0922867S@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2021-07-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.237743,48.906918]},"properties":{"code_uai":"0920158X","num_siret":19920158300010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"TOURNELLE (LA)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel La Tournelle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"87 boulevard NATIONAL","code_postal":"92250","code_insee":"92035","libelle":"La Garenne-Colombes","telephone":"0141192030","fax":"0141192039","site_web":"http:\/\/www.lyc-tournelle-garenne.ac-versailles.fr\/","mail":"0920158x@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2020-12-18"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.253465,48.819326]},"properties":{"code_uai":"0922397F","num_siret":19920161700032,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EUG\u00c8NE-IONESCO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Eug\u00e8ne Ionesco","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"152 avenue de Verdun","code_postal":"92130","code_insee":"92040","libelle":"Issy-les-Moulineaux","telephone":"0141461290","fax":"0147367626","site_web":"http:\/\/www.lyc-ionesco-issy.ac-versailles.fr\/","mail":"0922397F@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2007","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.216757,48.886309]},"properties":{"code_uai":"0922872X","num_siret":85286261400017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"IBN BADIS","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e IBN BADIS","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"227 avenue Georges Cl\u00e9menceau","code_postal":"92000","code_insee":"92050","libelle":"Nanterre","telephone":"0184202480","fax":null,"site_web":null,"mail":"direction@institutibnbadis.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.660404,48.511359]},"properties":{"code_uai":"0770943G","num_siret":19770943900016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"BENJAMIN-FRANKLIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Benjamin Franklin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue DE LA FORET - LA ROCHETTE","code_postal":"77000","code_insee":"77389","libelle":"La Rochette","telephone":"0164835077","fax":"0164835083","site_web":"https:\/\/www.lycee-benjamin-franklin.com\/","mail":"ce.0770943g@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1776","date_maj":"2022-07-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.659079,48.552448]},"properties":{"code_uai":"0770934X","num_siret":19770934800019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LEONARD-DE-VINCI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 bis rue EDOUARD BRANLY","code_postal":"77011","code_insee":"77288","libelle":"Melun","telephone":"0160566060","fax":"0160566061","site_web":"http:\/\/www2.vinci-melun.org\/","mail":"ce.0770934x@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.473338,48.902744]},"properties":{"code_uai":"0930118Y","num_siret":19930118500013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-RENOIR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Renoir","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 rue FREMIN","code_postal":"93141","code_insee":"93010","libelle":"Bondy","telephone":"0148025800","fax":"0148502564","site_web":"http:\/\/jean-renoir-bondy.info\/","mail":"ce.0930118Y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.491481,48.906258]},"properties":{"code_uai":"0932282A","num_siret":19931740500017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LEO-LAGRANGE","nom_etablissement":"Section d'enseignement professionnel du lyc\u00e9e L\u00e9o Lagrange","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue COMPAGNON","code_postal":"93140","code_insee":"93010","libelle":"Bondy","telephone":"0155891100","fax":"0148489264","site_web":"http:\/\/lyceeleolagrange.fr\/","mail":"ce.0932282A@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1958","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.389544,48.982752]},"properties":{"code_uai":"0951940T","num_siret":83111242000011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"OZAR-HATORAH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Ozar Hatorah","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 rue Jean Lurcat","code_postal":"95200","code_insee":"95585","libelle":"Sarcelles","telephone":"0139907989","fax":"0139900066","site_web":null,"mail":"0951940T@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.325338,48.847586]},"properties":{"code_uai":"0754129F","num_siret":88936649800034,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ECOLES PRIVEE FERRANDI","nom_etablissement":"Ecole priv\u00e9e Ferrandi, l'Ecole Fran\u00e7aise de Gastromie - Ecole de la CCI de la R\u00e9gion Paris-Ile de France","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"28 rue DE L'ABBE GREGOIRE","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0149542800","fax":"0149542840","site_web":"http:\/\/www.egf.ccip.fr\/","mail":"accueil-ferrandi@ferrandi-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.331646,48.845576]},"properties":{"code_uai":"0753838P","num_siret":78428091900019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-SULPICE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint-Sulpice","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"68 RUE D'ASSAS","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0145498060","fax":"0142841198","site_web":"http:\/\/www.st-sulpice.fr\/","mail":"secretariat@st-sulpice.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.328827,48.845365]},"properties":{"code_uai":"0754029X","num_siret":78428100800010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CARCADO-SAISSEVAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Carcado Saisseval","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"121 boulevard Raspail","code_postal":"75006","code_insee":"75106","libelle":"Paris 6e Arrondissement","telephone":"0145484346","fax":"0145443191","site_web":"http:\/\/www.carcado-saisseval.com\/","mail":"contact@carcado-saisseval.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.307832,48.884486]},"properties":{"code_uai":"0750704H","num_siret":19750704900017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"CARNOT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Carnot","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"145 BOULEVARD MALESHERBES","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0156213636","fax":"0156213637","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_107921\/accueil","mail":"ce.0750704H@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1877","date_maj":"2022-07-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.462438,48.619092]},"properties":{"code_uai":"0912451V","num_siret":79455612600017,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LA LUMIERE DU SAVOIR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique La Lumi\u00e8re du Savoir","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"2 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_postal":"91100","code_insee":"91174","libelle":"Corbeil-Essonnes","telephone":"0181850641","fax":null,"site_web":"http:\/\/lalumieredusavoir.com","mail":"direction@lalumieredusavoir.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.513838,48.933164]},"properties":{"code_uai":"0932729L","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"A.P.C.S","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Association pour la Connaissance et le Savoir","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"65 avenue Alfred Nobel","code_postal":"93270","code_insee":"93071","libelle":"Sevran","telephone":"0620582839","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932729L@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.570038,48.930669]},"properties":{"code_uai":"0931799A","num_siret":30413855500012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"F\u00c9NELON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9nelon","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 RUE DE MONTAUBAN","code_postal":"93410","code_insee":"93074","libelle":"Vaujours","telephone":"0149636202","fax":"0149639119","site_web":null,"mail":"administration@fenelon.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.512817,48.886036]},"properties":{"code_uai":"0930974D","num_siret":78564671200030,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"BLANCHE-DE-CASTILLE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Blanche de Castille","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 place Charles de Gaulle","code_postal":"93250","code_insee":"93077","libelle":"Villemomble","telephone":"0148540645","fax":"0148543837","site_web":"www.blanchedecastille.org","mail":"ce.0930974D@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.47117,48.769742]},"properties":{"code_uai":"0941930M","num_siret":19941930000025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GUTENBERG","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Johannes Gutenberg","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"16 rue DE SAUSSURE","code_postal":"94000","code_insee":"94028","libelle":"Cr\u00e9teil","telephone":"0145132680","fax":"0149560364","site_web":"http:\/\/lycee-gutenberg-creteil.fr\/","mail":"ce.0941930M@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.473159,48.803183]},"properties":{"code_uai":"0940121W","num_siret":19940121700013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ARSONVAL (D')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e d'Arsonval","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"65 rue DU PONT DE CRETEIL","code_postal":"94107","code_insee":"94068","libelle":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","telephone":"0148839843","fax":"0145112602","site_web":"http:\/\/www.lyceedarsonval.fr\/","mail":"ce.0940121w@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1918","date_maj":"2021-12-10"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.497982,48.79059]},"properties":{"code_uai":"0940585A","num_siret":19940585300011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FRANCOIS-MANSART","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Mansart","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"25 avenue DE LA BANQUE","code_postal":"94100","code_insee":"94068","libelle":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","telephone":"0148834880","fax":"0148839066","site_web":"http:\/\/lyceemansart.fr\/","mail":"ce.0940585A@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.50325,48.772876]},"properties":{"code_uai":"0942413M","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"AIMS","nature_uai":"\u00e9cole compos\u00e9e uniquement de sections de technicien sup\u00e9rieur (STS) et\/ou de classes pr\u00e9paratoires aux grandes \u00e9coles (CPGE)","patronyme":"TEE BREAK","nom_etablissement":"Acad\u00e9mie internationale des m\u00e9tiers du sport","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"20 rue Magellan","code_postal":"94370","code_insee":"94071","libelle":"Sucy-en-Brie","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.403432,48.767248]},"properties":{"code_uai":"0940853S","num_siret":77568879900052,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CLAUDE-FRAN\u00c7OIS-POULLART-DES-PLACES","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Poullart des Places","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"3 BOULEVARD DE STALINGRAD","code_postal":"94320","code_insee":"94073","libelle":"Thiais","telephone":"0158427592","fax":"0148536573","site_web":null,"mail":"poullart.direction@apprentis-auteuil.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.427255,48.848723]},"properties":{"code_uai":"0941722L","num_siret":77574152300044,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GREGOR MENDEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Gregor Mendel","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"205 RUE DE FONTENAY","code_postal":"94300","code_insee":"94080","libelle":"Vincennes","telephone":"0149579700","fax":"0149579709","site_web":null,"mail":"contact@gregormendel.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.427139,48.848617]},"properties":{"code_uai":"0940821G","num_siret":77574152300010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"GREGOR-MENDEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Gregor Mendel","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"205 rue DE FONTENAY","code_postal":"94300","code_insee":"94080","libelle":"Vincennes","telephone":"0149579700","fax":"0149579709","site_web":null,"mail":"contact@gregormendel.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.407501,48.986178]},"properties":{"code_uai":"0950709E","num_siret":19950709600014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"VIRGINIA-HENDERSON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Virginia Henderson","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"100 avenue Charles Vaillant","code_postal":"95400","code_insee":"95019","libelle":"Arnouville","telephone":"0139852178","fax":"0134539512","site_web":"http:\/\/www.lyc-henderson-arnouville.ac-versailles.fr\/","mail":"0950709e@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1966","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.183158,48.858459]},"properties":{"code_uai":"0920928J","num_siret":32303763000015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"LA-SALLE-PASSY-BUZENVAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e La Salle Passy Buzenval","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"50 avenue Otis Mygatt","code_postal":"92508","code_insee":"92063","libelle":"Rueil-Malmaison","telephone":"0141398181","fax":"0141398180","site_web":null,"mail":"contact@passy-buzenval.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.211411,48.825266]},"properties":{"code_uai":"0920802X","num_siret":19920802600021,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-PIERRE-VERNANT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean-Pierre Vernant","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"21 RUE DU DR LEDERMANN","code_postal":"92310","code_insee":"92072","libelle":"S\u00e8vres","telephone":"0146266010","fax":"0146262012","site_web":"http:\/\/www.lyceevernant.fr","mail":"secretariat.eleves@lyceevernant.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2021-11-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.391506,48.905387]},"properties":{"code_uai":"0931024H","num_siret":19931024400017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-PIERRE-TIMBAUD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Pierre Timbaud","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"103 avenue de la R\u00e9publique","code_postal":"93300","code_insee":"93001","libelle":"Aubervilliers","telephone":"0148338788","fax":"0148330311","site_web":"http:\/\/www.lycee-jeanpierretimbaud.fr\/","mail":"ce.0931024H@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1968","date_maj":"2019-10-16"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.386649,48.911654]},"properties":{"code_uai":"0932110N","num_siret":90750918600017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"CHN\u00c9-OR PLAOT FORMATION","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Chne Orh","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"24 RUE VILLEBOIS MAREUIL","code_postal":"93300","code_insee":"93001","libelle":"Aubervilliers","telephone":"0141611790","fax":"0172719778","site_web":null,"mail":"932110n@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.48962,48.949788]},"properties":{"code_uai":"0931026K","num_siret":78548496500013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PROTECTORAT-SAINT-JOSEPH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Protectorat Saint-Joseph","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"36 RUE JACQUES DUCLOS","code_postal":"93600","code_insee":"93005","libelle":"Aulnay-sous-Bois","telephone":"0148661041","fax":"0148697744","site_web":null,"mail":"lycee@protectorat.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.438653,48.907191]},"properties":{"code_uai":"0932691V","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"IQRA","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 IQRA","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"150 avenue Jean Jaures","code_postal":"93000","code_insee":"93008","libelle":"Bobigny","telephone":"0973654795","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932691V@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.548319,48.902565]},"properties":{"code_uai":"0932026X","num_siret":19932026800014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ALFRED-NOBEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Alfred Nobel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 all\u00e9e DE GAGNY","code_postal":"93390","code_insee":"93014","libelle":"Clichy-sous-Bois","telephone":"0141701000","fax":"0141701007","site_web":"http:\/\/www.lyceenobelclichy.fr\/","mail":"ce.0932026X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1989","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.400326,48.929624]},"properties":{"code_uai":"0931430Z","num_siret":19931430300017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JACQUES-BREL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jacques Brel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 rue DULCIE SEPTEMBER","code_postal":"93120","code_insee":"93027","libelle":"La Courneuve","telephone":"0143113600","fax":"0143113618","site_web":"http:\/\/www.jacquesbrel-lacourneuve.fr\/","mail":"ce.0931430z@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1983","date_maj":"2021-07-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.417756,48.949244]},"properties":{"code_uai":"0932126F","num_siret":19932126600017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"FRANCOIS-RABELAIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue FRANCOIS RABELAIS","code_postal":"93440","code_insee":"93030","libelle":"Dugny","telephone":"0149929090","fax":"0149929099","site_web":"http:\/\/lycee-francois-rabelais-dugny.fr\/","mail":"ce.0932126F@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1981","date_maj":"2022-09-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.520024,48.912967]},"properties":{"code_uai":"0931585T","num_siret":19931585400018,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ANDR\u00c9-BOULLOCHE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Andr\u00e9 Boulloche","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"18 boulevard GUTENBERG","code_postal":"93190","code_insee":"93046","libelle":"Livry-Gargan","telephone":"0156469000","fax":"0156469005","site_web":"https:\/\/www.lyceeboulloche.com\/","mail":"ce.0931585T@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-02-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.432571,48.85961]},"properties":{"code_uai":"0932843K","num_siret":null,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LAB SCHOOL MONTREUIL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Lab School Montreuil","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"38 rue Parmentier","code_postal":"93100","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0643964580","fax":null,"site_web":null,"mail":"ce.0932843K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.574112,48.843725]},"properties":{"code_uai":"0931565W","num_siret":19931565600017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"FLORA-TRISTAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Flora Tristan","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"27 RUE DES HAUTS ROSEAUX","code_postal":"93166","code_insee":"93051","libelle":"Noisy-le-Grand","telephone":"0148151660","fax":"0148151661","site_web":null,"mail":"ce.0931565W@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1980","date_maj":"2020-12-15"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.468358,48.887142]},"properties":{"code_uai":"0930133P","num_siret":19930133400017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"TH\u00c9ODORE-MONOD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Th\u00e9odore Monod","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"187 rue DE BREMENT","code_postal":"93130","code_insee":"93053","libelle":"Noisy-le-Sec","telephone":"0141830950","fax":"0148454049","site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1963","date_maj":"2020-11-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.511548,48.90669]},"properties":{"code_uai":"0931813R","num_siret":77573570700025,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"GROUPE-SCOLAIRE-ALLIANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Alliance","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"35 ALLEE ROBERT ESTIENNE","code_postal":"93320","code_insee":"93057","libelle":"Les Pavillons-sous-Bois","telephone":"0148481617","fax":"0148480525","site_web":null,"mail":"ce.0931813R@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.511201,48.898681]},"properties":{"code_uai":"0930830X","num_siret":19930830500010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ALBERT-SCHWEITZER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Albert Schweitzer","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 all\u00e9e VALERE LEFEBVRE","code_postal":"93342","code_insee":"93062","libelle":"Le Raincy","telephone":"0141531150","fax":"0143026003","site_web":"https:\/\/lyceeschweitzer.fr\/","mail":"ce.0930830X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1956","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.29486,49.146337]},"properties":{"code_uai":"0951748J","num_siret":19951748300012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"EVARISTE-GALOIS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Evariste Galois","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"14 boulevard L\u00e9on Blum","code_postal":"95260","code_insee":"95052","libelle":"Beaumont-sur-Oise","telephone":"0134701706","fax":"0134700760","site_web":"http:\/\/www.lyc-galois-beaumont.ac-versailles.fr\/","mail":"0951748J@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.339549,49.027072]},"properties":{"code_uai":"0951788C","num_siret":19951788900010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GEORGE-SAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e George Sand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue du Lyc\u00e9e","code_postal":"95331","code_insee":"95199","libelle":"Domont","telephone":"0139350213","fax":"0139351397","site_web":"https:\/\/www.lyc-sand-domont.fr\/","mail":"0951788c@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.295487,48.972173]},"properties":{"code_uai":"0952196W","num_siret":20006116600019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GUSTAVE-MONOD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Monod, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie industrielle","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"71 avenue de Ceinture","code_postal":"95880","code_insee":"95210","libelle":"Enghien-les-Bains","telephone":"0139893241","fax":"0134170929","site_web":"http:\/\/www.lyc-polyvalent-monod-enghien.ac-versailles.fr\/","mail":"0952196w@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1955","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.254526,48.98497]},"properties":{"code_uai":"0950645K","num_siret":19950645200010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"VAN-GOGH","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Van Gogh","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"RUE DU GENERAL DECAEN","code_postal":"95123","code_insee":"95219","libelle":"Ermont","telephone":"0130727422","fax":"0130725348","site_web":null,"mail":"ce.0950645K@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1957","date_maj":"2022-09-12"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.244473,48.98436]},"properties":{"code_uai":"0951673C","num_siret":19951673300011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GUSTAVE-EIFFEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectricit\u00e9 et des services aux entreprises","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 all\u00e9e Jean de Florette","code_postal":"95120","code_insee":"95219","libelle":"Ermont","telephone":"0134141732","fax":"0134155466","site_web":"http:\/\/www.lyc-eiffel-ermont.ac-versailles.fr\/","mail":"0951673c@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1985","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.430178,48.984828]},"properties":{"code_uai":"0950646L","num_siret":19950646000013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"REN\u00c9-CASSIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Cassin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"7 avenue Fran\u00e7ois Mitterrand","code_postal":"95500","code_insee":"95277","libelle":"Gonesse","telephone":"0134451515","fax":"0139851206","site_web":"http:\/\/www.lyc-cassin-gonesse.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0950646l@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1994","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.096798,49.051263]},"properties":{"code_uai":"0951221L","num_siret":78461703700048,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"VAUBAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Vauban","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"23 place de Petit Martroy","code_postal":"95300","code_insee":"95500","libelle":"Pontoise","telephone":"0134201313","fax":"0134201314","site_web":null,"mail":"guillaume.bernard@lycee-vauban.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.403251,48.749188]},"properties":{"code_uai":"0940138P","num_siret":19940138100017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ARMAND-GUILLAUMIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers Armand Guillaumin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue PIERRE CORNEILLE","code_postal":"94310","code_insee":"94054","libelle":"Orly","telephone":"0148536000","fax":"0148522735","site_web":"http:\/\/lycee-armandguillaumin.fr\/","mail":"ce.0940138P@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.508468,48.833462]},"properties":{"code_uai":"0940119U","num_siret":19940119100010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PAUL-DOUMER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Paul Doumer","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue PAUL DOUMER","code_postal":"94170","code_insee":"94058","libelle":"Le Perreux-sur-Marne","telephone":"0143240580","fax":"0148714164","site_web":"http:\/\/www.lyceepauldoumer94.fr\/","mail":"ce.0940119U@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1937","date_maj":"2020-01-24"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.583083,48.77882]},"properties":{"code_uai":"0942364J","num_siret":53005595300026,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SPORTS ETUDES DE PARIS (SEDP)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Sports \u00e9tudes de Paris (SEDP)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"0 chemin DES MARMOUSETS","code_postal":"94510","code_insee":"94060","libelle":"La Queue-en-Brie","telephone":"0145939243","fax":null,"site_web":"www.sportsetudesdeparis.com","mail":"ce.0942364J@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.847534,48.655852]},"properties":{"code_uai":"0783763S","num_siret":39946530100014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"MFREO","nature_uai":"maison familiale rurale d'\u00e9ducation et d'orientation","patronyme":"DE RAMBOUILLET","nom_etablissement":null,"statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"priv\u00e9 sous contrat hors EN","adresse_postale":"5 rue de la grange colombe","code_postal":"78120","code_insee":"78517","libelle":"Rambouillet","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"Agriculture","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[1.847534,48.655852]},"properties":{"code_uai":"0783659D","num_siret":39946530100014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"MAISON FAMILIAILE DE LA GRANG","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 professionnel priv\u00e9e Maison Familiale de la Grange Colombe","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"5 rue de la Grande Colombe","code_postal":"78120","code_insee":"78517","libelle":"Rambouillet","telephone":"0184571560","fax":"0184576005","site_web":"www.cfamframbouillet.fr","mail":"mfr.rambouillet@mfr.asso.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.061578,48.895245]},"properties":{"code_uai":"0783549J","num_siret":19782554000010,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"LYCEE INTERNATIONAL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e international","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Rue DU FER A CHEVAL","code_postal":"78101","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0139109411","fax":"0139109404","site_web":"http:\/\/www.lycee-international.ac-versailles.fr\/","mail":"0783549J@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1952","date_maj":"2019-08-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.099233,48.895553]},"properties":{"code_uai":"0781856U","num_siret":39062446800059,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-EREMBERT (PROFESSIONNEL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Saint-Erembert","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"5 rue Salomon Reinach","code_postal":"78100","code_insee":"78551","libelle":"Saint-Germain-en-Laye","telephone":"0139215858","fax":"0139215828","site_web":"www.saint-erembert.fr","mail":"etablissement@saint-erembert.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.121153,48.794535]},"properties":{"code_uai":"0782565P","num_siret":19782565600014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JULES-FERRY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jules Ferry","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"29 rue DU MARECHAL JOFFRE","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139201160","fax":"0139201161","site_web":"http:\/\/www.lyc-ferry-versailles.ac-versailles.fr\/","mail":"0782565p@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2021-12-02"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.141773,48.798635]},"properties":{"code_uai":"0782567S","num_siret":19782567200011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MARIE-CURIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marie Curie","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"70 avenue de Paris","code_postal":"78002","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139241370","fax":"0139502460","site_web":"http:\/\/www.lyc-curie-versailles.ac-versailles.fr\/","mail":"0782567s@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1969","date_maj":"2021-04-09"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.131846,48.799002]},"properties":{"code_uai":"0781946S","num_siret":38290861400045,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"78","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"IGECOM SUP'","nom_etablissement":"Igecom Sup'","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"9 ter rue de Limoges","code_postal":"78000","code_insee":"78646","libelle":"Versailles","telephone":"0139505900","fax":"0139507691","site_web":"www.igecomsup.fr","mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.343677,48.866133]},"properties":{"code_uai":"0754112M","num_siret":78420278000010,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"ECOLE DE BIJOUTERIE-JOAILLERIE","nom_etablissement":null,"statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"58 rue DU LOUVRE","code_postal":"75002","code_insee":"75102","libelle":"Paris 2e Arrondissement","telephone":"0140269801","fax":"0140262869","site_web":null,"mail":null,"ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.360482,48.854238]},"properties":{"code_uai":"0750652B","num_siret":19750652000018,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"CHARLEMAGNE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Charlemagne","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"14 rue Charlemagne","code_postal":"75004","code_insee":"75104","libelle":"Paris 4e Arrondissement","telephone":"0153019830","fax":"0142727818","site_web":"http:\/\/www.lycee-charlemagne.fr\/","mail":"ce.0750652B@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1641","date_maj":"2022-09-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.362213,48.851555]},"properties":{"code_uai":"0753824Z","num_siret":30812697800011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MASSILLON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Massillon","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 BIS QUAI DES CELESTINS","code_postal":"75004","code_insee":"75104","libelle":"Paris 4e Arrondissement","telephone":"0153019160","fax":"0142784769","site_web":"http:\/\/ecolemassillon.com\/","mail":"direction@ecolemassillon.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.314846,48.852291]},"properties":{"code_uai":"0750662M","num_siret":19750662900017,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"VICTOR-DURUY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Victor Duruy","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"33 BOULEVARD DES INVALIDES","code_postal":"75007","code_insee":"75107","libelle":"Paris 7e Arrondissement","telephone":"0140623131","fax":"0140623105","site_web":"http:\/\/www.victor-duruy.org\/","mail":"proviseur.vduruy@laposte.net","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1860","date_maj":"2022-07-04"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.311981,48.873323]},"properties":{"code_uai":"0754242D","num_siret":80533285500024,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"MARBEUF ESTHETIQUE ELYSEES","nom_etablissement":"Ecole priv\u00e9e Marbeuf Esth\u00e9tique Elys\u00e9es","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"64 RUE DE LA BOETIE","code_postal":"75008","code_insee":"75108","libelle":"Paris 8e Arrondissement","telephone":"0153238700","fax":"0153238701","site_web":null,"mail":"info@elysees-marbeuf.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.32229,48.876455]},"properties":{"code_uai":"0750664P","num_siret":19750664500013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"RACINE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Racine","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 rue DU ROCHER","code_postal":"75008","code_insee":"75108","libelle":"Paris 8e Arrondissement","telephone":"0145221151","fax":"0145226866","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s1_1872677\/fr\/lycee-racine","mail":"lyc.racine@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1860","date_maj":"2022-07-07"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.369203,48.857991]},"properties":{"code_uai":"0754971W","num_siret":40178738700067,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"COURS PRIVE PROGRESS","nom_etablissement":"Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Progress","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"41 rue Saint Sabin","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0144541600","fax":"0144541605","site_web":null,"mail":"d.jorno@ecoleprogress.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.392292,48.854316]},"properties":{"code_uai":"0750676C","num_siret":19750676900011,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"DORIAN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Dorian","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"74 avenue PHILIPPE AUGUSTE","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0144938130","fax":"0143791072","site_web":"https:\/\/www.lycee-dorian.fr\/","mail":"ce.0750676c@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1880","date_maj":"2021-10-27"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375317,48.86784]},"properties":{"code_uai":"0753372H","num_siret":34081749300034,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"BETH SEFER YAD MORDEKHAI","nom_etablissement":"Beth Safer","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"145 rue SAINT MAUR","code_postal":"75011","code_insee":"75111","libelle":"Paris 11e Arrondissement","telephone":"0143147420","fax":"0148051672","site_web":null,"mail":"p.charbit@ecb-cbs.Se","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.375153,48.825319]},"properties":{"code_uai":"0750785W","num_siret":19750785800029,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GALIL\u00c9E","nom_etablissement":"LP Galil\u00e9e","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"28 RUE DE PATAY","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0145826550","fax":"0145707901","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1474520\/fr\/lycee-professionnel-galilee","mail":"ce.0750785w@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1985","date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.350431,48.830141]},"properties":{"code_uai":"0754042L","num_siret":78454451200014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO PR METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LE-REBOURS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Le Rebours","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"44 BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI","code_postal":"75013","code_insee":"75113","libelle":"Paris 13e Arrondissement","telephone":"0155432888","fax":"0143361757","site_web":"http:\/\/www.lerebours.info\/","mail":"secretariat@lerebours.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.317937,48.829878]},"properties":{"code_uai":"0755589T","num_siret":79266365000036,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"GEORGES GUSDORF","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Georges Gusdorf","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"98 rue Didot","code_postal":"75014","code_insee":"75114","libelle":"Paris 14e Arrondissement","telephone":"0148421947","fax":null,"site_web":"https:\/\/e-g-g.fr\/","mail":"n.dussausse@e-g-g.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.301993,48.834145]},"properties":{"code_uai":"0755849A","num_siret":58206705400020,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EIB THE VICTOR HUGO SCHOOL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 EIB The Victor Hugo School","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"23 rue de Cronstadt","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":null,"fax":null,"site_web":null,"mail":"victorhugo@eibparis.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.290893,48.847751]},"properties":{"code_uai":"0753874D","num_siret":33086327500054,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"ACTIVE-BILINGUE-JEANNINE-MANUEL","nom_etablissement":"Ecole active bilingue Jeannine Manuel","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"70 rue DU THEATRE","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0144370080","fax":"0145790666","site_web":"http:\/\/www.eabjm.org\/fr\/","mail":"admissions@eabjm.net","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.293688,48.833877]},"properties":{"code_uai":"0755801Y","num_siret":79142649700024,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"COURS DU PONT DE PIERRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Cours du Pont de Pierre","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"22 rue Vaugelas","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0952533012","fax":null,"site_web":"https:\/\/coursdupontdepierre.com","mail":"gregoire@coursdupontdepierre.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.296765,48.849209]},"properties":{"code_uai":"0755278E","num_siret":80486689800035,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ECOLE PRIVEE AKIBA","nom_etablissement":"Ecole Priv\u00e9e AKIBA - J.Cour","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"116 boulevard de Grenelle","code_postal":"75015","code_insee":"75115","libelle":"Paris 15e Arrondissement","telephone":"0142150261","fax":null,"site_web":null,"mail":"jcourscontact@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.280117,48.861879]},"properties":{"code_uai":"0755883M","num_siret":32898474500062,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SUP SANTE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sup Sant\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"23 rue Cortambert","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0156912345","fax":null,"site_web":"www.supsante.com","mail":"paris@supsante.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.278617,48.857868]},"properties":{"code_uai":"0755772S","num_siret":80172081400020,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"KINGSWORTH INTERNATIONALSCHOOL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Kingsworth International School","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"56 rue de Passy","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0142886738","fax":null,"site_web":"http:\/\/www.kingsworth.fr\/","mail":"info@kingsworth.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.282372,48.868275]},"properties":{"code_uai":"0754666P","num_siret":40483807000013,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PASSY-SAINT-HONOR\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Passy Saint-Honor\u00e9","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"117 avenue Victor Hugo","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0153701270","fax":"0145531885","site_web":"http:\/\/www.passy-st-honore.com\/","mail":"admin@passy-st-honore.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.263428,48.847202]},"properties":{"code_uai":"0753946G","num_siret":57219568300022,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"NOTRE-DAME-DES-OISEAUX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Notre-Dame des Oiseaux","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"12 rue Michel Ange","code_postal":"75016","code_insee":"75116","libelle":"Paris 16e Arrondissement","telephone":"0142880252","fax":"0142880192","site_web":"http:\/\/www.ndo.fr\/","mail":"notre-dame-des-oiseaux@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.61586,48.790092]},"properties":{"code_uai":"0772243V","num_siret":19772243200014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CAMILLE-CLAUDEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Camille Claudel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Place d'Anyama","code_postal":"77347","code_insee":"77373","libelle":"Pontault-Combault","telephone":"0164406023","fax":"0164406096","site_web":"https:\/\/www.lcc77.fr","mail":"ce.0772243v@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1990","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.29381,48.561954]},"properties":{"code_uai":"0772290W","num_siret":78499669600034,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINTE-CROIX","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Sainte-Croix","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 RUE DES JACOBINS","code_postal":"77160","code_insee":"77379","libelle":"Provins","telephone":"0160585540","fax":"0160585541","site_web":null,"mail":"clg-lyc@saintecroix77.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.576477,48.596519]},"properties":{"code_uai":"0772188K","num_siret":19772188900016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"PIERRE-MEND\u00c8S-FRANCE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Pierre Mend\u00e8s France","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 avenue de l'Europe","code_postal":"77176","code_insee":"77445","libelle":"Savigny-le-Temple","telephone":"0164410920","fax":"0160630919","site_web":null,"mail":"ce.0772188k@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1988","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.779001,48.857443]},"properties":{"code_uai":"0772688D","num_siret":20000302800038,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"\u00c9MILIE-DU-CH\u00c2TELET","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent de Serris Emilie du Ch\u00e2telet","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"35 cours DU DANUBE","code_postal":"77700","code_insee":"77449","libelle":"Serris","telephone":"0164630636","fax":"0164630635","site_web":"http:\/\/www.lycee-edc.com\/","mail":"ce.0772688d@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"2010","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.368529,48.89989]},"properties":{"code_uai":"0750419Y","num_siret":19750419400014,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"CAMILLE-JENATZY","nom_etablissement":"LP de l'automobile et de la logistique Camille Jenatzy","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 rue CHARLES HERMITE","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0140378540","fax":"0140341024","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1810047\/fr\/lycee-camille-jenatzy-mecanique-et-logistique","mail":"ce.0750419Y@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1938","date_maj":"2022-08-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.361189,48.892602]},"properties":{"code_uai":"0754086J","num_siret":33875689300016,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"CHARLES-DE-FOUCAULD","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Charles de Foucauld","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"5 RUE DE LA MADONE","code_postal":"75018","code_insee":"75118","libelle":"Paris 18e Arrondissement","telephone":"0146077259","fax":"0146072841","site_web":"http:\/\/www.lyceecharlesdefoucauld.fr\/","mail":"administratif@lamadone.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.377926,48.881117]},"properties":{"code_uai":"0750711R","num_siret":19750711400019,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"HENRI-BERGSON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Henri Bergson-Jacquard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"27 RUE EDOUARD PAILLERON","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0142020636","fax":"0142028352","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1614337\/fr\/cite-scolaire-henri-bergson-jacquard","mail":"ce.0750711R@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1967","date_maj":"2021-06-17"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.372551,48.892349]},"properties":{"code_uai":"0750802P","num_siret":19750802100015,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"HECTOR-GUIMARD","nom_etablissement":"LP du b\u00e2timent Hector Guimard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"19 RUE CURIAL","code_postal":"75019","code_insee":"75119","libelle":"Paris 19e Arrondissement","telephone":"0140377447","fax":"0140355353","site_web":"https:\/\/www.ac-paris.fr\/serail\/jcms\/s2_1680000\/fr\/lycee-hector-guimard-paris","mail":"ce.0750802P@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1962","date_maj":"2022-09-14"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.396405,48.856099]},"properties":{"code_uai":"0753537M","num_siret":78449031000025,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement technologique","patronyme":"\u00c9COLE-SUP-TECHNIQUES-BIOLOGIE-APPLIQU\u00c9E","nom_etablissement":"Ecole Sup\u00e9rieure Technique de Biologie Appliqu\u00e9e","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"56 RUE PLANCHAT","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0143714740","fax":"0143712299","site_web":"http:\/\/www.estba.org\/ac_est.html","mail":"direction@estba.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.447227,48.705551]},"properties":{"code_uai":"0911353B","num_siret":19911353100016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"EREA","nature_uai":"\u00e9tablissement r\u00e9gional d\u2019enseignement adapt\u00e9","patronyme":"JEAN-ISOARD","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Jean Isoard","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"4 rue Raymond Paumier","code_postal":"91230","code_insee":"91421","libelle":"Montgeron","telephone":"0169529999","fax":"0169403260","site_web":"http:\/\/www.erea-isoard-montgeron.ac-versailles.fr\/","mail":"0911353B@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1973","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.090788,48.82453]},"properties":{"code_uai":"0770924L","num_siret":19770924900019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JULES-FERRY Campus de Coulommiers\"\"","nom_etablissement":"Campus scolaire de Coulommiers","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"6 rue des Templiers","code_postal":"77527","code_insee":"77131","libelle":"Coulommiers","telephone":"0164758844","fax":"0164758823","site_web":"https:\/\/www.campus-coulommiers.eu\/","mail":"campus.coulommiers@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1967","date_maj":"2022-07-13"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.262435,48.661034]},"properties":{"code_uai":"0910824B","num_siret":78525891400023,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"SACR\u00c9-COEUR","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e du Sacr\u00e9-Coeur","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 RUE DU GAIZON","code_postal":"91620","code_insee":"91665","libelle":"La Ville-du-Bois","telephone":"0169010612","fax":"0169017737","site_web":null,"mail":"0910824B@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.165037,48.676082]},"properties":{"code_uai":"0911492C","num_siret":19911492700015,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ESSOURIAU (DE L')","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e l'Essouriau","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Avenue de Dordogne","code_postal":"91940","code_insee":"91692","libelle":"Les Ulis","telephone":"0164868282","fax":"0164868299","site_web":"www.lyc-lessouriau-les-ulis.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0911492c@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1976","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.246791,48.806712]},"properties":{"code_uai":"0920981S","num_siret":77568879900078,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-PHILIPPE (APPRENTIS AUTEUIL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Saint-Philippe","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"1 rue du P\u00e8re Brottier","code_postal":"92190","code_insee":"92048","libelle":"Meudon","telephone":"0146236208","fax":"0146236272","site_web":null,"mail":"0920981S@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.24034,48.815721]},"properties":{"code_uai":"0920917X","num_siret":57980335400011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"NOTRE-DAME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Notre-Dame","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"24 rue Alexandre Guilmant","code_postal":"92190","code_insee":"92048","libelle":"Meudon","telephone":"0146900020","fax":"0146266706","site_web":null,"mail":"institut.notre.dame@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.276778,48.888278]},"properties":{"code_uai":"0920166F","num_siret":19920166600013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"VASSILY-KANDINSKY","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Vassily Kandinsky","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"96 boulevard Bineau","code_postal":"92200","code_insee":"92051","libelle":"Neuilly-sur-Seine","telephone":"0146244316","fax":"0146240390","site_web":"http:\/\/www.lyc-kandinsky-neuilly.ac-versailles.fr\/","mail":"0920166F@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.402163,48.863357]},"properties":{"code_uai":"0753384W","num_siret":77567829500111,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"BETH-YACOV","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Beth Yacov","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"50 bis rue DES PRAIRIES","code_postal":"75020","code_insee":"75120","libelle":"Paris 20e Arrondissement","telephone":"0143663527","fax":"0143669718","site_web":null,"mail":"beth-yacov@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.639627,48.838907]},"properties":{"code_uai":"0772294A","num_siret":19772294500031,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"EMILY-BRONT\u00cb","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Emily Bront\u00eb","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 ESPLANADE FRANCOIS MITTERAND","code_postal":"77185","code_insee":"77258","libelle":"Lognes","telephone":"0160370415","fax":"0164620913","site_web":"https:\/\/www.lyceebrontelognes.websco.fr\/index.php","mail":"ce.0772294a@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2019","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.879744,48.963587]},"properties":{"code_uai":"0772153X","num_siret":78496247400010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-ROSE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e technologique Jean Rose - secteur tertiaire, sanitaire et social","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"20 RUE DE CHAAGE","code_postal":"77109","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0160098850","fax":null,"site_web":null,"mail":"ltp.jeanrose@ecm-meaux.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.865822,48.957164]},"properties":{"code_uai":"0770931U","num_siret":19770931400011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PIERRE-DE-COUBERTIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Pierre de Coubertin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"Chauss\u00e9e de Paris","code_postal":"77335","code_insee":"77284","libelle":"Meaux","telephone":"0164345727","fax":"0164344952","site_web":"http:\/\/www.lyceecoubertin-meaux.fr\/","mail":"ce.0770931u@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.679614,49.064752]},"properties":{"code_uai":"0772751X","num_siret":20003781000013,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"CHARLOTTE-DELBO","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Charlotte Delbo","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 avenue ROBERT BADINTER","code_postal":"77230","code_insee":"77153","libelle":"Dammartin-en-Go\u00eble","telephone":"0164760680","fax":"0164442868","site_web":"http:\/\/lycee-dammartin-en-goele.ac-creteil.fr\/index.php","mail":"ce.0772751X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"2013","date_maj":"2022-09-26"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.128023,48.948553]},"properties":{"code_uai":"0772602K","num_siret":32882511200027,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINTE-C\u00c9LINE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte-C\u00e9line","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"29 RUE PIERRE MARX","code_postal":"77260","code_insee":"77183","libelle":"La Fert\u00e9-sous-Jouarre","telephone":"0160220592","fax":"0160229216","site_web":null,"mail":"lycee-ste-celine77@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.717929,48.840024]},"properties":{"code_uai":"0772292Y","num_siret":19772292900019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"77","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MARTIN-LUTHER-KING","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Martin Luther King","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"21 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_postal":"77600","code_insee":"77058","libelle":"Bussy-Saint-Georges","telephone":"0164662641","fax":"0164662640","site_web":null,"mail":"ce.0772292y@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1992","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.23686,48.97027]},"properties":{"code_uai":"0950805J","num_siret":77568879900037,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-JEAN (APPRENTIS D'AUTEUIL)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel priv\u00e9 Saint-Jean (Apprentis d'Auteuil)","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"Rond-point de la Tour du Mail","code_postal":"95117","code_insee":"95582","libelle":"Sannois","telephone":"0134114648","fax":"0134114645","site_web":null,"mail":"ce.0950805J@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.383654,48.994725]},"properties":{"code_uai":"0950650R","num_siret":19950650200012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-JACQUES-ROUSSEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue J J ROUSSEAU","code_postal":"95200","code_insee":"95585","libelle":"Sarcelles","telephone":"01.39.33.26.0","fax":"0139332600","site_web":"http:\/\/www.lyc-rousseau-sarcelles.ac-versailles.fr\/","mail":"0950650r@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2021-07-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.303739,48.880748]},"properties":{"code_uai":"0750708M","num_siret":19751716200016,"code_academie":"001","academie":"Paris","dep":"75","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-DROUANT","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Drouant","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"20 rue MEDERIC","code_postal":"75017","code_insee":"75117","libelle":"Paris 17e Arrondissement","telephone":"0156210101","fax":"0156210119","site_web":"http:\/\/www.lyceejeandrouant.fr\/","mail":"ce.0750708M@ac-paris.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1936","date_maj":"2022-06-30"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.482604,48.609175]},"properties":{"code_uai":"0912161E","num_siret":78518352600025,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"LPO PR","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"SAINT-L\u00c9ON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Saint L\u00e9on","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"4 quai de l'Essonne","code_postal":"91100","code_insee":"91174","libelle":"Corbeil-Essonnes","telephone":"0160884868","fax":"0160880054","site_web":null,"mail":"saintleon@wanadoo.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.17251,48.432255]},"properties":{"code_uai":"0912404U","num_siret":null,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"91","sigle_uai":"ECG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"A L'ERE LIBRE","nom_etablissement":"Ecole 2D degr\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e A L'Ere Libre","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat","adresse_postale":"19 rue de l'Alun","code_postal":"91150","code_insee":"91223","libelle":"\u00c9tampes","telephone":"0781787503","fax":null,"site_web":"www.ecole-a-l-ere-libre.fr","mail":"ecolealerelibre@gmail.com","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.337502,48.917966]},"properties":{"code_uai":"0932074Z","num_siret":19932074800015,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"MARCEL-CACHIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marcel Cachin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"11 rue MARCEL CACHIN","code_postal":"93400","code_insee":"93070","libelle":"Saint-Ouen-sur-Seine","telephone":"0149189750","fax":"0149189767","site_web":"http:\/\/lyceemarcelcachin.fr\/","mail":"ce.0932074Z@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.462664,48.794521]},"properties":{"code_uai":"0942354Y","num_siret":78574059800053,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ENSEMBLE SAINTE-MARIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'ensemble Sainte-Marie","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"22 avenue de Verdun","code_postal":"94000","code_insee":"94028","libelle":"Cr\u00e9teil","telephone":"0145172170","fax":"0145172171","site_web":"www.ensemblesaintemarie.fr","mail":"contact@ensemblesaintemarie.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.506709,48.802096]},"properties":{"code_uai":"0940140S","num_siret":19940140700010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"GOURDOU-LESEURRE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Gourdou Leseurre","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"50 boulevard DE CHAMPIGNY","code_postal":"94100","code_insee":"94068","libelle":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","telephone":"0148833332","fax":"0148838582","site_web":"http:\/\/www.lyceegourdouleseurre.com\/","mail":"ce.0940140S@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1950","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.471043,48.812827]},"properties":{"code_uai":"0940878U","num_siret":78577264100011,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"TEILHARD-DE-CHARDIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Teilhard de Chardin","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 place D'ARMES","code_postal":"94100","code_insee":"94068","libelle":"Saint-Maur-des-Foss\u00e9s","telephone":"0148896666","fax":"0148899672","site_web":null,"mail":"tdechardin@tdechardin.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.515424,48.770416]},"properties":{"code_uai":"0942130E","num_siret":19941303000016,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"PARC-MONTALEAU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent Montaleau","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 bis rue PIERRE SEMARD","code_postal":"94371","code_insee":"94071","libelle":"Sucy-en-Brie","telephone":"0145902513","fax":"0149825995","site_web":"http:\/\/lyceemontaleau.fr\/","mail":"ce.0942130E@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.438748,48.727463]},"properties":{"code_uai":"0940743X","num_siret":19940743800019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"GEORGES-BRASSENS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Georges Brassens","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 avenue LE FOLL","code_postal":"94290","code_insee":"94077","libelle":"Villeneuve-le-Roi","telephone":"0145973320","fax":"0145975250","site_web":null,"mail":"ce.0940743X@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.233313,48.95218]},"properties":{"code_uai":"0950640E","num_siret":19950640300021,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JULIE-VICTOIRE-DAUBI\u00c9","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Julie-Victoire Daubi\u00e9","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"9 rue LOUIS MASSIGNON","code_postal":"95100","code_insee":"95018","libelle":"Argenteuil","telephone":"0130765555","fax":"0130768566","site_web":"http:\/\/www.lyc-daubie-argenteuil.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0950640e@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2010","date_maj":"2022-07-08"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.237301,48.882619]},"properties":{"code_uai":"0921500F","num_siret":19921500500018,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"VOILIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Voilin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"26 rue Lucien Voilin","code_postal":"92800","code_insee":"92062","libelle":"Puteaux","telephone":"0155230000","fax":"0155230001","site_web":null,"mail":"ce.0921500f@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1972","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.171969,48.860264]},"properties":{"code_uai":"0921365J","num_siret":78544310200013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"MADELEINE-DANIELOU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Madeleine Dani\u00e9lou","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"61 rue de G\u00e9n\u00e9ral Miribel","code_postal":"92500","code_insee":"92063","libelle":"Rueil-Malmaison","telephone":"0141392580","fax":"0141392581","site_web":null,"mail":"cmd@danielou.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.179447,48.86718]},"properties":{"code_uai":"0920799U","num_siret":19920799400013,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"RICHELIEU","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Richelieu","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"64 rue George Sand","code_postal":"92501","code_insee":"92063","libelle":"Rueil-Malmaison","telephone":"0158832010","fax":"0147149493","site_web":"http:\/\/www.lyc-richelieu-rueil.ac-versailles.fr\/","mail":"0920799u@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.288115,48.777587]},"properties":{"code_uai":"0920146J","num_siret":19920146800014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"92","sigle_uai":"LG","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MARIE-CURIE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Marie Curie","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue CONSTANT PILATE","code_postal":"92331","code_insee":"92071","libelle":"Sceaux","telephone":"0141878181","fax":"0141878202","site_web":"http:\/\/www.lyc-mariecurie-sceaux.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0920146j@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1936","date_maj":"2021-06-25"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.508669,48.944771]},"properties":{"code_uai":"0930834B","num_siret":19930834700012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"VOILLAUME","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Voillaume","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"136 rue DE MITRY","code_postal":"93604","code_insee":"93005","libelle":"Aulnay-sous-Bois","telephone":"0148193193","fax":"0148694573","site_web":"https:\/\/www.lyceevoillaume.fr","mail":"ce.0930834b@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1962","date_maj":"2022-07-01"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.468681,48.943605]},"properties":{"code_uai":"0932118X","num_siret":19931205900017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"JEAN-MOULIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Moulin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 avenue Charles de Gaulle","code_postal":"93150","code_insee":"93007","libelle":"Le Blanc-Mesnil","telephone":"0145919360","fax":"0145919365","site_web":"https:\/\/jeanmoulinlbm.wordpress.com\/","mail":"ce.0932118x@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1971","date_maj":"2020-07-06"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.387023,48.928533]},"properties":{"code_uai":"0930128J","num_siret":19930128400014,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"DENIS-PAPIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Denis Papin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"34 avenue Michelet","code_postal":"93120","code_insee":"93027","libelle":"La Courneuve","telephone":"0149921600","fax":"0149921599","site_web":"http:\/\/www.lycee-denis-papin-la-courneuve.com\/","mail":"ce.0930128J@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.299037,48.961402]},"properties":{"code_uai":"0931735F","num_siret":19931735500022,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LOUISE-MICHEL","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e polyvalent  Louise Michel","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"12 rue Jean-Baptiste Cl\u00e9ment","code_postal":"93800","code_insee":"93031","libelle":"\u00c9pinay-sur-Seine","telephone":"0148413504","fax":"0148411982","site_web":"http:\/\/www.lyceelouisemichelepinay93.fr\/","mail":"ce.0931735F@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1967","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.522931,48.890697]},"properties":{"code_uai":"0931464L","num_siret":78564689400010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"MERKAZ-HATORAH (GARCONS)","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Merkaz Hatorah","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"94 chemin DES BOURDONS","code_postal":"93220","code_insee":"93032","libelle":"Gagny","telephone":"0156460440","fax":"0156460441","site_web":null,"mail":"ce.0931464@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.516019,48.918296]},"properties":{"code_uai":"0932120Z","num_siret":19932120900017,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"HENRI-SELLIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Henri Sellier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"73 avenue DU COLONEL FABIEN","code_postal":"93190","code_insee":"93046","libelle":"Livry-Gargan","telephone":"0141707150","fax":"0141707155","site_web":"http:\/\/www.lycee-henri-sellier.fr\/","mail":"ce.0932120Z@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1970","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.449169,48.863614]},"properties":{"code_uai":"0930121B","num_siret":19930121900010,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"JEAN-JAUR\u00c8S","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Jean Jaur\u00e8s","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"1 rue DOMBASLE","code_postal":"93105","code_insee":"93048","libelle":"Montreuil","telephone":"0142874984","fax":"0142876956","site_web":"http:\/\/www.lyceejaures.levillage.org","mail":"ce.0930121b@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1964","date_maj":"2022-06-21"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.549088,48.84615]},"properties":{"code_uai":"0932036H","num_siret":33993383000012,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LGT PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"FRANCOISE-CABRINI","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Fran\u00e7oise Cabrini","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"20 rue DU DOCTEUR SUREAU","code_postal":"93167","code_insee":"93051","libelle":"Noisy-le-Grand","telephone":"0148151625","fax":"0143043200","site_web":null,"mail":"ce.0932036H@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.517617,48.892936]},"properties":{"code_uai":"0931812P","num_siret":30830259500019,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LG PR","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral","patronyme":"SAINT-LOUIS-SAINTE-CLOTILDE","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Saint-Louis Sainte-Clotilde","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"37 all\u00e9e de la Fontaine","code_postal":"93340","code_insee":"93062","libelle":"Le Raincy","telephone":"0143013140","fax":"0143028319","site_web":null,"mail":"direction@saintlouis-sainteclotilde.org","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.49633,48.863495]},"properties":{"code_uai":"0931739K","num_siret":19931739700024,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"93","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"JEAN-MOULIN","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Jean Moulin","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue MISSAK MANOUCHIAN","code_postal":"93110","code_insee":"93064","libelle":"Rosny-sous-Bois","telephone":"0148945639","fax":"0148941457","site_web":"http:\/\/lpjeanmoulinrosny.eklablog.com\/","mail":"ce.0931739K@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"2009","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.200456,48.978731]},"properties":{"code_uai":"0950656X","num_siret":19950656900011,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"LE-CORBUSIER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Le Corbusier","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"2 rue Paul Bloch","code_postal":"95240","code_insee":"95176","libelle":"Cormeilles-en-Parisis","telephone":"0139784898","fax":"0139783679","site_web":"http:\/\/www.lyc-lecorbusier-cormeilles.ac-versailles.fr","mail":"0950656x@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":"Oui","annee_construction":"1965","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.287566,48.995649]},"properties":{"code_uai":"0951974E","num_siret":19951398700016,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"LOUIS-ARMAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Louis Armand","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"32 rue St\u00e9phane Proust","code_postal":"95600","code_insee":"95203","libelle":"Eaubonne","telephone":"0134061030","fax":"0134166319","site_web":"http:\/\/www.lycee-louis-armand-eaubonne.fr\/","mail":"0951974e@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1979","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.272736,48.977943]},"properties":{"code_uai":"0950657Y","num_siret":19950657700014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"FERDINAND-BUISSON","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel Ferdinand Buisson","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"245 RUE FERDINAND BUISSON","code_postal":"95120","code_insee":"95219","libelle":"Ermont","telephone":"0134157061","fax":"0134159457","site_web":"http:\/\/www.lyc-buisson-ermont.ac-versailles.fr\/","mail":"ce.0950657y@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1964","date_maj":"2021-02-23"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.456426,49.029596]},"properties":{"code_uai":"0950667J","num_siret":19950667600014,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LPO LYC METIER","nature_uai":"lyc\u00e9e polyvalent","patronyme":"ROMAIN-ROLLAND","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Romain Rolland","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"21 avenue DE MONTMORENCY","code_postal":"95190","code_insee":"95280","libelle":"Goussainville","telephone":"0139339555","fax":"0139885794","site_web":"http:\/\/www.lyc-rolland-goussainville.ac-versailles.fr\/","mail":"0950667j@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1960","date_maj":"2022-09-05"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.071786,49.060623]},"properties":{"code_uai":"0950804H","num_siret":40351492000012,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LP PR","nature_uai":"lyc\u00e9e professionnel","patronyme":"SAINT-STANISLAS","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e professionnel de la communication et industries graphiques Notre famille","statut":"priv\u00e9","contrat_etablissement":"lyc\u00e9e priv\u00e9 sous contrat \u00c9ducation nationale","adresse_postale":"2 rue des Patis","code_postal":"95520","code_insee":"95476","libelle":"Osny","telephone":"0134353120","fax":"0130383325","site_web":null,"mail":"viescolaire@lpcig-notrefamille.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":null,"date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.084719,49.034669]},"properties":{"code_uai":"0951399E","num_siret":19951399500019,"code_academie":"025","academie":"Versailles","dep":"95","sigle_uai":"LGT","nature_uai":"lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique","patronyme":"ALFRED-KASTLER","nom_etablissement":"Lyc\u00e9e Alfred Kastler","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"26 avenue de la Palette","code_postal":"95011","code_insee":"95500","libelle":"Pontoise","telephone":"0130324747","fax":"0130323392","site_web":"http:\/\/www.lyc-kastler-cergy.ac-versailles.fr\/","mail":"0951399e@ac-versailles.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1978","date_maj":"2022-09-20"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[2.473592,48.834983]},"properties":{"code_uai":"0940319L","num_siret":19940319700015,"code_academie":"024","academie":"Cr\u00e9teil","dep":"94","sigle_uai":"LEA","nature_uai":"ETAB REGIONAL\/LYCEE ENSEIGNEMENT ADAPTE","patronyme":"FRAN\u00c7OIS-CAVANNA","nom_etablissement":"Etablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 - LEA Fran\u00e7ois Cavanna","statut":"public","contrat_etablissement":null,"adresse_postale":"3 avenue DE JOINVILLE","code_postal":"94130","code_insee":"94052","libelle":"Nogent-sur-Marne","telephone":"0148734121","fax":"0143949163","site_web":"https:\/\/ereacavanna-nogent.fr\/","mail":"ce.0940319l@ac-creteil.fr","ministere_tutelle":"\u00c9ducation nationale","internat":null,"annee_construction":"1962","date_maj":"2022-09-20"}}]}